<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text> 端々の錆び付いた、鉄製の兜 口元を布で覆い、毒などに備えている </text>
<text> 金属の小片を装甲として並べた鎧 岩トカゲのなめした革を肩に掛け 炎に対する耐性を高めている </text>
<text> ごく簡素な鉄製の手甲 </text>
<text> 丈夫な革製のズボン 動きの邪魔にならないよう 足元に紐を巻き付けている </text>
<text> カイデンの傭兵たちが用いる兜 大柄で屈強、馬上戦闘に長けた傭兵たちは 雪深い北の山嶺からやってきたという カイデンは故郷の名前である </text>
<text> カイデンの傭兵たちが用いる胴鎧 冷気を防ぐ、雪狼の毛皮を纏っている 大柄で屈強、馬上戦闘に長けた傭兵たちは 雪深い北の山嶺からやってきたという カイデンは故郷の名前である </text>
<text> カイデンの傭兵たちが用いる手甲 大柄で屈強、馬上戦闘に長けた傭兵たちは 雪深い北の山嶺からやってきたという カイデンは故郷の名前である </text>
<text> カイデンの傭兵たちが用いるズボン 大柄で屈強、馬上戦闘に長けた傭兵たちは 雪深い北の山嶺からやってきたという カイデンは故郷の名前である </text>
<text> 竜騎士たちの纏う黒鉄の兜 竜狩り、そして竜餐の誇りとして 竜の一部が用いられている 彼らは、生来言葉を発することがなく ただ竜の力を、その美しさと恐れを求める </text>
<text> 竜騎士たちの纏う黒鉄の胴鎧 竜狩り、そして竜餐の誇りとして 竜の一部が用いられている そのマントは、竜翼の被膜である </text>
<text> 竜騎士たちの纏う黒鉄の手甲 竜狩り、そして竜餐の誇りとして 竜の一部が用いられている 彼らは、生来言葉を発することがなく ただ竜の力を、その美しさと恐れを求める </text>
<text> 竜騎士たちの纏う黒鉄の足甲 竜狩り、そして竜餐の誇りとして 竜の一部が用いられている 彼らは、生来言葉を発することがなく ただ竜の力を、その美しさと恐れを求める </text>
<text> 古騎士、イシュトバーンの兜 腐食した金属を、硬い鱗で補っており 物理以外の攻撃に対して効果が高い イシュトバーンは、古参の褪せ人 その生き残りの一人である </text>
<text> 古騎士、イシュトバーンの胴鎧 腐食した金属を、硬い鱗で補っており 物理以外の攻撃に対して効果が高い イシュトバーンは、古参の褪せ人 その生き残りの一人である </text>
<text> 古騎士、イシュトバーンの手甲 腐食した金属を、硬い鱗で補っており 物理以外の攻撃に対して効果が高い イシュトバーンは、古参の褪せ人 その生き残りの一人である </text>
<text> 古騎士、イシュトバーンの足甲 腐食した金属を、硬い鱗で補っており 物理以外の攻撃に対して効果が高い イシュトバーンは、古参の褪せ人 その生き残りの一人である </text>
<text> 黄金樹の王都の、調香師たちのフード かつて調香師は、薬師として聖職にあったが 破砕戦争で戦場に送られ、その本分を失った 香薬は毒となり、火薬となったのだ </text>
<text> 黄金樹の王都の、調香師たちのローブ 黄金樹が刺繍された分厚い布の前掛けは 薬師の秘技を修めた証であり その重さは、誇りと責任を意味していた </text>
<text> 黄金樹の王都の、調香師たちの手袋 かつて調香師は、薬師として聖職にあったが 破砕戦争で戦場に送られ、その本分を失った 香薬は毒となり、火薬となったのだ </text>
<text> 黄金樹の王都の、調香師たちの腰布 かつて調香師は、薬師として聖職にあったが 破砕戦争で戦場に送られ、その本分を失った 香薬は毒となり、火薬となったのだ </text>
<text> 名も無い旅の調香師の帽子 その男は、癒し手の同志であり 新しい香薬、そして花園を探していたという 混種や忌み子、あらゆる穢れの治療のために </text>
<text> 名も無い旅の調香師の装束 調香師の証たる分厚い前掛けは 柔らかな革で簡素なものに仕立て直されている </text>
<text> 名も無い旅の調香師の手袋 その男は、癒し手の同志であり 新しい香薬、そして花園を探していたという 混種や忌み子、あらゆる穢れの治療のために </text>
<text> 名も無い旅の調香師のズボン その男は、癒し手の同志であり 新しい香薬、そして花園を探していたという 混種や忌み子、あらゆる穢れの治療のために </text>
<text> 狂い舌、アルベリッヒの帽子 異端の魔術師を示す尖り帽 生贄の血に生じるという 赤い輝石が埋め込まれており 茨の魔術を強化する 孤高にして異端の、病んだ魔術師は かつて円卓のために、舌に狂ったという </text>
<text> 狂い舌、アルベリッヒの装束 生贄の血に生じるという 赤い輝石が埋め込まれており 茨の魔術を強化する 孤高にして異端の、病んだ魔術師は かつて円卓のために、舌に狂ったという </text>
<text> 狂い舌、アルベリッヒの手甲 生贄の血に生じるという 赤い輝石が埋め込まれており 茨の魔術を強化する 孤高にして異端の、病んだ魔術師は かつて円卓のために、舌に狂ったという </text>
<text> 狂い舌、アルベリッヒのズボン 孤高にして異端の、病んだ魔術師は かつて円卓のために、舌に狂ったという </text>
<text> 魔術師ロジェールの帽子 異端の魔術師を示す尖り帽 輝石魔術の戦技を強化する ロジェールは、生涯飄々と振舞った 怒りも、悲しみも、後悔も、恐怖も ずっと共にあっただろうに </text>
<text> 魔術師ロジェールの旅装束 貴族的な、緻密な装飾がなされている 輝石魔術の戦技を強化する ロジェールは、生涯飄々と振舞った 怒りも、悲しみも、後悔も、恐怖も ずっと共にあっただろうに </text>
<text> 魔術師ロジェールの手袋 貴族的な、緻密な装飾がなされている 輝石魔術の戦技を強化する ロジェールは、生涯飄々と振舞った 怒りも、悲しみも、後悔も、恐怖も ずっと共にあっただろうに </text>
<text> 魔術師ロジェールのズボン 貴族的な、緻密な装飾がなされている 輝石魔術の戦技を強化する ロジェールは、生涯飄々と振舞った 怒りも、悲しみも、後悔も、恐怖も ずっと共にあっただろうに </text>
<text> 大角のトラゴスの兜 金の大山羊をモチーフとし 強靭度が高い トラゴスは、助勢の騎士として知られる 多くの褪せ人が、大角の助けを得て 狭間の脅威に対してきたのだ </text>
<text> 大角のトラゴスの胴鎧 一対の巨大な角が、体を覆い 揺るがぬ強靭を与えている トラゴスは、助勢の騎士として知られる 多くの褪せ人が、大角の助けを得て 狭間の脅威に対してきたのだ </text>
<text> 大角のトラゴスの手甲 金の大山羊をモチーフとし 強靭度が高い トラゴスは、助勢の騎士として知られる 多くの褪せ人が、大角の助けを得て 狭間の脅威に対してきたのだ </text>
<text> 大角のトラゴスの足甲 金の大山羊をモチーフとし 強靭度が高い トラゴスは、助勢の騎士として知られる 多くの褪せ人が、大角の助けを得て 狭間の脅威に対してきたのだ </text>
<text> シャブリリと名乗った男の鉄笠 葦の地の編み笠に似せて、作られたもの その男は、かつてはユラと呼ばれていた 一人の女を、心の深窓に住まわせていた </text>
<text> シャブリリと名乗った男の鎧 使い込まれた、実戦的なもの その男は、かつてはユラと呼ばれていた 一人の女を、心の深窓に住まわせていた </text>
<text> シャブリリと名乗った男の手甲 使い込まれた、実戦的なもの その男は、かつてはユラと呼ばれていた 一人の女を、心の深窓に住まわせていた </text>
<text> シャブリリと名乗った男の足甲 使い込まれた、実戦的なもの その男は、かつてはユラと呼ばれていた 一人の女を、心の深窓に住まわせていた </text>
<text> 鶯色の粗末なフードマント 軽微な罪を犯した者の装束であり 尖った枝の首輪は、その印である </text>
<text> 粗末な布の服 狭間の地で、ごくありふれたもの </text>
<text> 粗末な布の腕帯 狭間の地で奴隷となった 祝福なき褪せ人たちの装束 </text>
<text> 粗末な布のズボン 狭間の地で、ごくありふれたもの </text>
<text> 黒狼の頭部を模した仮面 かつて、その影従に姿を変え 魔女ラニを害そうとした者の遺品 まるで本物のようだ </text>
<text> 半狼のブライヴの胴鎧 使い込まれた、黒い騎士鎧 冷気を防ぐ、毛皮のマントを纏ってる ラニの剣でありながら、ブライヴは寒さに弱かった… </text>
<text> 半狼のブライヴの手甲 使い込まれた、黒い騎士鎧 ブライヴは、ラニの影従であった たとえ運命に背いてでも 決して裏切らぬ、味方であった </text>
<text> 半狼のブライヴの足甲 使い込まれた、黒い騎士鎧 ブライヴは、ラニの影従であった たとえ運命に背いてでも 決して裏切らぬ、味方であった </text>
<text> 黒き刃の刺客たちのフード 陰謀の夜の実行犯たる刺客たちは すべて女性であり、一説には マリカに近しい稀人であったという </text>
<text> 黒き刃の刺客たちの胴鎧 音を立てぬスケイルアーマー 身隠しのヴェールには 僅かに力が残り、足音を抑える 陰謀の夜の実行犯たる刺客たちは すべて女性であり、一説には マリカに近しい稀人であったという </text>
<text> 黒き刃の刺客たちの手甲 音を立てぬスケイルアーマー 陰謀の夜の実行犯たる刺客たちは すべて女性であり、一説には マリカに近しい稀人であったという </text>
<text> 黒き刃の刺客たちの足甲 音を立てぬスケイルアーマー 陰謀の夜の実行犯たる刺客たちは すべて女性であり、一説には マリカに近しい稀人であったという </text>
<text> 頭部を覆い隠すえんじ色のフード 流刑地に送られた兵たちが被るもの 彼らは、顔を晒すことを許されなかった </text>
<text> 傷んだ胴鎧を、えんじ色の大布で覆ったもの 流刑地に送られた兵たちの鎧 </text>
<text> 傷んだ鉄の手甲 流刑地に送られた兵たちの鎧 </text>
<text> 傷んだ鉄の足甲 流刑地に送られた兵たちの鎧 </text>
<text> 全身を覆う重厚な全身鎧 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした失地騎士たちの兜 えんじ色のストールは、風除けであろうか 辺境の風は、身に染みて冷たい </text>
<text> 全身を覆う重厚な全身鎧 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした失地騎士たちの胴鎧 彼らは、いずれも一騎当千の猛者である だからこそ、失地してなお騎士に叙されたのだ </text>
<text> 全身を覆う重厚な全身鎧 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした失地騎士たちの手甲 彼らは、いずれも一騎当千の猛者である だからこそ、失地してなお騎士に叙されたのだ </text>
<text> 全身を覆う重厚な全身鎧 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした失地騎士たちの足甲 彼らは、いずれも一騎当千の猛者である だからこそ、失地してなお騎士に叙されたのだ </text>
<text> 壊れかけの、異国の鉄兜 鉄茨のエレメールの装備 巻き付けられた、錆びた鉄茨は 咎人、特に死刑囚であることを示す エレメールは、数多の師範、商人たちを殺し 鈴玉狩りとして恐れられた </text>
<text> 壊れかけの、異国の鉄鎧 鉄茨のエレメールの装備 巻き付けられた、錆びた鉄茨は 咎人、特に死刑囚であることを示す エレメールは、数多の師範、商人たちを殺し 鈴玉狩りとして恐れられた </text>
<text> 壊れかけの、異国の手甲 鉄茨のエレメールの装備 巻き付けられた、錆びた鉄茨は 咎人、特に死刑囚であることを示す エレメールは、数多の師範、商人たちを殺し 鈴玉狩りとして恐れられた </text>
<text> 壊れかけの、異国の足甲 鉄茨のエレメールの装備 巻き付けられた、錆びた鉄茨は 咎人、特に死刑囚であることを示す エレメールは、数多の師範、商人たちを殺し 鈴玉狩りとして恐れられた </text>
<text> 貴人に仕え、主を守る小姓たちのフード ずた袋のようなそれは、名も無き者の証である </text>
<text> 貴人に仕え、主を守る小姓たちの服 従者として恥ずかしいことの無いよう 上質に仕立てられた旅装 </text>
<text> 貴人に仕え、主を守る小姓たちのズボン 従者として恥ずかしいことの無いよう 上質に仕立てられた旅装 </text>
<text> 黒髪をなびかせた、漆黒の兜 葬送の馬に跨った、夜の騎兵たちの装備 夜の街道をさまよう騎兵たちは かつては、忌み鬼に率いられた あらゆる戦士、騎士、そして英雄の死神である </text>
<text> うっすらと血のこびり付いた、漆黒の鎧 葬送の馬に跨った、夜の騎兵たちの装備 夜の街道をさまよう騎兵たちは かつては、忌み鬼に率いられた あらゆる戦士、騎士、そして英雄の死神である </text>
<text> うっすらと血のこびり付いた、漆黒の手甲 葬送の馬に跨った、夜の騎兵たちの装備 夜の街道をさまよう騎兵たちは かつては、忌み鬼に率いられた あらゆる戦士、騎士、そして英雄の死神である </text>
<text> うっすらと血のこびり付いた、漆黒の足甲 葬送の馬に跨った、夜の騎兵たちの装備 夜の街道をさまよう騎兵たちは かつては、忌み鬼に率いられた あらゆる戦士、騎士、そして英雄の死神である </text>
<text> 蒼銀で編まれた、鎖かたびらのフード 狼の背に乗る、しろがねの射手たちの装備 蒼銀は、彼女たちと同じ母から生じた金属であり 魔力と冷気に対して耐性がある </text>
<text> 蒼銀で編まれた、鎖かたびらの鎧 狼の背に乗る、しろがねの射手たちの装備 蒼銀は、彼女たちと同じ母から生じた金属であり 魔力と冷気に対して耐性がある </text>
<text> 蒼銀で作られた腕輪 狼の背に乗る、しろがねの射手たちの装備 蒼銀は、彼女たちと同じ母から生じた金属であり 魔力と冷気に対して耐性がある </text>
<text> 蒼銀で編まれた、鎖かたびらのスカート 狼の背に乗る、しろがねの射手たちの装備 蒼銀は、彼女たちと同じ母から生じた金属であり 魔力と冷気に対して耐性がある </text>
<text> 放浪の民の商人の帽子 色とりどりの、小さな宝石で飾られている かつて、大隊商として栄えた商人たちは 異教の疑いにより、一族郎党捕らえられ 地下深くに生き埋めとなった そして彼らは、絶望の呪詛を唱え 狂い火を呼んだ </text>
<text> 放浪の民の商人の装束 色とりどりの、小さな宝石で飾られている かつて、大隊商として栄えた商人たちは 異教の疑いにより、一族郎党捕らえられ 地下深くに生き埋めとなった そして彼らは、絶望の呪詛を唱え 狂い火を呼んだ </text>
<text> 放浪の民の商人のズボン かつて、大隊商として栄えた商人たちは 異教の疑いにより、一族郎党捕らえられ 地下深くに生き埋めとなった そして彼らは、絶望の呪詛を唱え 狂い火を呼んだ </text>
<text> 黄金で作られた歪な兜 竜の諸相が散りばめられた 異形のツリーガードの装備 大古竜の襲来の後、彼らは悟った 黄金樹を護り続けたいのなら 自らが、竜になる他ないのだと </text>
<text> 黄金で作られた歪な鎧 竜の諸相が散りばめられた 異形のツリーガードの装備 大古竜の襲来の後、彼らは悟った 黄金樹を護り続けたいのなら 自らが、竜になる他ないのだと </text>
<text> 黄金で作られた歪な手甲 竜の諸相が散りばめられた 異形のツリーガードの装備 大古竜の襲来の後、彼らは悟った 黄金樹を護り続けたいのなら 自らが、竜になる他ないのだと </text>
<text> 黄金で作られた歪な足甲 竜の諸相が散りばめられた 異形のツリーガードの装備 大古竜の襲来の後、彼らは悟った 黄金樹を護り続けたいのなら 自らが、竜になる他ないのだと </text>
<text> 黄金樹に仕える重騎士 ツリーガードの黄金の兜 黄金の樹冠はひと際大きく それが許される者は稀であった </text>
<text> 黄金樹に仕える重騎士 ツリーガードの黄金の胴鎧 樹紋のマントを纏っている 恐ろしく重厚だが、強固であり かつての祝福がまだ残っている </text>
<text> 黄金樹に仕える重騎士 ツリーガードの黄金の手甲 恐ろしく重厚だが、強固であり かつての祝福がまだ残っている </text>
<text> 黄金樹に仕える重騎士 ツリーガードの黄金の足甲 恐ろしく重厚だが、強固であり かつての祝福がまだ残っている </text>
<text> ミケラの聖樹に仕えた騎士 ローレッタの銀鉄の兜 かつて、カーリアの親衛騎士であった彼女は しろがねの安住の地を探し求め、旅に出た そして聖樹の未来に、それを託したのだ </text>
<text> ミケラの聖樹に仕えた騎士 ローレッタの銀鉄の胴鎧 彼女は、かつてカーリアの親衛騎士であり 今でもその誇りを忘れてはない 瑠璃青のマントは、その象徴であろう </text>
<text> ミケラの聖樹に仕えた騎士 ローレッタの銀鉄の手甲 かつて、カーリアの親衛騎士であった彼女は しろがねの安住の地を探し求め、旅に出た そして聖樹の未来に、それを託したのだ </text>
<text> ミケラの聖樹に仕えた騎士 ローレッタの銀鉄の足甲 かつて、カーリアの親衛騎士であった彼女は しろがねの安住の地を探し求め、旅に出た そして聖樹の未来に、それを託したのだ </text>
<text> 永遠の都の僧たちの絹のフード 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の僧たちの胴鎧 絹のマントを纏っている 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の僧たちの腕輪 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の僧たちの足甲 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の剣士たちの冠 彼女たちは、夜巫女の衛士であり 絹でその瞳を隠している 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の剣士たちの胴鎧 彼女たちは、夜巫女の衛士であり 絹のマントを纏っている 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の夜巫女たちの双冠 それは、最高位の聖職たる証であり 絹でその瞳を隠している 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 永遠の都の夜巫女たちの胴鎧 それは、最高位の聖職たる証であり 絹のマントを纏っている 大古、大いなる意志の怒りに触れ 地下深くに滅ぼされた、ノクスの民は　 偽りの夜空を戴き、永遠に待っている 王を。星の世紀、夜の王を </text>
<text> 一対の大角を飾った頭冠 祖霊の民の、戦士の装束 黄金樹から距離を置く、祖霊の民は 新たなる芽吹きを待ち続けている 自らの身体に。そして魂に </text>
<text> 剛毛の毛皮を加工した服 祖霊の民の、戦士の装束 黄金樹から距離を置く、祖霊の民は 新たなる芽吹きを待ち続けている 自らの身体に。そして魂に </text>
<text> 剛毛の毛皮を巻き付けた脚絆 祖霊の民の、戦士の装束 黄金樹から距離を置く、祖霊の民は 新たなる芽吹きを待ち続けている 自らの身体に。そして魂に </text>
<text> 一対の光角を飾った頭冠 祖霊の民の、祭司の装束 芽吹きがあり、特にそれが光る角は 祖霊に最も近しい、特別な祭具であり 「幼祖霊の頭」を強化する </text>
<text> 剛毛の毛皮を加工した服 祖霊の民の、祭司の装束 黄金樹から距離を置く、祖霊の民は 新たなる芽吹きを待ち続けている 自らの身体に。そして魂に </text>
<text> 剛毛の毛皮を巻き付けた脚絆 祖霊の民の、祭司の装束 黄金樹から距離を置く、祖霊の民は 新たなる芽吹きを待ち続けている 自らの身体に。そして魂に </text>
<text> 大量の蛇で飾られた青銅の兜 闘技場を追われた、闘士たちの装備 少々、敵に狙われやすくなる 蛇は、黄金樹の反逆者であるとされ 人々は、その傷つく様を喜んだ </text>
<text> ゴワゴワとした厚手のマント 地下の墓守の証 かつて、闘いをひさいだ者たちは 闘技場を追われ、還樹の番人となった </text>
<text> 青銅の蛇が巻き付いた足甲 闘技場を追われた、闘士たちの装備 少々、敵に狙われやすくなる 蛇は、黄金樹の反逆者であるとされ 人々は、その傷つく様を喜んだ </text>
<text> 黒布に金の刺繍が施されたフード 血の君主に仕える貴族たちの装束 彼らは、血溜まりから忍び寄る凶刃であり 呪われた血を分け与える宣教師である </text>
<text> 黒布に金の刺繍が施されたローブ 血の君主に仕える貴族たちの装束 金模様の豪奢な肩当ては 来るべき王朝における、貴族の印であるという </text>
<text> 黒布で作られた腰巻き 血の君主に仕える貴族たちの装束 彼らは、血溜まりから忍び寄る凶刃であり 呪われた血を分け与える宣教師である </text>
<text> 紋様の刻まれた黄金の仮面 小黄金樹の守人たちの装備 彼らは、黄金樹との古い契約により 死してなお滅びぬ、永遠の守人になったという </text>
<text> 紋様の刻まれた黄金の服 小黄金樹の守人たちの装備 緋雫の聖杯瓶の回復量が高まるが 炎カット率が大幅に低下してしまう 背中に咲いた血色の花は 古い契約、その綻びであるという 彼らはもう、半ば樹であるのかもしれない </text>
<text> 紋様の刻まれた黄金の手甲 小黄金樹の守人たちの装備 彼らは、黄金樹との古い契約により 死してなお滅びぬ、永遠の守人になったという </text>
<text> 紋様の刻まれた黄金の足甲 小黄金樹の守人たちの装備 彼らは、黄金樹との古い契約により 死してなお滅びぬ、永遠の守人になったという </text>
<text> 紋様の刻まれた黄金の服 小黄金樹の守人たちの装備 彼らは、黄金樹との古い契約により 死してなお滅びぬ、永遠の守人になったという </text>
<text> 破砕戦争において不敗を謳われた 貴腐の騎士たちの翼の兜 彼らは、マレニアと共に戦うことを望み ゆっくりと腐りゆくを受け容れた 故にこそ、その戦いは熾烈であった </text>
<text> 破砕戦争において不敗を謳われた 貴腐の騎士たちの胴鎧 彼らは、マレニアと共に戦うことを望み ゆっくりと腐りゆくを受け容れた 故にこそ、その戦いは熾烈であった </text>
<text> 破砕戦争において不敗を謳われた 貴腐の騎士たちの手甲 彼らは、マレニアと共に戦うことを望み ゆっくりと腐りゆくを受け容れた 故にこそ、その戦いは熾烈であった </text>
<text> 破砕戦争において不敗を謳われた 貴腐の騎士たちの足甲 彼らは、マレニアと共に戦うことを望み ゆっくりと腐りゆくを受け容れた 故にこそ、その戦いは熾烈であった </text>
<text> 炎姿の頭冠の上から、鎖兜を被ったもの 火の僧兵たちの装束 巨人たちの山嶺にあるという 黄金樹の禁忌たる、滅びの火 彼らは、その監視者である </text>
<text> 赤衣を纏った黒鉄の胴鎧 火の僧兵たちの装束 胸当てに象られた異形の面は 古い火の悪神であるという 禁忌は、恐れによって刷り込まれる </text>
<text> 炎姿を象った黒鉄の手甲 火の僧兵たちの装束 巨人たちの山嶺にあるという 黄金樹の禁忌たる、滅びの火 彼らは、その監視者である </text>
<text> 炎姿を象った黒鉄の足甲 火の僧兵たちの装束 巨人たちの山嶺にあるという 黄金樹の禁忌たる、滅びの火 彼らは、その監視者である </text>
<text> 炎姿の頭冠の上から、鎖兜を被ったもの 黒炎の僧兵たちの装束 彼らは、神狩りの黒炎に魅入られ 監視者たるを捨てた、裏切り者である 禁忌とは、抗い難い誘惑なのだ </text>
<text> 灰衣を纏った黒鉄の胴鎧 黒炎の僧兵たちの装束 彼らは、神狩りの黒炎に魅入られ 監視者たるを捨てた、裏切り者である 禁忌とは、抗い難い誘惑なのだ </text>
<text> 炎姿を象った黒鉄の手甲 黒炎の僧兵たちの装束 彼らは、神狩りの黒炎に魅入られ 監視者たるを捨てた、裏切り者である 禁忌とは、抗い難い誘惑なのだ </text>
<text> 炎姿を象った黒鉄の足甲 黒炎の僧兵たちの装束 彼らは、神狩りの黒炎に魅入られ 監視者たるを捨てた、裏切り者である 禁忌とは、抗い難い誘惑なのだ </text>
<text> 頭盃を乗せた、尊顔の兜 火の僧兵たちの指導者たる、司教の装束 その頭盃には、本来火種が宿り 信仰の滾りを大いに噴き上げるという だが、それはもう消えている </text>
<text> 赤衣を纏った黒鉄の胴鎧 火の僧兵たちの指導者たる、司教の装束 でっぷりと太ったその姿は 火の監視者の任、その重さの象徴である しかと心に刻むがよい。我が姿、重石たるを </text>
<text> 炎姿を象った黒鉄の手甲 火の僧兵たちの指導者たる、司教の装束 でっぷりと太ったその姿は 火の監視者の任、その重さの象徴である しかと心に刻むがよい。我が姿、重石たるを </text>
<text> 炎姿を象った黒鉄の足甲 火の僧兵たちの指導者たる、司教の装束 でっぷりと太ったその姿は 火の監視者の任、その重さの象徴である しかと心に刻むがよい。我が姿、重石たるを </text>
<text> 金細工で彩られた高価な頭冠 王都の貴人たちの旅装束 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 金刺繍で彩られた上質の服 王都の貴人たちの旅装束 ひどく色褪せ傷んでいる 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> なめし革で作られたブーツ 王都の貴人たちの旅装束 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 萎びた飾り羽のついた革の帽子 王都の貴人たちの旅装束 かつて、騎士に連なった家系のもの 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 金刺繍で彩られたなめし革のコート 王都の貴人たちの旅装束 かつて、騎士に連なった家系のもの 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 柔らかな布で作られた頭巾 王都の貴人たちの旅装束 特に年長者が身につけるもの 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 金刺繍で彩られた柔らかな長衣 王都の貴人たちの旅装束 特に年長者が身につけるもの 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 革づくりの丈夫な短靴 王都の貴人たちの旅装束 特に年長者が身につけるもの 破砕戦争の後、故郷を捨てた彼らは やがて、さまよえる亡者となった 死なぬだけの長生の果てに </text>
<text> 薄汚れた、小柄な卑兵たちの兜 少しでも、その体躯を大きく見せるために 頭頂が長く尖っている </text>
<text> 薄汚れた、小柄な卑兵たちの胴鎧 誰も近付かぬ、悪臭の戦場跡 あるいは、忘れられるべき禁域 卑兵は、そうした場所の、名誉なき番人である </text>
<text> 薄汚れた、小柄な卑兵たちの手甲 誰も近付かぬ、悪臭の戦場跡 あるいは、忘れられるべき禁域 卑兵は、そうした場所の、名誉なき番人である </text>
<text> 薄汚れた、小柄な卑兵たちの足甲 誰も近付かぬ、悪臭の戦場跡 あるいは、忘れられるべき禁域 卑兵は、そうした場所の、名誉なき番人である </text>
<text> えんじ色の尖ったフード 異端の智者たる、賢者たちの装束 それは、街を追われた者の証でもある </text>
<text> えんじ色の厚手のローブ 異端の智者たる、賢者たちの装束 それは、街を追われた者の証でもある </text>
<text> えんじ色の厚手のズボン 異端の智者たる、賢者たちの装束 それは、街を追われた者の証でもある </text>
<text> すっぽりと頭を覆う楕円形の兜 とても重く、とても硬い ヘッドショットのダメージと、衝撃を軽減する その内は暗闇であり、狂兵の恐慌を抑える 横方向に確保された空間も 圧迫感を無くす工夫であろう </text>
<text> 最初のエルデの王、ゴッドフレイの王冠 黄金樹の始まりは、戦と共にあり ゴッドフレイは戦場の王であった 巨人戦争、嵐の王との一騎討ち… そして、好敵手がいなくなった時 王の瞳は色褪せたという </text>
<text> 最初のエルデの王、ゴッドフレイの胴鎧 黄金樹の始まりは、戦と共にあり ゴッドフレイは戦場の王であった 巨人戦争、嵐の王との一騎討ち… そして、好敵手がいなくなった時 王の瞳は色褪せたという </text>
<text> 最初のエルデの王、ゴッドフレイの手甲 黄金樹の始まりは、戦と共にあり ゴッドフレイは戦場の王であった 巨人戦争、嵐の王との一騎討ち… そして、好敵手がいなくなった時 王の瞳は色褪せたという </text>
<text> 最初のエルデの王、ゴッドフレイの足甲 黄金樹の始まりは、戦と共にあり ゴッドフレイは戦場の王であった 巨人戦争、嵐の王との一騎討ち… そして、好敵手がいなくなった時 王の瞳は色褪せたという </text>
<text> 赤髪をなびかせた、黄金獅子の兜 将軍ラダーンの装備 父ラダゴンから受け継いだ、燃える赤髪を ラダーンは、英雄の象徴として誇っている 我こそは、英雄の子。そして戦王の獅子である </text>
<text> 黄金獅子を象った胴鎧 将軍ラダーンの装備 黄金獅子は、最初の王ゴッドフレイと その宰相の獣、セローシュに由来するという 幼き日、ラダーンは戦王に心奪われたのだ </text>
<text> 黄金獅子を象った手甲 将軍ラダーンの装備 黄金獅子は、最初の王ゴッドフレイと その宰相の獣、セローシュに由来するという 幼き日、ラダーンは戦王に心奪われたのだ </text>
<text> 黄金獅子を象った足甲 将軍ラダーンの装備 黄金獅子は、最初の王ゴッドフレイと その宰相の獣、セローシュに由来するという 幼き日、ラダーンは戦王に心奪われたのだ </text>
<text> 黒布に、豪奢な金意匠が施された 血の君主、モーグの装束 来たるべき新王朝、モーグウィンの 王にして大祭司たる者の証 あるいは、その見果てぬ妄想の証 </text>
<text> 月姿を模した長冠 満月の女王、レナラの装束 知力を高める 魔術学院レアルカリア そしてカーリア王家の長でもあったレナラは 伴侶であったラダゴンと共に、心を失くした そして学院は気付いたのだ 彼女が、もはや英雄などでないことを </text>
<text> 最高位の魔術師たるを示すローブ 満月の女王、レナラの装束 魔術学院レアルカリア そしてカーリア王家の長でもあったレナラは 伴侶であったラダゴンと共に、心を失くした そして学院は気付いたのだ 彼女が、もはや英雄などでないことを </text>
<text> 最高位の魔術師たるを示す腕輪 満月の女王、レナラの装束 魔術学院レアルカリア そしてカーリア王家の長でもあったレナラは 伴侶であったラダゴンと共に、心を失くした そして学院は気付いたのだ 彼女が、もはや英雄などでないことを </text>
<text> 最高位の魔術師たるを示すズボン 満月の女王、レナラの装束 魔術学院レアルカリア そしてカーリア王家の長でもあったレナラは 伴侶であったラダゴンと共に、心を失くした そして学院は気付いたのだ 彼女が、もはや英雄などでないことを </text>
<text> 滑らかな皮膚を縫い合わせたフード 神肌の使徒たちの装束 神狩りの黒炎を操る使徒たちは かつて、運命の死に仕えていたという しかし、黒き剣のマリケスに敗れ それを封印されてしまった </text>
<text> 滑らかな皮膚を縫い合わせたローブ 神肌の使徒たちの装束 神狩りの黒炎を操る使徒たちは かつて、運命の死に仕えていたという しかし、黒き剣のマリケスに敗れ それを封印されてしまった </text>
<text> 神肌の使徒たちの黒い腕輪 神狩りの黒炎を操る使徒たちは かつて、運命の死に仕えていたという しかし、黒き剣のマリケスに敗れ それを封印されてしまった </text>
<text> 滑らかな皮膚を縫い合わせたズボン 神肌の使徒たちの装束 神狩りの黒炎を操る使徒たちは かつて、運命の死に仕えていたという しかし、黒き剣のマリケスに敗れ それを封印されてしまった </text>
<text> 滑らかな皮膚を縫い合わせたフード 皮ぎしの脂を残しており、ぶよぶよと柔らかい 神肌の貴種たちの装束 貴種とは、最も古い使徒たちであり 人ならぬ諸相を、その身に宿しているという それは黄金樹の原初、坩堝にも似ている </text>
<text> 滑らかな皮膚を縫い合わせたローブ 皮ぎしの脂を残しており、ぶよぶよと柔らかい 七面の前掛けを纏った、神肌の貴種たちの装束 腹芸の祈祷を強化する 貴種とは、最も古い使徒たちであり 人ならぬ諸相を、その身に宿しているという それは黄金樹の原初、坩堝にも似ている </text>
<text> 神肌の貴種たちの黒い腕輪 貴種とは、最も古い使徒たちであり 人ならぬ諸相を、その身に宿しているという それは黄金樹の原初、坩堝にも似ている </text>
<text> 滑らかな皮膚を縫い合わせたズボン 皮ぎしの脂を残しており、ぶよぶよと柔らかい 神肌の貴種たちの装束 貴種とは、最も古い使徒たちであり 人ならぬ諸相を、その身に宿しているという それは黄金樹の原初、坩堝にも似ている </text>
<text> 堕落した調香師たちの帽子 香粉を自ら飲み、身体と神経に作用させる 調香師における堕落とは、そうした異端の一派であり ゆっくりと、自らを壊す者たちの呼び名である </text>
<text> 堕落した調香師たちのローブ 前掛けの刺繍は、黄金樹を呪っている 香粉を自ら飲み、身体と神経に作用させる 調香師における堕落とは、そうした異端の一派であり ゆっくりと、自らを壊す者たちの呼び名である </text>
<text> 堕落した調香師たちの手袋 香粉を自ら飲み、身体と神経に作用させる 調香師における堕落とは、そうした異端の一派であり ゆっくりと、自らを壊す者たちの呼び名である </text>
<text> 堕落した調香師たちのズボン 香粉を自ら飲み、身体と神経に作用させる 調香師における堕落とは、そうした異端の一派であり ゆっくりと、自らを壊す者たちの呼び名である </text>
<text> 最初の王、ゴッドフレイに仕えた 坩堝の騎士たちの兜 斧飾りは、騎士オルドビスと その部下たちの象徴である 原初の黄金樹、生命の坩堝の力を宿し 坩堝の諸相の祈祷を強化する </text>
<text> 最初の王、ゴッドフレイに仕えた 坩堝の騎士たちの胴鎧 騎士オルドビスと、その部下たちの装備 原初の黄金樹、生命の坩堝の力を宿し 坩堝の諸相の祈祷を強化する </text>
<text> 最初の王、ゴッドフレイに仕えた 坩堝の騎士たちの手甲 原初の黄金樹、生命の坩堝の力を宿し 坩堝の諸相の祈祷を強化する その姿、そして力は 後に秩序無きものとして蔑まれた </text>
<text> 最初の王、ゴッドフレイに仕えた 坩堝の騎士たちの足甲 原初の黄金樹、生命の坩堝の力を宿し 坩堝の諸相の祈祷を強化する その姿、そして力は 後に秩序無きものとして蔑まれた </text>
<text> 最初の王、ゴッドフレイに仕えた 坩堝の騎士たちの兜 大樹飾りは、騎士シルリアと その部下たちの象徴である 原初の黄金樹、生命の坩堝の力を宿し 坩堝の諸相の祈祷を強化する </text>
<text> 最初の王、ゴッドフレイに仕えた 坩堝の騎士たちの胴鎧 騎士シルリアと、その部下たちの装備 原初の黄金樹、生命の坩堝の力を宿し 坩堝の諸相の祈祷を強化する </text>
<text> 源流の魔術師、ルーサット その巨大な青輝石の頭冠 脳を頭蓋ごと置き換えたそれは 主から切り離された今、ほぼ死んでおり ルーサットの源流魔術の威力を高めるが 消費ＦＰも増加してしまう </text>
<text> 魔術学院レアルカリア その最高師範にのみ許されたローブ 青い輝石に蝕まれている アズールとルーサット 両最高師範が学院を追放されて後 その地位に着いた者は存在しない </text>
<text> 青い輝石に蝕まれた腕巻き 源流の魔術師、ルーサットの装束 ルーサットは、もはや半ば無機物であった </text>
<text> 太腿まで、まばらに巻かれたボロ布 それは古い魔術師たちのやり方である </text>
<text> 源流の魔術師、アズール その屹立した青緑輝石の頭冠 脳を頭蓋ごと置き換えたそれは 主から切り離された今、ほぼ死んでおり アズールの源流魔術の威力を高めるが 消費ＦＰも増加してしまう </text>
<text> 魔術学院レアルカリア その最高師範にのみ許されたローブ 青緑の輝石に蝕まれている アズールとルーサット 両最高師範が学院を追放されて後 その地位に着いた者は存在しない </text>
<text> 青緑の輝石に蝕まれた腕巻き 源流の魔術師、ルーサットの装束 アズールは、もはや半ば無機物であった </text>
<text> 無数の目と耳が散りばめられた兜 百智卿、ギデオン＝オーフニールの装束 知とは、自らの無知を知ることであり 知ることの終わりなきを知ることである だが、女王マリカの遺志に触れた時 ギデオンは恐れてしまった あるはずのない終わりを </text>
<text> 無数の目と耳が散りばめられた胴鎧 百智卿、ギデオン＝オーフニールの装束 知とは、自らの無知を知ることであり 知ることの終わりなきを知ることである だが、女王マリカの遺志に触れた時 ギデオンは恐れてしまった あるはずのない終わりを </text>
<text> 無数の目と耳が散りばめられた手甲 百智卿、ギデオン＝オーフニールの装束 知とは、自らの無知を知ることであり 知ることの終わりなきを知ることである だが、女王マリカの遺志に触れた時 ギデオンは恐れてしまった あるはずのない終わりを </text>
<text> 無数の目と耳が散りばめられた足甲 百智卿、ギデオン＝オーフニールの装束 知とは、自らの無知を知ることであり 知ることの終わりなきを知ることである だが、女王マリカの遺志に触れた時 ギデオンは恐れてしまった あるはずのない終わりを </text>
<text> 黄金と白銀、絡みあう双児を象った兜 分かたれぬ双児、Ｄは二人いる 二つの身体、二つの意志、そしてひとつの魂 共に起きることはなく、言葉を交わすこともない …この鎧は望んでいるだろうか もう一人の、Ｄの元にあることを </text>
<text> 黄金と白銀、絡みあう双児を象った胴鎧 分かたれぬ双児、Ｄは二人いる 二つの身体、二つの意志、そしてひとつの魂 共に起きることはなく、言葉を交わすこともない …この鎧は望んでいるだろうか もう一人の、Ｄの元にあることを </text>
<text> 黄金と白銀、絡みあう双児を象った手甲 分かたれぬ双児、Ｄは二人いる 二つの身体、二つの意志、そしてひとつの魂 共に起きることはなく、言葉を交わすこともない …この鎧は望んでいるだろうか もう一人の、Ｄの元にあることを </text>
<text> 黄金と白銀、絡みあう双児を象った足甲 分かたれぬ双児、Ｄは二人いる 二つの身体、二つの意志、そしてひとつの魂 共に起きることはなく、言葉を交わすこともない …この鎧は望んでいるだろうか もう一人の、Ｄの元にあることを </text>
<text> 戦場で拾い集めた金属で継ぎ接いだ兜 </text>
<text> 戦場で拾い集めた金属で継ぎ接いだ胴鎧 </text>
<text> 戦場で拾い集めた金属で継ぎ接いだ手甲 </text>
<text> 戦場で拾い集めた布で継ぎ接いだ足袋 </text>
<text> 不吉な預言により 迫害され、故郷を追われた者の目隠し 未来が見えるというのなら 道に迷うことなどあるまい 目など塞いで歩くがよい </text>
<text> 聖職者コリンのローブ 迫害され、だが預言を翻さなかった彼に 祝福の導きはもたらされた 以来、車輪の首枷を見るたびに、コリンは思い出す 疑わず、意志を曲げぬ先にこそ、導きがあるのだと </text>
<text> 不吉な預言により 迫害され、故郷を追われた者のズボン その布地はヤスリのように皮膚を苛む </text>
<text> 不吉な預言により 迫害され、故郷を追われた者のローブ 重い金属の首かせは、目印である 誰もその言葉に、耳を傾けぬように </text>
<text> 柔らかな布で作られたフード 星を見上げる者たちの装束 彼らは、星に運命を見出そうした 輝石の魔術師の末裔であるという だが今や、運命は夜空にはない </text>
<text> 柔らかな布で作られたローブ 星を見上げる者たちの装束 彼らは、星に運命を見出そうした 輝石の魔術師の末裔であるという だが今や、運命は夜空にはない </text>
<text> 薄く滑らかな布手袋 星を見上げる者たちの装束 彼らは、星に運命を見出そうした 輝石の魔術師の末裔であるという だが今や、運命は夜空にはない </text>
<text> ローブの内に纏うズボン 星を見上げる者たちの装束 彼らは、星に運命を見出そうした 輝石の魔術師の末裔であるという だが今や、運命は夜空にはない </text>
<text> 大きな鍔の付いた丸っこい鉄兜 豪胆ライオネルの装備 恐れを知らぬ気取った騎士は 故郷を追われたフィアに出会い 彼女の父たるを、自らに任じたという </text>
<text> 軍旗を背負った丸っこい鉄の胴鎧 豪胆ライオネルの装備 恐れを知らぬ気取った騎士は 故郷を追われたフィアに出会い 彼女の父たるを、自らに任じたという </text>
<text> 丸みを帯びた鉄の手甲 豪胆ライオネルの装備 恐れを知らぬ気取った騎士は 故郷を追われたフィアに出会い 彼女の父たるを、自らに任じたという </text>
<text> 丸みを帯びた鉄の足甲 豪胆ライオネルの装備 恐れを知らぬ気取った騎士は 故郷を追われたフィアに出会い 彼女の父たるを、自らに任じたという </text>
<text> 双尾を花で飾った銀鉄の兜 名門ホスローの、当主の証 ユーノ・ホスローには、弟がいた 口先ばかりの、意気地のない弟が そして、弟の無能が故に 兄弟で当主の座を争うことはなく 兄は、弟を愛することを許された </text>
<text> 銀鉄を赤で飾った、豪奢な胴鎧 名門ホスローに受け継がれる装備 火山館の勧誘を受けた時 ユーノ・ホスローは、静かに断った 血塗られた道なら、既に歩いている だが俺は自分を、決して英雄とは呼ばない </text>
<text> 銀鉄を赤で飾った、豪奢な手甲 名門ホスローに受け継がれる装備 火山館の勧誘を受けた時 ユーノ・ホスローは、静かに断った 血塗られた道なら、既に歩いている だが俺は自分を、決して英雄とは呼ばない </text>
<text> 銀鉄を赤で飾った、豪奢な足甲 名門ホスローに受け継がれる装備 火山館の勧誘を受けた時 ユーノ・ホスローは、静かに断った 血塗られた道なら、既に歩いている だが俺は自分を、決して英雄とは呼ばない </text>
<text> 双尾を花で飾った銀鉄の兜 その、双尾なきレプリカ ディアロス・ホスローには、兄がいた 寡黙にして冷徹な、遠く及ばぬ兄が 弟は、兄のようになりたかった 血潮で物語る、ホスローになりたかった 兄が、それを望まぬと知っていても </text>
<text> 放浪の旅にくたびれた鉄兜 故国を追放された騎士の装備 壊れかけの面甲は、もはや下りることはない 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 放浪の旅にくたびれた鉄の胴鎧 故国を追放された騎士の装備 胸当ての紋章は掠れた上に薄汚れ もはや、感傷の役にも立たない 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 放浪の旅にくたびれた鉄の手甲 故国を追放された騎士の装備 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 放浪の旅にくたびれた鉄の足甲 故国を追放された騎士の装備 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 遊牧の民の剣士の頭巾 布地の青は、清涼な流水の象徴であり その剣もまた流れる水がごとくである 停滞はやがて淀みとなり、腐りゆく 常に流れ行き、留まることなかれ </text>
<text> 遊牧の民の剣士の胴衣 布地の青は、清涼な流水の象徴であり その剣もまた流れる水がごとくである 停滞はやがて淀みとなり、腐りゆく 常に流れ行き、留まることなかれ </text>
<text> 遊牧の民の剣士の手甲 丈夫な革を加工したもの </text>
<text> 遊牧の民の剣士の足甲 丈夫な革を加工したもの </text>
<text> 血に汚れた薄笑いの白仮面 戦場の介錯者たる、従軍医師たちの装束 血の君主の、呪われた血の影響で 周囲で出血状態が発生すると 僅かに攻撃力が高まる </text>
<text> 血に薄汚れた白衣 戦場の介錯者たる、従軍医師たちの装束 血の君主に攫われた彼らは 誰も、呪われた血を受け容れることができなかった 唯一人、ヴァレーを除いて </text>
<text> 血に薄汚れた白い手袋 戦場の介錯者たる、従軍医師たちの装束 血の君主に攫われた彼らは 誰も、呪われた血を受け容れることができなかった 唯一人、ヴァレーを除いて </text>
<text> 血に薄汚れたズボン 戦場の介錯者たる、従軍医師たちの装束 血の君主に攫われた彼らは 誰も、呪われた血を受け容れることができなかった 唯一人、ヴァレーを除いて </text>
<text> 黄金の人骨を設えた兜 百智卿ギデオンの、物言わぬ従者の装備 ＨＰが減少したときだけ ＨＰをゆっくりと回復する その人骨は、古い王の遺骸であるという 魂無き王、縋り付く者たちの王 その名をエンシャという </text>
<text> 黄金の人骨を設えた胴鎧 百智卿ギデオンの、物言わぬ従者の装備 ＨＰが減少したときだけ ＨＰをゆっくりと回復する その人骨は、古い王の遺骸であるという 魂無き王、縋り付く者たちの王 その名をエンシャという </text>
<text> 黄金の人骨を設えた手甲 百智卿ギデオンの、物言わぬ従者の装備 ＨＰが減少したときだけ ＨＰをゆっくりと回復する その人骨は、古い王の遺骸であるという 魂無き王、縋り付く者たちの王 その名をエンシャという </text>
<text> 黄金の人骨を設えた足甲 百智卿ギデオンの、物言わぬ従者の装備 ＨＰが減少したときだけ ＨＰをゆっくりと回復する その人骨は、古い王の遺骸であるという 魂無き王、縋り付く者たちの王 その名をエンシャという </text>
<text> 革紐を編み込んだ戦冠 寒冷な高地の、戦士の装束 垂れ下がる白布、麦穂、枯葉などは 故郷の皆の祈りの餞別である 帰らぬ旅立ちに、気休めにすぎずとも </text>
<text> 革鎧の上に大布を纏った戦衣 寒冷な高地の、戦士の装束 赤い大布は、遠い昔長征を共にしたという 戦王の加護を得んとする儀装である </text>
<text> 厚手の革を巻き付けた手甲 寒冷な高地の、戦士の装束 内には毛皮があり、防寒性に優れる </text>
<text> 厚手の革を巻き付けた足甲 寒冷な高地の、戦士の装束 内には毛皮があり、防寒性に優れる </text>
<text> 革紐を編み込んだ戦衣 寒冷な高地の、戦士の装束 </text>
<text> 小さな獣たちを刻んだ銀兜 背律者ベルナールの装備 耳目を塞ぐ獣たちは、誓いである 何も見ず、何も聞かず、もはや迷うことはない ただ、決めた道を行くだけだ </text>
<text> 小さな獣たちを刻んだ銀の胴鎧 背律者ベルナールの装備 獣は英雄に惹かれ、王に惹かれる 故にこれは、王たる英雄の鎧であり ベルナールはそれに相応しかった 彼の巫女が、火に身を投げるまでは </text>
<text> 小さな獣たちを刻んだ銀の手甲 背律者ベルナールの装備 獣は英雄に惹かれ、王に惹かれる 故にこれは、王たる英雄の鎧であり ベルナールはそれに相応しかった 彼の巫女が、火に身を投げるまでは </text>
<text> 小さな獣たちを刻んだ銀の足甲 背律者ベルナールの装備 獣は英雄に惹かれ、王に惹かれる 故にこれは、王たる英雄の鎧であり ベルナールはそれに相応しかった 彼の巫女が、火に身を投げるまでは </text>
<text> 蛮地にて勇者にのみ許される頭環 多くの敵を屠った証 そして勇者は、余分なものは纏わない 彼らの王、ホーラ・ルーのように </text>
<text> 蛮地にて勇者にのみ許される肩鎧 多くの敵を屠った証 そして勇者は、余分なものは纏わない 彼らの王、ホーラ・ルーのように </text>
<text> 蛮地にて勇者にのみ許される手甲 多くの敵を屠った証 そして勇者は、余分なものは纏わない 彼らの王、ホーラ・ルーのように </text>
<text> 革帯を巻きつけだけの脚絆 蛮地ではごくありふれたもの </text>
<text> 鮮やかな深紅のフード付きマント 流離する王族の装束 生命力を高める それは、使命なき旅へと贈られる 遥か彼方、二度と帰ることのない旅立ちに つまりは、体のよい厄介払いだ ローデリカは、導きなど見えていなかった </text>
<text> 白絹の金属糸で編まれた旅装 流離する王族の装束 それは美しい贈り物である どこかで野垂れ死ぬときに 王族の恥とならぬように </text>
<text> 柔らかな革の手袋 流離する王族の装束 それは美しい贈り物である どこかで野垂れ死ぬときに 王族の恥とならぬように </text>
<text> 上質な白いズボン 流離する王族の装束 それは美しい贈り物である どこかで野垂れ死ぬときに 王族の恥とならぬように </text>
<text> 鮮やかな濃紺のフード付きマント 流離する王族の装束 精神力を高める それは、使命の旅へと贈られる 遥か彼方、二度と帰ることのない旅立ちに 仕方ない。導きが、見えてしまったのだから </text>
<text> 黒鉄を金で装飾した獣の兜 黒き剣のマリケスの装備 女王マリカの忠実な義弟にして その剣に運命の死を宿したマリケスは すべてのデミゴッドの、怖れであった 怖れを知るからこそ 彼らは英雄だった </text>
<text> 黒鉄を金で装飾した獣の胴鎧 黒き剣のマリケスの装備 女王マリカの忠実な義弟にして その剣に運命の死を宿したマリケスは すべてのデミゴッドの、怖れであった 怖れを知るからこそ 彼らは英雄だった </text>
<text> 黒鉄を金で装飾した獣の手甲 黒き剣のマリケスの装備 女王マリカの忠実な義弟にして その剣に運命の死を宿したマリケスは すべてのデミゴッドの、怖れであった 怖れを知るからこそ 彼らは英雄だった </text>
<text> 黒鉄を金で装飾した獣の足甲 黒き剣のマリケスの装備 女王マリカの忠実な義弟にして その剣に運命の死を宿したマリケスは すべてのデミゴッドの、怖れであった 怖れを知るからこそ 彼らは英雄だった </text>
<text> 無垢金で作られた翼の兜 ミケラの刃、マレニアの装備 彼女は、抜け殻の足元でミケラを待ち続けた 兄さまが、約束を違えるはずがない 神の知恵、神の誘惑。ミケラこそ もっとも恐ろしい神人なのだから </text>
<text> 無垢金で作られた胴鎧 ミケラの刃、マレニアの装備 彼女は、抜け殻の足元でミケラを待ち続けた 兄さまが、約束を違えるはずがない 神の知恵、神の誘惑。ミケラこそ もっとも恐ろしい神人なのだから </text>
<text> 無垢金で作られた手甲 ミケラの刃、マレニアの装備 彼女は、抜け殻の足元でミケラを待ち続けた 兄さまが、約束を違えるはずがない 神の知恵、神の誘惑。ミケラこそ もっとも恐ろしい神人なのだから </text>
<text> 無垢金で作られた足甲 ミケラの刃、マレニアの装備 彼女は、抜け殻の足元でミケラを待ち続けた 兄さまが、約束を違えるはずがない 神の知恵、神の誘惑。ミケラこそ もっとも恐ろしい神人なのだから </text>
<text> 使い込まれた歴戦の兜 ソールの宿将、ニアールの装備 ただ一人生き残り、霊たちを率い とうの昔に死した主を守る それがニアールの、あり様であった 老将は死なず。去り行く先もなかった </text>
<text> 使い込まれた歴戦の胴鎧 ソールの宿将、ニアールの装備 ただ一人生き残り、霊たちを率い とうの昔に死した主を守る それがニアールの、あり様であった 老将は死なず。去り行く先もなかった </text>
<text> 使い込まれた歴戦の手甲 ソールの宿将、ニアールの装備 ただ一人生き残り、霊たちを率い とうの昔に死した主を守る それがニアールの、あり様であった 老将は死なず。去り行く先もなかった </text>
<text> 使い込まれた歴戦の足甲 ソールの宿将、ニアールの装備 ただ一人生き残り、霊たちを率い とうの昔に死した主を守る それがニアールの、あり様であった 老将は死なず。去り行く先もなかった </text>
<text> 嘴の尖った金属兜 猟犬騎士たちの装備 猟犬として訓練を受けた彼らは 執念深い追跡者として知られる 人語は介さず、各々が主を選んで仕え 仕えた後は決して裏切らぬという </text>
<text> 胸の尖った金属の胴鎧 猟犬騎士たちの装備 猟犬として訓練を受けた彼らは 執念深い追跡者として知られる 人語は介さず、各々が主を選んで仕え 仕えた後は決して裏切らぬという </text>
<text> 猟犬騎士たちの金属の手甲 猟犬として訓練を受けた彼らは 執念深い追跡者として知られる 人語は介さず、各々が主を選んで仕え 仕えた後は決して裏切らぬという </text>
<text> 猟犬騎士たちの金属の足甲 猟犬として訓練を受けた彼らは 執念深い追跡者として知られる 人語は介さず、各々が主を選んで仕え 仕えた後は決して裏切らぬという </text>
<text> 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちのフード 色とりどりの花で、可憐に飾られている </text>
<text> 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちの礼服 うっすらと血汚れが見られる </text>
<text> 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちのフード 色とりどりの花で、可憐に飾られている </text>
<text> 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちの礼服 うっすらと血汚れが見られる </text>
<text> 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちのフード 青く染め上げられた美しいそれは 祝祭の主役、年乙女にだけ許されるものだ </text>
<text> 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちの礼服 青く染め上げられた美しいマントは 祝祭の主役、年乙女にだけ許されるものだ </text>
<text> 頭冠で布を留めたもの 狭間の地の、あり触れた市民の装束 だが、まともな市民など もうどこにもいない </text>
<text> 厚手の刺繍マントを纏った服 狭間の地の、あり触れた市民の装束 首から掛けた、穴あきの樹板は 自らが黄金樹の民であること示す 自縛の枷であるといい、信仰を高める </text>
<text> 簡素な布製の靴 狭間の地の、あり触れた市民の装束 だが、まともな市民など もうどこにもいない </text>
<text> 簡素な布マントを纏った服 狭間の地の、あり触れた市民の装束 首から掛けた、穴あきの樹板は 自らが黄金樹の民であること示す 自縛の枷であるといい、信仰を高める </text>
<text> 神託の使者たちが、頭に乗せる柔らかな塊 何重にも布で巻かれ、ぎゅっと固定されている シャボンの戦技を強化する その中身は定かではないが 微かな泣き声が、聞こえたことがあるという きっと空耳だろう </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ ＨＰ、スタミナと引き換えに、知力を大きく高める 特に、双賢の教室に学ぶ者は選良であり 系統を選ばず魔術を修めることが許された </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒が纏うローブ 上質だが簡素な濃紺のそれは 星の琥珀たる輝石の探究に一生を捧げる 賢貧の宣誓と共に与えられる だが長き生では、誰もが誓いを忘れてしまう </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒が用いる腕巻き ありふれた布を巻きつけただけのもの </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒が用いる脚巻き ありふれた布を巻きつけただけのもの </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ ＨＰと引き換えに、知力を高める オリヴィニスの教室は 魔術師ルーサットをその起源とし 流星の魔術を探求する </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ ＨＰと引き換えに、知力と技量を高める ラズリの教室に学ぶ者は カーリアの魔術を修めんとし 月を星と同等に見る、異端である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ スタミナと引き換えに、知力を高める 最古の教室たるカロロスは 魔術師アズールをその起源とし 彗星の魔術を探求する </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ スタミナと引き換えに、知力と神秘を高める この優しげな輝石頭は 特に、卓越した女性の魔術学徒に 魔女の二つ名と共に与えられた </text>
<text> 板金の格子で補強された円筒の兜 魔術師の従者として作られた、人形兵の装備 その造りは、ごくぞんざいである 人形など、壊れなければそれでよい </text>
<text> 板金の格子で作られた胴鎧 魔術師の従者として作られた、人形兵の装備 その造りは、ごくぞんざいであり ひどく錆び付き歪んでいる 人形など、壊れなければそれでよい </text>
<text> 鳥の顔を模したらしい金属の兜 魔術師の従者として作られた、鳥人形兵の装備 その造りは、ごくぞんざいである 人形など、壊れなければそれでよい </text>
<text> 円卓を訪れた、最初の褪せ人たちの一人 狼の戦鬼バルグラムの兜 その異名の故となる 白狼の鬣があしらわれている </text>
<text> 円卓を訪れた、最初の褪せ人たちの一人 狼の戦鬼バルグラムの胴鎧 古い伝承によれば、狼は神人の影であり バルグラムもまた、そういうあり様を望んだ </text>
<text> 円卓を訪れた、最初の褪せ人たちの一人 狼の戦鬼バルグラムの手甲 古い伝承によれば、狼は神人の影であり バルグラムもまた、そういうあり様を望んだ </text>
<text> 円卓を訪れた、最初の褪せ人たちの一人 狼の戦鬼バルグラムの足甲 古い伝承によれば、狼は神人の影であり バルグラムもまた、そういうあり様を望んだ </text>
<text> 鉄片を繋ぎ合わせ作られた兜 葦の地の戦士の装束 文化的な断絶が長く続いたその地では 悲惨な内戦が、ずっと続いているという 故に皆、血生臭い狂気を孕むのだと </text>
<text> 鉄片を繋ぎ合わせ作られた胴鎧 葦の地の戦士の装束 薄汚れた、枯れた植物の外套は 故郷の葦で編まれている あるいは、偲ぶ思いも残っていようか </text>
<text> 硬い革を巻き付けた手甲 葦の地の戦士の装束 </text>
<text> 硬い革を巻き付けた足甲 葦の地の戦士の装束 </text>
<text> 歯を剥く老人を象った木の仮面 葦の地の大剣客、その通り名の由来 技量を高めるが、正気耐性が下がってしまう 心を研ぎ澄ますほどに、下らぬものが見えてくる それらすべてを捨て去った先に、「翁」は生きた 一振りの刀と一人の己。ただそれだけを極めん そして「翁」は、修羅となった </text>
<text> 鉄片を繋ぎ合わせ作られた、白備えの胴鎧 大剣客「翁」の高弟たるイナバ衆の装束 イナバ衆は、彼らを捨てた師を追い続けた 尋常に斬り結び、屍山血河に死すために 白備えは、つまり死に装束であり 剣客とは死狂いである </text>
<text> 鉄片を繋ぎ合わせ作られた、白備えの手甲 大剣客「翁」の高弟たるイナバ衆の装束 イナバ衆は、彼らを捨てた師を追い続けた 尋常に斬り結び、屍山血河に死すために 白備えは、つまり死に装束であり 剣客とは死狂いである </text>
<text> 鉄片を繋ぎ合わせ作られた、白備えの足甲 大剣客「翁」の高弟たるイナバ衆の装束 イナバ衆は、彼らを捨てた師を追い続けた 尋常に斬り結び、屍山血河に死すために 白備えは、つまり死に装束であり 剣客とは死狂いである </text>
<text> 闇に溶け込む黒のフード 教会の密使の装備 狭間の外、二本指の教えを伝える教会は 密使たちを祝福の導きに送り出す 決して二本指を裏切らぬ僕として そして、その敵を密かに狩る刃として </text>
<text> 闇に溶け込む黒革の胴鎧 教会の密使の装備 狭間の外、二本指の教えを伝える教会は 密使たちを祝福の導きに送り出す 決して二本指を裏切らぬ僕として そして、その敵を密かに狩る刃として </text>
<text> 教会の密使の用いる革手袋 狭間の外、二本指の教えを伝える教会は 密使たちを祝福の導きに送り出す 決して二本指を裏切らぬ僕として そして、その敵を密かに狩る刃として </text>
<text> 教会の密使の用いる革のブーツ 狭間の外、二本指の教えを伝える教会は 密使たちを祝福の導きに送り出す 決して二本指を裏切らぬ僕として そして、その敵を密かに狩る刃として </text>
<text> 重罪を侵した囚人が、被せられる鉄の仮面 分厚く、重く、狭苦しい それは被る者を苛む悪意の塊であり ゆっくりと、心に何かを醸成する 憎悪を。あるいは、それによく似た強い意志を </text>
<text> ボロボロの布服 重罪を侵した囚人のもの 一度も洗われず、汚れきっている </text>
<text> ボロボロのズボン 重罪を侵した囚人のもの 一度も洗われず、汚れきっており ひどく臭う </text>
<text> 罪を侵した囚人が、被せられる鉄の仮面 ならず者こと、ビック・ボギーの装備 それは彼にとって 己のやばさを誇張する、脅しの道具であり 虚勢の殻でもあったのだろう </text>
<text> 旅をする巫女たちのフード ある者は、指に見えんために またある者は、導くべき褪せ人に出会うために 巫女たちは狭間の地を旅する </text>
<text> 旅をする巫女たちのローブ ある者は、指に見えんために またある者は、導くべき褪せ人に出会うために 巫女たちは狭間の地を旅する </text>
<text> 旅をする巫女たちの手袋 ある者は、指に見えんために またある者は、導くべき褪せ人に出会うために 巫女たちは狭間の地を旅する </text>
<text> 旅をする巫女たちのブーツ ある者は、指に見えんために またある者は、導くべき褪せ人に出会うために 巫女たちは狭間の地を旅する </text>
<text> 二本指に仕える、巫女たちの帽子 彼女たちは、ただ一人の褪せ人に仕え 導きと、二本指の言葉を伝える 祝福の導きが、二人を出会わせる かつては、そうであったという </text>
<text> 二本指に仕える、巫女たちのローブ 彼女たちは、ただ一人の褪せ人に仕え 導きと、二本指の言葉を伝える 祝福の導きが、二人を出会わせる かつては、そうであったという </text>
<text> 二本指に仕える、巫女たちの靴 彼女たちは、ただ一人の褪せ人に仕え 導きと、二本指の言葉を伝える 祝福の導きが、二人を出会わせる かつては、そうであったという </text>
<text> 鍔の内に、星の運行が描かれた大帽子 カーリア王家に仕える、魔術教授の装束 スタミナと引き換えに、精神力を高める 輝石の魔術師とは、星見の末であり カーリアはそれを忘れない 今はもう、運命が星と共にないとしても </text>
<text> 星の運行が描かれた、鮮やかな青の長衣 カーリア王家に仕える、魔術教授の装束 輝石の魔術師とは、星見の末であり カーリアはそれを忘れない 今はもう、運命が星と共にないとしても </text>
<text> カーリア王家に仕える、魔術教授の手袋 黒く、ごく目立たぬもの </text>
<text> カーリア王家に仕える、魔術教授のズボン 黒く、ごく目立たぬもの </text>
<text> 黄金の糸で、その口を縫い塞がれた仮面 神秘を高める レナラの夫となったラダゴンが カーリアの魔術教授たちに強いたもの 我が事は、すべて秘匿と心得よ </text>
<text> 食い込むように顔を覆う、死骨の仮面 カラス山の凶手たちの装束 自らを死の猛禽に擬す時に 人たる意識を残すための呪具であり 被る者を、締め付け続ける </text>
<text> 猛禽の黒羽で作られたローブ カラス山の凶手たちの装束 自らを死の猛禽に擬すための呪具であり ジャンプ攻撃が強化される 我こそは、死の鳥なり </text>
<text> 汚れた布を巻いただけの装備 盗賊たちの腕巻き </text>
<text> 盗賊たちの革製のブーツ 動きを邪魔しない軽さ、音を立てぬ滑らかさ そういったものが重視され、カット率は低い </text>
<text> 盗賊たちの革製の胴着 動きを邪魔しない軽さ、音を立てぬ滑らかさ そういったものが重視され、カット率は低い </text>
<text> 頭頂を尖らせた、ボロ布のフード 騎士ジェーレンの装備 その下には、老いた髭面の仮面が隠されている ジェーレンは、将軍ラダーンの客将であり 互いに「名誉の死」を約束したという </text>
<text> 色鮮やかな奇矯の胴鎧 騎士ジェーレンの装備 放浪を好んだジェーレンは カーリア王家の客人として過ごした後 将軍ラダーンの客将となった そして根無し草は、律義にも 約束に縛られていった </text>
<text> 騎士ジェーレンの腕帯 放浪を好んだジェーレンは カーリア王家の客人として過ごした後 将軍ラダーンの客将となった そして根無し草は、律義にも 約束に縛られていった </text>
<text> 色鮮やかな奇矯のズボン 騎士ジェーレンの装備 放浪を好んだジェーレンは カーリア王家の客人として過ごした後 将軍ラダーンの客将となった そして根無し草は、律義にも 約束に縛られていった </text>
<text> 指痕に焼け爛れた鉄兜 円卓の騎士、ヴァイクの装備 ヴァイクは、かつて エルデの王に最も近づいた褪せ人の一人であったが 突然に王都の奥深くに潜り、狂い火に焼け爛れた それは、己の巫女のためだったろうか あるいは何者かが、唆しを囁いたのだろうか </text>
<text> 指痕に焼け爛れた鉄の胴鎧 円卓の騎士、ヴァイクの装備 ヴァイクは、かつて エルデの王に最も近づいた褪せ人の一人であったが 突然に王都の奥深くに潜り、狂い火に焼け爛れた それは、己の巫女のためだったろうか あるいは何者かが、唆しを囁いたのだろうか </text>
<text> 指痕に焼け爛れた鉄の手甲 円卓の騎士、ヴァイクの装備 ヴァイクは、かつて エルデの王に最も近づいた褪せ人の一人であったが 突然に王都の奥深くに潜り、狂い火に焼け爛れた それは、己の巫女のためだったろうか あるいは何者かが、唆しを囁いたのだろうか </text>
<text> 指痕に焼け爛れた鉄の足甲 円卓の騎士、ヴァイクの装備 ヴァイクは、かつて エルデの王に最も近づいた褪せ人の一人であったが 突然に王都の奥深くに潜り、狂い火に焼け爛れた それは、己の巫女のためだったろうか あるいは何者かが、唆しを囁いたのだろうか </text>
<text> 異国の女王を象った仮面 火山館の主人、タニスの装束 技量を高める かつて、異国の踊り子であったタニスは ライカードに見初められ、側妃となった そして、彼が冒涜の大蛇となった時 人として唯一人、その元に残った タニスは、あの時初めて ライカードに惹かれたのだ </text>
<text> 白絹で作られた上質なローブ 火山館の主人、タニスの装束 かつて、異国の踊り子であったタニスは ライカードに見初められ、側妃となった そして、彼が冒涜の大蛇となった時 人として唯一人、その元に残った タニスは、あの時初めて ライカードに惹かれたのだ </text>
<text> 上品な白布のズボン 白絹のローブの下に纏うもの </text>
<text> 老賢を象った仮面 小国の領主たちの装束 信仰を高める それは、領主たる理想を示しているとされる 賢くも、牙を抜かれた優しき者 中央にとって、それが最も都合がよい </text>
<text> 小国の領主たちのローブ 青い外套が、領主たる地位の証である </text>
<text> 刺繍のされた若草色のローブ 貴族の子弟が身につけるもの それは、親離れのはじまりを示すという </text>
<text> 白髪の貴公子を象った仮面 マレー家の当主の装束 神秘を高める 日陰城の城主たるマレー家は 代々、処刑人の一族でもあり この仮面は、その初代の似姿である </text>
<text> 黒い外套を肩にかけたローブ マレー家の当主の装束 マレー家の男子は、皆病と共に生まれる だからこそ、マレーマレーは惹かれたのだろう 生まれながらに、腐敗の宿痾に侵されながら 美しくも熾烈な女神に </text>
<text> 血の滲んだ包帯を、きつく巻いた腕帯 爛れた手先を保護するもの </text>
<text> 血の滲んだ包帯を、頭全体に巻いた覆面 爛れた素顔を保護し、また隠すもの </text>
<text> 薄汚れた青色のローブ 過酷な役目を負った、官吏たちの装束 監視、処刑、陰惨な儀式 だが人は、暗い役目にこそ依存する </text>
<text> 角を切られた忌み子を模した、異形の兜 糞食いの装備 それは彼の心象風景の現れであり 姿見に見た、己の真の姿であるという 忌み子の心、そうでない姿 こんなにも苦しいことがあるものか だったら全て、呪われるがいい </text>
<text> 角を切られた忌み子を模した、異形の胴鎧 糞食いの装備 太陽のメダルは、かつて彼が見た導きであり その先でいつか見える、輪の似姿であるという </text>
<text> 角を切られた忌み子を模した、異形の手甲 糞食いの装備 それは彼の心象風景の現れであり 姿見に見た、己の真の姿であるという 忌み子の心、そうでない姿 こんなにも苦しいことがあるものか だったら全て、呪われるがいい </text>
<text> 角を切られた忌み子を模した、異形の足甲 糞食いの装備 それは彼の心象風景の現れであり 姿見に見た、己の真の姿であるという 忌み子の心、そうでない姿 こんなにも苦しいことがあるものか だったら全て、呪われるがいい </text>
<text> かつてカーリア王家に仕えた 魔術騎士たちの兜 月の女王に叙勲された騎士たちは 何れも一騎当千の英雄であったが 王家の衰退と共に、誰もいなくなった </text>
<text> かつてカーリア王家に仕えた 魔術騎士たちの胴鎧 月の女王に叙勲された騎士たちは 何れも一騎当千の英雄であったが 王家の衰退と共に、誰もいなくなった </text>
<text> かつてカーリア王家に仕えた 魔術騎士たちの手甲 月の女王に叙勲された騎士たちは 何れも一騎当千の英雄であったが 王家の衰退と共に、誰もいなくなった </text>
<text> かつてカーリア王家に仕えた 魔術騎士たちの足甲 月の女王に叙勲された騎士たちは 何れも一騎当千の英雄であったが 王家の衰退と共に、誰もいなくなった </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ ＦＰと引き換えに、知力と持久力を高める ヤロダスの輝石頭は、学院を離れ 放浪に学ばんとする者に与えられた </text>
<text> 変哲もない厚布のローブ 円卓を訪れた最初の褪せ人の一人 はぐれ魔術師、ヴィルヘルムの装束 魔術の源流にさえ触れた、静かなる求道者は 導きの果てに、友たるバルグラムと相討ち そのまま円卓に囚われたという </text>
<text> 変哲もない革の腕巻き その手には、鈍い輝石が散りばめられている </text>
<text> 変哲もない革のブーツ 長き旅に耐えた、丈夫なもの </text>
<text> 魔術学院レアルカリアにおいて 探求を認められた学徒が被る輝石頭のひとつ ＦＰと引き換えに、知力と筋力を高める ハイマの教室に学ぶ者は 争いを鎮める力として、砲と裁きの魔術を修める </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒が纏うローブ その戦場でくたびれたもの 戦の度に、その門を閉ざす学院の中で ハイマの学徒だけが例外であった 探究とは、閉じ籠ることではない それは体のよい逃避にすぎない </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒が用いる腕巻き その戦場でくたびれたもの </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒が用いる脚巻き その戦場でくたびれたもの </text>
<text> 冷たく凍り付いた魔女の帽子 異端の魔術師を示す尖り帽 冷気の魔術を強化する それは、幼少のラニが森の奥で出会い 冷たい魔術を学んだ、老いた雪魔女の装束であり 彼女がその魂を宿す、人形のモデルになったという 老魔女は、ラニの秘密の師であった </text>
<text> 雪の色をした魔女のローブ それは、幼少のラニが森の奥で出会い 冷たい魔術を学んだ、老いた雪魔女の装束であり 彼女がその魂を宿す、人形のモデルになったという 老魔女は、ラニの秘密の師であった </text>
<text> 雪の色をした魔女のスカート それは、幼少のラニが森の奥で出会い 冷たい魔術を学んだ、老いた雪魔女の装束であり 彼女がその魂を宿す、人形のモデルになったという 老魔女は、ラニの秘密の師であった </text>
<text> 軽く丈夫な布の服 運命に向き合うために旅に出る 娘たちの装束 </text>
<text> 軽く丈夫な革の腕帯 運命に向き合うために旅に出る 娘たちの装束 </text>
<text> 軽く丈夫な革のブーツ 運命に向き合うために旅に出る 娘たちの装束 </text>
<text> レアルカリアの長たる女王レナラ その琥珀のタマゴにより産まれ直した 幼年の魔術学徒たちの帽子 しかし、その産まれ直しは完全ではなく 彼らはそれを、ずっと繰り返し いつかそれに依存してしまう 夜眠り、朝目覚めるように 彼らは産まれ直し、すべてを忘れいく </text>
<text> レアルカリアの長たる女王レナラ その琥珀のタマゴにより産まれ直した 幼年の魔術学徒たちのローブ しかし、その産まれ直しは完全ではなく 彼らはそれを、ずっと繰り返し いつかそれに依存してしまう 夜眠り、朝目覚めるように 彼らは産まれ直し、すべてを忘れいく </text>
<text> 輝ける黄金の輪を模した仮面 黄金律原理主義の厳格なる探究者 金仮面卿が作り、残したもの 黄金律の祈祷を強化する それは、かつて彼に訪れた圧倒的閃きであり 探求の先にあるはずの、輪の似姿であるという もし君が、私と閃きを同じくするのなら これを被ってくれたまえ </text>
<text> かろうじて身に纏っているだけのボロ布 金仮面卿は、服を着る必要を感じない そんなものが、探求の助けになろうか </text>
<text> 黄金樹の枝を模した腕巻き かつての弟子たちが施した、最低限の装飾 彼らはもう、とうの昔に去ってしまった </text>
<text> 黄金樹の枝を模した腰巻き かつての弟子たちが施した、最低限の装飾 彼らはもう、とうの昔に去ってしまった </text>
<text> ボロボロの毛皮を、裸体の上に纏うもの 忌み鬼、マルギットの装束 破砕戦争において、数多の英雄を狩った忌み鬼は 黄金樹に挑み、王たる野心を抱く者たち そのすべての悪夢である </text>
<text> 若きしろがね人の生皮を そのまま覆面としたもの 神秘が高まるが 緋雫の聖杯瓶の回復量が少なくなる 神肌ならぬ、しろがね肌の覆面は 嘲弄的悪意の産物であろう </text>
<text> 若きしろがね人が纏う鎖帷子 腹は出ているが、特筆すべき効果はない </text>
<text> 巨人戦争の英雄として名高い ザミェルの騎士たちの仮面 冷たい風を纏い、長き命を持つ彼らは 太古から、火の巨人たちの宿敵であったという </text>
<text> 巨人戦争の英雄として名高い ザミェルの騎士たちの胴鎧 冷たい風を纏い、長き命を持つ彼らは 太古から、火の巨人たちの宿敵であったという </text>
<text> 巨人戦争の英雄として名高い ザミェルの騎士たちの腕巻き 冷たい風を纏い、長き命を持つ彼らは 太古から、火の巨人たちの宿敵であったという </text>
<text> 巨人戦争の英雄として名高い ザミェルの騎士たちの脚巻き 冷たい風を纏い、長き命を持つ彼らは 太古から、火の巨人たちの宿敵であったという </text>
<text> インプのゴーレムの頭部を そのまま被ったもの 猫に似たそれには、僅かな知力が宿っている </text>
<text> インプのゴーレムの頭部を そのまま被ったもの 牙鬼のそれには、僅かな筋力が宿っている </text>
<text> インプのゴーレムの頭部を そのまま被ったもの 舌鬼のそれには、僅かな技量が宿っている </text>
<text> インプのゴーレムの頭部を そのまま被ったもの 亡者のそれには、僅かな信仰が宿っている </text>
<text> インプのゴーレムの頭部を そのまま被ったもの 狼に似たそれには、僅かな持久力が宿っている </text>
<text> インプのゴーレムの頭部を そのまま被ったもの 長老のそれには、僅かな神秘が宿っている </text>
<text> 銀の雫と呼ばれる、不定形生物の死骸を その硬化した殻と共に被った仮面 物理攻撃力と引き換えに、神秘を大きく高める 模倣するものを、逆に模倣する 逆転の冴えた発想であろう </text>
<text> 細い鋼線で編まれた兜 従軍する一兵士が纏うもの 装飾性はないが堅実な防具 </text>
<text> 細い鋼線で編まれた胴鎧 従軍する一兵士が纏うもの 装飾性はないが堅実な防具 </text>
<text> 細い鋼線で編まれた手甲 従軍する一兵士が纏うもの 装飾性はないが堅実な防具 </text>
<text> 細い鋼線で編まれた足甲 従軍する一兵士が纏うもの 装飾性はないが堅実な防具 </text>
<text> 鉄筒で頭部を覆う大兜 重苦しく、視界も悪いが その分カット率は高い </text>
<text> 鎖帷子の上から 茶色のサーコートを纏ったもの 瞳の紋章は、百智卿ギデオンに仕え 彼の目であり、耳であった印である </text>
<text> 鎖帷子の上から 青色のサーコートを纏ったもの 樹の紋章は、黄金樹を描いたもので 狭間の地で好まれた意匠である </text>
<text> 陸ダコの子供を、そのまま頭に被ったもの 人肌のような温もりが残っている 生臭いが、ぶよぶよと弾力があり 特に打撃属性の攻撃をカットする </text>
<text> 逆さに被り、頭をすっぽりと覆う壺 鉄拳アレキサンダーの手作り それはきっと、壺なりの友情の証であり 投擲壺アイテムの威力を高める </text>
<text> びっしりと全身に生えたキノコ その頭の部分 朱い腐敗に心奪われた者たちが その地に根付かんとする聖衣 </text>
<text> びっしりと全身に生えたキノコ その体の部分 朱い腐敗に心奪われた者たちが その地に根付かんとする聖衣 </text>
<text> びっしりと全身に生えたキノコ その腕の部分 朱い腐敗に心奪われた者たちが その地に根付かんとする聖衣 </text>
<text> びっしりと全身に生えたキノコ その脚の部分 朱い腐敗に心奪われた者たちが その地に根付かんとする聖衣 </text>
<text> 結晶鏡で作られた兜 永遠の都の呪具のひとつ 割れやすく、打撃には弱い それは、大逆に従う者の装束であり 大いなる意志と、その使いたる指の あらゆる干渉を跳ね除けるという </text>
<text> 結晶鏡で作られた兜 軍師イジーが、肌身離さず被っていた 割れやすく、打撃には弱い それは、大逆に従う者の装束であり 大いなる意志と、その使いたる指の あらゆる干渉を跳ね除けるという イジーは恐怖していたのだ 自らの裏切りを </text>
<text> 艶の無い黒布のフード その素顔と正体を隠す者たちの装束 この世には、知られるべきことなど 殆ど存在しない </text>
<text> 実戦的な軽量の革鎧 スマートな戦士の装備 その男気と、正直な人柄に触れ これを纏う者に憧れる者は数多い </text>
<text> 実戦的な軽量の革手袋 スマートな戦士の装備 その男気と、正直な人柄に触れ これを纏う者に憧れる者は数多い </text>
<text> 実戦的な、軽量の革のブーツ スマートな戦士の装備 その男気と、正直な人柄に触れ これを纏う者に憧れる者は数多い </text>
<text> 黒布で口元を隠したマスク 盗賊たちが、その素顔を隠し また、毒などに備えるもの </text>
<text> 名も無き騎士の兜 鉄の薄板が加工されている 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 名も無き騎士の胴鎧 鉄の薄板が加工されている 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 名も無き騎士の手甲 鉄の薄板が加工されている 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 名も無き騎士の足甲 鉄の薄板が加工されている 金属の鎧は、重量があるが カット率が高く堅牢である </text>
<text> 頭よりも遥かに大きいフード 追い求めた真実に出会ったとき それに包まれ、死んでいくための装束 ＨＰと引き換えに、知力と信仰を高める ああ、幼きレナラは 確かにこの月を見上げたのだ </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える兵たちの兜 鉄のヘルムに、鎖帷子を組み合わせたもの </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える兵たちの胴鎧 サーコートには、遥かなる黄金樹と 黄金の一族の象徴たる、宰相の獣が描かれている どちらも、今はなき過去の栄光である </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える兵たちの手甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える兵たちの足甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 魔術学院に仕える兵たちの兜 その額には、カッコウの一枚羽が配されている </text>
<text> 魔術学院に仕える兵たちの胴鎧 サーコートには、輝石の隆盛と それを覗き込むカッコウたちが描かれている 輝石の魔術師にとって、その肉体は仮初にすぎない カッコウだけがそれを知り、見守るのだ </text>
<text> 魔術学院に仕える兵たちの手甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 魔術学院に仕える兵たちの足甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 王都ローデイルを守る兵たちの兜 鉄のヘルムに、鎖帷子を組み合わせたもの </text>
<text> 王都ローデイルを守る兵たちの胴鎧 サーコートには、堂々たる黄金樹が描かれている その黄金の下地は、他の軍勢には許されていない </text>
<text> 王都ローデイルを守る兵たちの手甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 王都ローデイルを守る兵たちの足甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った兵たちの兜 その面頬は、獅子の牙を象っている </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った兵たちの胴鎧 サーコートには、ラダーンの似姿たる 剣を掲げる赤毛の獅子が描かれている 故に彼らは、赤獅子の軍団であり そのすべてが手練れである </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った兵たちの手甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った兵たちの足甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 歩く霊廟を守り続ける、首なし兵たちの胴鎧 サーコートには、霊廟の鐘が描かれている それは、魂なきデミゴッドを悼むように ずっと鳴り響いている </text>
<text> 歩く霊廟を守り続ける、首なし兵たちの手甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 歩く霊廟を守り続ける、首なし兵たちの足甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 聖樹に仕える兵たちの兜 鉄のヘルムに、無垢金の頭冠が付けられている 信仰を高める </text>
<text> 聖樹に仕える兵たちの胴鎧 サーコートには、聖樹の紋章が描かれている ミケラの血を受けた、聖なる芽生えの若木 だがそれは、遂に黄金樹とはならなかった </text>
<text> 聖樹に仕える兵たちの手甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> 聖樹に仕える兵たちの足甲 終わりなき戦に錆び付き、汚れている </text>
<text> かつて、法務官ライカードに仕えた騎士たちの兜 赤羽根の兜飾りは、ラダゴン王の子たる象徴である </text>
<text> かつて、法務官ライカードに仕えた騎士たちの胴鎧 今はもう、誰も掲げない紋章が描かれている 覇王の雄心が、下卑きった貪欲に堕した時 彼らは、仕えるべき主を失ったのだ </text>
<text> かつて、法務官ライカードに仕えた騎士たちの手甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> かつて、法務官ライカードに仕えた騎士たちの足甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える騎士たちの兜 その兜飾りは、枯れた灰髪である </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える騎士たちの胴鎧 その左胸には、黄金の一族の象徴たる 両刃の戦斧の紋章が描かれている かつて、彼らは力をこそ誇っていた </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える騎士たちの手甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックに仕える騎士たちの足甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 魔術学院に仕える騎士たちの兜 その額には、カッコウの一枚羽が配されている </text>
<text> 魔術学院に仕える騎士たちの胴鎧 その左胸には、彼らの異名の由来となる 覗き込むカッコウが描かれている 我らは、決して学院の忠僕ではない これはその、意思表示であろう </text>
<text> 魔術学院に仕える騎士たちの手甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 魔術学院に仕える騎士たちの足甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 王都ローデイルを守る騎士たちの兜 黄金の樹冠は、樹を守る者の栄誉である </text>
<text> 王都ローデイルを守る騎士たちの胴鎧 左胸に描かれた、黄金樹信仰の紋章には かつて、護りの祈祷が施されていたという </text>
<text> 王都ローデイルを守る騎士たちの手甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 王都ローデイルを守る騎士たちの足甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った騎士たちの兜 赤髪の兜飾りは、ラダゴン王の子たる象徴であり 自らが赤獅子たるを誇る、たてがみである </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った騎士たちの胴鎧 マレニアの朱い腐敗に敗れ、敗軍となった時 騎士たちは、決意と共に左胸の紋章を焼いた 遥かなる故郷よ、もう戻ることはない 我々は、この地で腐敗を抑え続ける </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った騎士たちの手甲 古びてなお、その黒鉄が鈍ることはない </text>
<text> 将軍ラダーンと共に戦った騎士たちの足甲 古びてなお、その黒鉄が鈍ることはない </text>
<text> 歩く霊廟を守り続ける、首なし騎士たちの胴鎧 背中の羽飾りは、死の鳥に由来する それは、自ら首を斬り落とし、殉死した後に 霊としてこの地に留まるための、呪いである </text>
<text> 歩く霊廟を守り続ける、首なし騎士たちの手甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 歩く霊廟を守り続ける、首なし騎士たちの足甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 聖樹に仕える騎士たちの兜 無垢金の頭冠が付けられている 信仰を高める </text>
<text> 聖樹に仕える騎士たちの胴鎧 左胸には、聖樹の紋章が描かれている ミケラの血を受けた、聖なる芽生えの若木 だがそれは、遂に黄金樹とはならなかった </text>
<text> 聖樹に仕える騎士たちの手甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 聖樹に仕える騎士たちの足甲 古びてなお、その輝きは失われていない </text>
<text> 鍔付きの鉄帽子 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 綿入りの布鎧の上から 鎖帷子の肩掛けを羽織ったもの 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 無数に傷ついた金属の手甲 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 何度も補修された金属の足甲 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 鉢がねに布を垂らしたもの 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 綿入りの汚れた布鎧 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 鍔付きの金色帽子 王都ローデイルを守る雑兵たちの装備 </text>
<text> 綿入りの布鎧の上から 革の肩掛けを羽織ったもの 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 飾り気のない鉄の兜 君主軍の雑兵の、ありふれた装備 </text>
<text> 朱い腐敗に汚れた、綿入りの布鎧 将軍ラダーンと共に戦った雑兵たちの装備 </text>
<text> 首元が酷く血に汚れた、綿入りの布鎧 歩く霊廟を守り続ける、首なし雑兵たちの装備 </text>
<text> 鍔付きの鉄帽子に 無垢金の頭冠が付けられたもの 信仰を高める 聖樹に仕える雑兵たちの装備 名も無き者、弱き者をこそ ミケラは祝福する </text>
<text> 綿入りの布鎧の上から 象牙色の肩掛けを羽織ったもの 聖樹に仕える雑兵たちの装備 </text>
<text> 醜く長い曲り角の生えた 忌み潰したちの仮面 筋力を高める 蕩け顔の老人が、いやらしい笑みを浮かべている それは、忌み子たちの悪夢に現れる 悪霊を象ったものであるという </text>
<text> 心の壊れた虐殺者 忌み潰したちのローブ 彼らの祖であるロロは、古い調香師であり 分厚い前掛けは、それに由来している </text>
<text> ゴワゴワとした革の長手袋 忌み潰したちの装束 </text>
<text> ゴワゴワとした革のブーツ 忌み潰したちの装束 </text>
<text> 戦灰を転がす鈍色のスカラベを そのまま被ったもの 戦技の消費ＦＰが、僅かに少なくなるが 被ダメージも増えてしまう </text>
<text> 祈祷を転がす黄金のスカラベを そのまま被ったもの 祈祷の消費ＦＰが、僅かに少なくなるが 被ダメージも増えてしまう 死期を悟ったスカラベは 玉を捨て、その羽を限界まで広げて 故郷の巣に向かい飛ぶという </text>
<text> 魔術を転がす青緑のスカラベを そのまま被ったもの 魔術の消費ＦＰが、僅かに少なくなるが 被ダメージも増えてしまう </text>
<text> 緋雫を転がす赤いスカラベを そのまま被ったもの 緋雫の聖杯瓶の回復量を、僅かに高めるが 被ダメージも増えてしまう </text>
<text> 青雫を転がす青いスカラベを そのまま被ったもの 青雫の聖杯瓶の回復量を、僅かに高めるが 被ダメージも増えてしまう </text>
<text> ごく薄く滑らかな、白紗のドレス 死衾の乙女が、遺体に寄り添い纏うもの 周囲の味方のＨＰを、ゆっくりと回復する 自分自身には効果がない それは、枯れきった遺体を傷つけることなく ただ温もりだけを伝えるという </text>
<text> 死衾の乙女、フィアのスカート </text>
<text> 頭部を覆い隠す黒布のフード 故郷を追われた、死衾の乙女 フィアの旅の装束 しかし、それは薄絹のように柔らかい </text>
<text> 全身を覆い隠す黒布のローブ 故郷を追われた、死衾の乙女 フィアの旅の装束 しかし、それは薄絹のように柔らかく 温もりと鼓動を、そのまま伝える </text>
<text> 輝石魔術師の石仮面_頭 </text>
<text> 朱い腐敗のミリセントが身に着けていたローブ </text>
<text> 朱い腐敗のミリセントが身に着けていた手袋 </text>
<text> 朱い腐敗のミリセントが身に着けていたブーツ </text>
<text> 輝石魔術師の石仮面（壊）_頭 </text>
<text> 朱い腐敗のミリセントが身に着けていた上衣 </text>
<text> 神代の技術で鍛造された、黄金の義手 </text>
<text> 酷く汚れたボロ布のフード 雑兵崩れの、追い剥ぎたちの装備 </text>
<text> 酷く汚れた綿入りの布鎧 雑兵崩れの、追い剥ぎたちの装備 </text>
<text> 酷く汚れ、金属部の欠けた手甲 雑兵崩れの、追い剥ぎたちの装備 </text>
<text> 小姓の中から特に選ばれ 有力者に仕える者たちのフード ずた袋のようなそれは、名も無き者の証である </text>
<text> 小姓の中から特に選ばれ 有力者に仕える者たちの服 従者として恥ずかしいことの無いよう 上質に仕立てられた旅装 </text>
<text> 大量の蛇で飾られた青銅の兜 その朱い腐敗に蝕まれたもの 闘技場を追われた、闘士たちの装備 少々、敵に狙われやすくなる </text>
<text> ゴワゴワとした厚手のマント その朱い腐敗に蝕まれたもの 地下の墓守の証 </text>
<text> 青銅の蛇が巻き付いた足甲 その朱い腐敗に蝕まれたもの 闘技場を追われた、闘士たちの装備 少々、敵に狙われやすくなる </text>
<text> びっしりと全身に生えたキノコ その、聳え立つ頭の部分 周囲で毒あるいは腐敗状態が発生すると 攻撃力が高まる かつて朱い腐敗に仕えた、偉大なる王たち これはその王冠であろう </text>
<text> 酷い責問に際して、被せられる覆面 恐怖を増し、痛みを鮮明に感じさせる 自らが発狂状態になったとき 攻撃力が高まる その責めは、答えを求めるものでなく 故に、永遠に終わることがない </text>
<text> レアルカリアの魔術学徒の中でも ラズリの教室に学ぶ者たちのローブ カーリアの魔術を修めんとする彼らは 月を星と同等に見る、異端であり 満月色のローブを纏う </text>

</entries>