<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text> 魔術学院レアルカリアの基本的な輝石魔術 杖の輝石から、魔力のつぶてを放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる 魔術の探究は、皆ここから始まる </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 杖の輝石から、大きな魔力のつぶてを放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる 輝石頭を被れぬ者たちは 大抵が、短い探求をここで終える </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 杖の輝石から、素早く魔力のつぶてを放つ 他の行動の後でも、隙なく使用できる 輝石頭を被れぬ者たちは 大抵が、短い探求をここで終える </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 尾を生じて飛ぶ、魔力の彗星を放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる また、タメ使用で強化される 学院で最も歴史のある、カロロスの教室の魔術 </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 魔力の大彗星たる、ほうき星を放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる また、タメ使用で強化される カロロスの教室で、最上位にあたる魔術 それを修めた者は、歴史上ごく僅かである </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 渦を巻いて飛ぶ、二筋のつぶてを放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる また、タメ使用で強化される 学院で最も歴史のある、カロロスの教室の魔術 新しい彗星を作り出そうした失敗作である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 対象に向かって飛ぶ、三つの流星を放つ 足を止めずに使用することができ タメ使用で強化される ケイリッドの魔術街、サリア出身者の集う オリヴィニスの教室の魔術 </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 対象に向かって飛ぶ、六つの流星を放つ 足を止めずに使用することができ タメ使用で強化される オリヴィニスの教室で、最も難しいとされる魔術 </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 輝石の結晶片を、連続で放つ タメ使用で強化される 結晶派と呼ばれる魔術師たちの技 彼らは、結晶人たちの微弱な思索 石の知の探究者である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 横に大きく広がる、魔力の弧を放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる 学院を離れ、旅立つ魔術師に与えられる 多勢に対するための魔術 無知なる者は、往々に群れをなすものだ </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 放物線を描いて飛ぶ、魔力の砲丸を放つ タメ使用で強化される 学院の判事たるハイマの教室の魔術 それは、争いを鎮めるための力である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 輝石の結晶片を、多数同時に放つ 足を止めずに使用することができ タメ使用で強化される 結晶派と呼ばれる魔術師たちの技 彼らは、結晶人たちの微弱な思索 石の知の探究者である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 杖の石突に魔力を込め、地面を突き 周囲に魔力の衝撃波を発生させる 一度だけ追撃ができる 結晶坑道の輝石掘りたちが用いる、石掘りの魔術 学院では、それは落伍の烙印である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 杖の石突に魔力を込め、地面を突き 周囲に、大きな魔力の衝撃波を発生させる 長押している間は、地面を突くことはなく そのまま歩き、魔力を込めた石突を 敵に押し当てることができる 輝石掘りたちが用いる、石掘りの上位魔術 </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 魔力の大槌を生じ、それを叩き付ける 一度だけ追撃ができる 学院の判事たるハイマの教室の魔術 それは、争いを鎮めるための力である </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 学院の魔法陣を地に描き その内にいる者の、魔術の威力を高める かつて、その魔法陣は 最も高い鐘楼から、学院全域を覆っていた 鮮烈な成功体験は、閃きにも似て ひよっ子を魔術師に育てるのだ </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 小さな星灯りを浮かべ、周囲を照らす 足を止めずに使用できる 学院を離れ、旅立つ魔術師に与えられる魔術 星の無い夜、空の見えぬ地下、囚われの牢獄 どこであれ、星は魔術師の側にある </text>
<text> 源流の魔術師の一人、アズールの魔術 「伝説の魔術」のひとつ 輝石の故郷とされる、遥かな星空 その奔流たる、極大の彗星を放つ 長押している間、それは放たれ続ける アズールの垣間見た源流は、暗黒であった 彼はその深淵に心奪われ、また恐怖したという </text>
<text> かつて古い星見が見出した、最古の源流魔術 「伝説の魔術」のひとつ 空に暗黒の星雲を呼び しばらくの間、凄まじい星雨を降らせる 足を止めずに使用することができ タメ使用で強化される それは、輝石の魔術のはじまりとされる 星見の垣間見た源流は、現実となり この地に、星の琥珀が降り注いだのだ </text>
<text> 源流の魔術師の一人、ルーサットの魔術 「伝説の魔術」のひとつ 対象に向かって飛ぶ、十二の暗い流星を放つ 足を止めずに使用することができ タメ使用で強化される ルーサットの垣間見た源流は 偉大なる星団、その終焉の瞬間であった その時、彼の全ても壊れてしまった </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 魔力の輝剣で、円陣を展開する 輝剣は、自動的に近い敵に向かい飛ぶ 足を止めずに使用できる カーリアの魔術騎士に贈られる魔術 剣技と組み合わせて、波状攻撃をかける </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 多数の魔力の輝剣で、円陣を展開する 輝剣は、自動的に近い敵に向かい飛ぶ 足を止めずに使用できる 魔術騎士の輝剣の魔術。その高位のもの </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 巨大な魔力の輝剣で、円陣を展開する 輝剣は、自動的に近い敵に向かい飛ぶ トロルの魔術騎士たちが用いたもの 彼らは、幼きレナラの盟約の友であった </text>
<text> カーリア女王の象徴となる魔術 その身に満月を呼び、敵に向かわせる 満月は、触れる魔術のすべてを消滅させ 当たった者の、魔力カット率を一時的に下げる 女王レナラが、その幼き日に出会い 後に学院を魅了した、美しい月である </text>
<text> カーリア女王の象徴となる魔術 「伝説の魔術」のひとつ その身に冷たい暗月を呼び、敵に向かわせる 暗月は、触れる魔術のすべてを消滅させ 当たった者の、魔力カット率を一時的に下げる 母レナラに手を引かれ、幼いラニが出会った月 それは、冷たく暗い神秘の月であった </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 魔力の塊を浮かべ、広範囲に魔力弾を降らせる 足を止めずに使用することができ タメ使用で持続時間が延びる 古い盟約に際し、結晶人から伝えられたという </text>
<text> 親衛騎士ローレッタの用いた魔術 魔力の大弓を生じ、大矢を放つ タメ使用で強化され、長押している間は 大矢を放たず、引き絞った状態を保つ 弓は、彼女の得手であったという </text>
<text> 聖樹の騎士、ローレッタの用いた魔術 魔力の大弓を生じ、四本の大矢を同時に放つ タメ使用で強化され、長押している間は 大矢を放たず、引き絞った状態を保つ しろがねの安住の地を探したローレッタが 長き戦いの旅で、研ぎ澄ました魔術 </text>
<text> カーリア王家の古い魔術 頭上に魔法陣を描き、時間差で 敵に向かい飛ぶ輝剣を生じる 足を止めずに使用することができ タメ使用で、輝剣の生じが遅くなる 王家の魔術騎士たちが用いる剣陣の魔術 その原型であるという </text>
<text> 老いた雪魔女が用いたという魔術 杖の輝石から、冷たい魔力の塊を放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる 老魔女は、幼少のラニに教えたという 冷たい魔術と、暗い月への恐れを </text>
<text> ザミェルの街に伝わる氷の魔術 杖を地に突き、周囲に冷気の嵐を生じる タメ使用で強化される ザミェルの騎士たちは、氷嵐を纏い 大古から、火の巨人たちに挑み続けた </text>
<text> 老いた雪魔女が用いたという魔術 前方に、冷たい霧を生じる 足を止めずに使用することができ タメ使用で、霧の範囲が大きくなる 老魔女は、幼少のラニに教えたという 冷たい魔術と、暗い月への恐れを </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 魔力の大剣を形作り、斬り払う 連続で使用することができる 魔術師に、騎士の力を与える魔術 それは、月に忠誠を誓う証でもあった </text>
<text> 輝石竜アデューラの魔術 冷たい魔力の大剣を形作り 斬り払うと同時に、冷気の刃を放つ 連続で使用することができる 魔術師喰らいのアデューラは 月の王女ラニに敗れ、騎士として その暗月に忠誠を誓っていた </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 魔力の剣を形作り、素早く斬り払う 他の行動の後でも、隙なく使用できる カーリアの剣の魔術の中でも 実戦的なものとして知られる </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 魔力の大剣を形作り、刺突する タメ使用で、踏み込みが大きくなる 「カーリアの大剣」と対をなす魔術 単騎に対し、殺傷能力が高い </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 右手の武器に、魔力属性の攻撃力を付与する 足を止めずに使用できる 学院が、契約の対価として カッコウの騎士たちに教えた魔術 </text>
<text> 魔術学院レアルカリアの輝石魔術のひとつ 魔力により、左手の盾のカット率を高める 足を止めずに使用できる 学院が、契約の対価として カッコウの騎士たちに教えた魔術 </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 睡眠、発狂の蓄積を軽減する 足を止めずに使用できる カーリアの騎士は、決して乱れない </text>
<text> 老いた雪魔女が用いたという魔術 右手の武器に、冷気の状態異常を付与する 足を止めずに使用できる 老魔女は、幼少のラニに教えたという 冷たい魔術と、暗い月への恐れを </text>
<text> 謎多き結晶人たちの魔術 結晶の塊を生じ、前方に砕いて放つ タメ使用で強化される 無機物でありながら、生命でもある 結晶人のあり様は、源流の理想に近しく 彼らは、魔術師たちの賓客であった </text>
<text> 謎多き結晶人たちの魔術 結晶の塊を浮かべ、それを解放し 広範囲に、凄まじい勢いで結晶片を降らせる 結晶人の中でも、特に導師が用いる魔術 その様は「結晶の太陽」とも呼ばれる </text>
<text> 謎多き結晶人たちの魔術 結晶の塊を生じ、連続で結晶片を放つ 長押している間、それは放たれ続ける 結晶人の怒りともされる魔術 その結晶片は個々に大きく、危険である </text>
<text> 魔術街サリアの、夜の魔術のひとつ 離れた場所から、敵の背を襲うつぶてを放つ 連続で使用することができる サリアの魔術師は、刺客であり 特に同胞たる魔術師を狩ったという </text>
<text> 魔術街サリアの、夜の魔術のひとつ 見え難い魔力のつぶてを、素早く放つ 他の行動の後でも、隙なく使用できる サリアの魔術師は、刺客であり 特に同胞たる魔術師を狩ったという </text>
<text> 魔術街サリアの、夜の魔術のひとつ 見え難い、魔力の彗星を放つ 足を止めずに使用でき、連続でも使用できる また、タメ使用で強化される サリアの魔術師は、刺客であり 特に同胞たる魔術師を狩ったという </text>
<text> 鈍石のトープスが、生涯を賭して探求した魔術 魔力の力場を生じ、魔術や祈祷を逸らす 長押している間、連続で力場を生じる 後の世の人々は知るだろう 嘲笑の対象でしかなかった理論は 新しい教室にも値する、発見であった </text>
<text> カーリア王家の魔術のひとつ 杖を払い、魔術や祈祷を消し去り その力を輝剣として逆展開する それは、カーリア王家の 学院に対する密かな備えである 月と星は、いつか道を分かつだろう </text>
<text> 魔術街サリアの禁断の魔術 暗黒を生じ、魔術や祈祷を引き寄せる 足を止めずに使用できる それは、永遠の都の失われた魔術であり その滅びをもたらした、絶望であったという </text>
<text> 魔術街サリアの、夜の魔術のひとつ 右手の武器の姿を、完全に消す 足を止めずに使用できる 武器を持たぬ魔術師を装う サリアの刺客たちの魔術 </text>
<text> 魔術街サリアの、夜の魔術のひとつ 術者の姿を、見え難くする 騎乗時は、その効果は乗騎にも及ぶ 足を止めずに使用できる 目的のために手段を選ばぬ サリアの刺客たちの魔術 </text>
<text> 重力を操る輝石魔術のひとつ 虚空から小隕石を呼び、落下させる 長押している間、隕石落下は続く 石の肌を持つ黒王たちが 王と恐れられる、破壊の力である </text>
<text> 重力を操る輝石魔術のひとつ 虚空から小隕石を呼び、大量に落下させる 長押している間、隕石落下は続く それは、かつてアステールが 永遠の都を、破壊し尽くした力である </text>
<text> 重力を操る輝石魔術のひとつ 大地から岩塊を呼び、それを放つ 若きラダーンが修業したという重力の技 その師は、石の肌を持つ白王であった </text>
<text> 重力を操る輝石魔術のひとつ 重力を弾丸として放ち 当たった者を、己に引き寄せる タメ使用で強化される 若きラダーンが修業したという重力の技 その師は、石の肌を持つ白王であった </text>
<text> 重力を操る輝石魔術のひとつ 重力の弾丸を大量に放ち 当たった者を、己に引き寄せる タメ使用で強化される 若きラダーンが極めたという重力の技 師よ、感謝する。今こそ、我星に挑まん </text>
<text> ゲルミアの溶岩の魔術のひとつ 着弾時に爆発する、溶岩の弾丸を放つ タメ使用で強化される 女王レナラの子たるライカードは ゲルミアの古い呪術を、魔術として蘇らせた </text>
<text> ゲルミアの溶岩の魔術のひとつ 大地から溶岩を噴出させ、周囲にばら撒く タメ使用で噴出時間が延びる この魔術は、火山の怒りであるというが それを振るえると考えるのは 人の、あるいは蛇の傲慢であろう </text>
<text> ゲルミアの溶岩の魔術のひとつ 着弾後、間をおいて爆発する 凝縮された溶岩の弾丸を放つ タメ使用で強化され、爆発が遅くなる 女王レナラの子たるライカードは ゲルミアの古い呪術を、魔術として蘇らせた </text>
<text> 冒涜の君主、ライカードのおぞましい力 燻る怨霊を放ち、その軌跡に 間をおいて連続する爆発を生じる それは、英雄たちの非業の怨霊である 彼らは、王に見え、歓迎と共に貪り食われ 大蛇の中で、王の家族となったのだ </text>
<text> 追放された咎人たちの、異端の魔術 学院が最も忌み嫌うもの 罪の茨で自らを傷付け 周囲に、渦巻く血の大茨を召喚する ３度まで、連続で使用できる 茨でその瞳を潰された咎人たちは 永遠の暗闇で、血の星を見出したのだ </text>
<text> 追放された咎人たちの、異端の魔術 学院が最も忌み嫌うもの 罪の茨で自らを傷付け 地を走る血茨を召喚し、敵を足元から刺し貫く 連続で使用することができる 茨でその瞳を潰された咎人たちは 永遠の暗闇で、血の星を見出したのだ </text>
<text> 死に仕える者たちの魔術 追いすがる怨霊たちを呼ぶ タメ使用で強化される それは、死術師ガレスの蘇らせた 古い死の呪術である </text>
<text> 死に仕える者たちの魔術 大量の、追いすがる怨霊たちを呼ぶ タメ使用で強化される それは、死の鳥が 霊炎の内から掻き出すという 古き死の燃え滓である </text>
<text> 死に仕える者たちの魔術 杖を地に突き、霊炎の爆発を生じ 周囲の広範囲を焼き払う まだ黄金樹無き頃、死は霊炎に焼かれた 死の鳥は、その火守りなのだ </text>
<text> 死衾の乙女、フィアの魔術 前方に、死の霧を生じる 霧は死の状態異常効果を持つ 足を止めずに使用することができ タメ使用で、霧の範囲が大きくなる 円卓に対するための魔術であり 褪せ人にしか効果がない </text>
<text> 死に仕える者たちの魔術 死に迷う者たちを呼び出す 三体が、離れた場所に呼び出され 攻撃した後、消えてしまう 古来、死者は迷う者であり 先導が必要なのだ </text>
<text> 古竜フォルサクスの 死に蝕まれた力を振るう祈祷 周囲に、激しい死の落雷を呼ぶ それは死の状態異常効果を持ち タメ使用で、落雷が長く続く それは、古竜を友としたゴッドウィンが 振るったとされる、黄金の雷である </text>
<text> 古い王朝の神官たる、泥人たちの魔術 幾つかの、小さな魔力のシャボンを放つ それはゆっくりと飛び、やがて破裂する タメ使用で、破裂までの時間が延びる 泥人たちは、シャボンの内に 失われた神託を探している </text>
<text> 古い王朝の神官たる、泥人たちの魔術 ひとつの大きな、魔力のシャボンを放つ それはゆっくりと飛び、やがて破裂する タメ使用で、破裂までの時間が延びる 泥人たちは、シャボンの内に 失われた神託を探している </text>
<text> 不吉な預言に由来する祈祷 手元に、一瞬の火をおこす 他の行動の後でも、隙なく使用できる 滅びの火は、黄金樹の禁忌であり 預言者は信仰の内にそれを垣間見る そして、故郷を追われる </text>
<text> 火の僧兵たちの祈祷のひとつ 手元に、一瞬の激しい火をおこす タメ使用で強化される 遥か北の山嶺には、巨人の火が今も燻っている 僧兵たちは、その監視者である </text>
<text> 不吉な預言に由来する祈祷 燃える火の玉を投げつける タメ使用で強化され、爆発を伴うようになる 滅びの火は、黄金樹の禁忌であり 預言者は信仰の内にそれを垣間見る そして、故郷を追われる </text>
<text> 火の巨人の力を、直接振るう祈祷のひとつ 多数の火の玉を、一気に投げつける タメ使用で強化され、爆発を伴うようになる それは、通常の祈祷書には記されず 司教のごく一部のみが、その存在を知る </text>
<text> 火の僧兵たちの祈祷のひとつ その高位とされるもの 火を連ね、渦巻くように前方を焼き払う タメ使用で強化され、より遠くまで焼き払う 炎は、それを見つめる者を惹き付ける 故に火の監視者は、またその信奉者でもある </text>
<text> 火の僧兵たちの祈祷のひとつ 自らの内に火をおこし、病毒を焼く 毒と朱い腐敗の蓄積を軽減し また、それぞれの状態を癒す 火の恐れを忘れることにないように この祈祷は、僅かだが、術者自身を焼く </text>
<text> 火の僧兵たちの祈祷のひとつ その高位とされるもの 自らの内に火をおこし、力となし 物理および炎属性の攻撃力を高める この祈祷は、術者自身を焼くことはなく 故に監視者たちの禁術である </text>
<text> 火の僧兵たちの祈祷のひとつ その最も古いもの 自らの内に火をおこし 炎カット率を大きく高める それは、かつて巨人戦争で用いられ 黄金樹の英雄たちを護ったという </text>
<text> 火の巨人の力を、直接振るう祈祷のひとつ 燃える大きな火の玉を投げつける タメ使用で強化され、爆発を伴うようになる それは、通常の祈祷書には記されず 司教のごく一部のみが、その存在を知る </text>
<text> 火の巨人の力を、直接振るう祈祷のひとつ 「伝説の祈祷」のひとつ 悪神が宿るとされる、燃え盛る火球を放つ それは対象に向かってゆっくりと飛び 爆発により、周囲を炎上させる それは、アダンが盗み出した 監視者の長、アーガンティの秘匿である 悪神は、火の巨人の内に、今も隠れている </text>
<text> 火の巨人の力を、直接振るう祈祷のひとつ 自身の周囲に、次々と火柱を燃え上がらせる タメ使用により、火柱は更に増える 火の巨人は、悪神の力を借りてなお敗れた それは、永遠の火守りとして生き続ける 孤独な呪いの終わりでもあった </text>
<text> 神肌の使徒たちの、黒炎の祈祷のひとつ 燃える黒炎の玉を投げつける タメ使用で強化され、爆発を伴うようになる 黒炎は、重い炎であり ダメージを与えた後、ごく短時間の間 ＨＰを細かく削り続ける </text>
<text> 火の僧兵たちの祈祷のひとつ その高位とされるもの 火を連ね、前方を激しく焼く 足を止めずに使用することができ 長押している間、それは継続する 巨人の火とは、黄金樹を焼く滅びの火である それ故に、巨人戦争の後に封じられ 監視者たちが生まれたのだ </text>
<text> 神肌の使徒たちの、黒炎の祈祷のひとつ 黒炎により、前方を大きく焼き払う タメ使用により、より広範囲を焼き払う 黒炎とは、すなわち神狩りの炎であった しかし、マリケスが運命の死を封じた時 その力は失われた </text>
<text> 神肌の使徒たちの、黒炎の祈祷のひとつ その高位とされるもの 自身の周囲、円状に黒炎の柱を燃え上がらせる タメ使用により、その円が大きくなる 使徒たちを率いた、宵眼の女王 彼女は、指に選ばれた神人であったという </text>
<text> 神肌の使徒たちの、黒炎の祈祷のひとつ 右手の武器に、黒炎を纏わせる 他の行動の後でも、隙なく使用できる 黒炎は、重い炎であり ダメージを与えた後、ごく短時間の間 ＨＰを細かく削り続ける </text>
<text> 神肌の使徒たちの、黒炎の祈祷のひとつ 自らの内に黒炎をおこし、物理カット率を高める ただし、あらゆるＨＰ回復量が少なくなる 使徒たちは皆、宵眼の女王に抱かれ 黒炎を内なる鎧とした </text>
<text> 神肌の貴種が振るう古き力 大きく腹を突き出し 周囲を弾き飛ばす衝撃波を生じる タメ使用で強化され、敵を打ち上げる それはかつて、神の怒りであったが 貴種の神狩り、その勲章のひとつとなった </text>
<text> 血の君主の分け与える力、血盟祈祷のひとつ 前方に血炎の爪痕を生じ、次の瞬間に爆発する 連続で使用することができる 血炎は、ダメージを与えた後、ごく短時間の間 出血の状態異常を細かく蓄積する効果がある </text>
<text> 血の君主モーグの、聖なる祈祷 姿なき母の身体に腕を差し込み その血炎を前方に撒き、炎上させる 足を止めずに使用できる 地の底で、傷を望む真実の母に見えた時 モーグの呪われた血は、炎となった そして彼は、生まれついた穢れを愛したのだ </text>
<text> 血の君主の分け与える力、血盟祈祷のひとつ 右手の武器に、血炎を纏わせる 足を止めずに使用できる 血炎は、ダメージを与えた後、ごく短時間の間 出血の状態異常を細かく蓄積する効果がある </text>
<text> 黄金樹信仰の祈祷のひとつ 周囲の味方を含め、魔力カット率を大きく高める 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 赤髪のラダゴンが英雄となった 二度にわたるリエーニエ戦役において 黄金樹の英雄たちが用いたとされる </text>
<text> 黄金樹信仰の祈祷のひとつ その最も高位とされるもの 周囲の味方を含め 物理を除く、すべての属性カット率を高める 長押している間は祈り続け、効果は発動しない そのはじまりにおいて、黄金樹の敵は全てだった 数知れぬ戦いと勝利によって、それは律となったのだ </text>
<text> 二本指の信じる者たちの祈祷 周囲を弾き飛ばす、衝撃波を生じる タメ使用で衝撃波が大きくなる 褪せ人よ、導きを信じ貫くのなら 他のすべてを拒絶せよ </text>
<text> 黄金樹信仰の祈祷のひとつ その高位のもの 周囲を弾き飛ばす、黄金の衝撃波を生じる タメ使用で衝撃波が大きくなる エルデンリングが砕けた時に見出された祈祷 人々は、それを黄金樹の怒りと信じた </text>
<text> 二本指の信じる者たちの祈祷 ＨＰを少し回復する 足を止めずに使用できる 二本指は、褪せ人に望んでいる たとえ傷つくとも、倒れることなく 使命のため戦い続けることを </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 周囲の味方を含め、ＨＰを回復する 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 二本指は、褪せ人に望んでいる たとえ傷つくとも、倒れることなく 使命のため戦い続けることを </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 その高位とされるもの 周囲の味方を含め、ＨＰを大きく回復する 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 二本指は、褪せ人に望んでいる たとえ傷つくとも、倒れることなく 使命のため戦い続けることを </text>
<text> 王たる器と認めた褪せ人に 二本指が、特に授けた祈祷 周囲の味方を含め、ＨＰをとても大きく回復する 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 褪せ人よ、おお褪せ人よ 黄金樹に向かい、女王マリカに見え エルデの王となるがよい </text>
<text> 古い黄金樹の祈祷のひとつ 周囲の味方を含め、ＨＰを膨大に回復する 長押している間は祈り続け、効果は発動しない かつて、黄金樹は豊穣であった そして、それは束の間であった すべての生命と同じように </text>
<text> 古い黄金樹の祈祷のひとつ 周囲の味方を含め、恵みの祝福を与える それは、ＨＰをゆっくりと回復する 長押している間は祈り続け、効果は発動しない かつて黄金樹は、恵みの雫を滴らせた これはその残滓であろう </text>
<text> 古い黄金樹の祈祷のひとつ 周囲の味方を含め、強い恵みの祝福を与える それは、ＨＰをゆっくりと大きく回復する 長押している間は祈り続け、効果は発動しない かつて、黄金樹は豊穣であった そして、それは束の間であった すべての生命と同じように </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 毒の蓄積を軽減し、毒状態を癒す 足を止めずに使用できる 二本指は、褪せ人に望んでいる たとえ傷つくとも、倒れることなく 使命のため戦い続けることを </text>
<text> 王たる器と認めた褪せ人に 二本指が、特に授けた祈祷 周囲の味方を含め 毒、出血、睡眠の蓄積を軽減し また毒状態を癒す また、長押している間は祈り続け 効果は発動しない </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 炎カット率を高める 足を止めずに使用できる 導きの先では、あらゆる者が敵となる 僧兵も、魔術師も、古竜の騎士も、黄金の末裔も 覚えておけ。狭間は、褪せ人を歓迎していない </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 魔力カット率を高める 足を止めずに使用できる 導きの先では、あらゆる者が敵となる 僧兵も、魔術師も、古竜の騎士も、黄金の末裔も 覚えておけ。狭間は、褪せ人を歓迎していない </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 雷カット率を高める 足を止めずに使用できる 導きの先では、あらゆる者が敵となる 僧兵も、魔術師も、古竜の騎士も、黄金の末裔も 覚えておけ。狭間は、褪せ人を歓迎していない </text>
<text> 二本指を信じる者たちの祈祷 聖カット率を高める 足を止めずに使用できる 導きの先では、あらゆる者が敵となる 僧兵も、魔術師も、古竜の騎士も、黄金の末裔も 覚えておけ。狭間は、褪せ人を歓迎していない </text>
<text> 二本指が、百智卿ギデオンに授けた祈祷 周囲の味方を含め、聖カット率を大きく高める 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 二本指との長き対話の後、ギデオンは悟った すべて、とうの昔に壊れていたのだ 老いさらばえた震える指も、黄金樹も </text>
<text> 魔術街サリアの、夜の魔術のひとつ 前方に、命を蝕む銀の霧を生じ 術者を含め、触れる者にダメージを与える 足を止めずに使用できる サリアの地下には 永遠の都、ノクローンが眠っている これは、その巫女の魔術であるという </text>
<text> かつて円卓の暗部として 二本指に仕えた者たちの祈祷 術者の足音を完全に消す また、落下ダメージと落下音も軽減する 足を止めずに、またしゃがんだままでも使用できる 導きを外れた、褪せ人たちの始末屋 それが暗部の任であった </text>
<text> かつて円卓の暗部として 二本指に仕えた者たちの祈祷 前方に薄金の影を送り 人の類を引き寄せ、攻撃を誘う 戦闘状態であっても効果があり 足を止めずに、またしゃがんだままでも使用できる その影は、憎き仇に見えるのだという </text>
<text> かつて円卓の暗部として 二本指に仕えた者たちの祈祷 周囲を暗闇で覆い、術者を見失わせる 足を止めずに、またしゃがんだままでも使用できる 暗部とは、導きを見失った褪せ人であった 祝福なき暗闇で、彼らは使命を求めたのだ </text>
<text> 黄金樹信仰の祈祷のひとつ 周囲の味方を含め、攻撃力と防御力を高める 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 王都の騎士たちに、古くから伝わる祈祷 特に、遠征の騎士たちを勇気づけたという </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 黄金の光輪を生じ、前方に放つ 光輪は、術者の近くまで戻って消える 連続で使用することができる それは、幼きミケラが 父ラダゴンに贈った祈祷である </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 黄金の光輪を三つ生じ、前方に放つ 光輪は、術者の近くまで戻って消える 連続で使用することができる それは、幼きミケラが 父ラダゴンに贈った祈祷である </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 父ラダゴンの、幼きミケラへの返礼 黄金の光輪を生じ、それを拡げ周囲を攻撃する タメ使用で、攻撃の範囲が大きくなる しかし、幼きミケラは原理主義を捨てた それが、マレニアの宿痾に無力だったから 無垢なる黄金、そのはじまりである </text>
<text> 最古とされる黄金樹の祈祷 「伝説の祈祷」のひとつ 無数の黄金の流星を生じ、周囲を攻撃する かつて、大いなる意志は 黄金の流星と共に、一匹の獣を狭間に送り それが、エルデンリングになったという </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷 その根本をなすひとつ あらゆる状態異常と、特殊な効果を消し去り あらゆる擬態の正体を暴く 原理主義は、黄金律を二つの力で説明する それ即ち回帰と因果であり、回帰とは 万物が不易に収斂しようとする、意味の引力である </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 左手の盾に回帰の光を宿し 物理を除く、すべての属性カット率と すべての状態異常のカット率を高める 原理主義の根本をなす二つの概念 その一つたる、回帰性原理に連なる祈祷 </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 死に生きる者たちの狩人が用いるもの 聖律の似姿を生じ、周囲に聖ダメージを与える 特に、死に生きる者たちに効果が高く 倒した場合は、それらが復活することはない 狩人たちは、穢れた理の根絶者である すべては、黄金律の完全のために </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷 その根本をなすひとつ 小さな因果の輪を体に宿し 一定量の攻撃を受けると、自動的に反撃する 原理主義は、黄金律を二つの力で説明する それ即ち回帰と因果であり、因果とは 万物を関係性の連環となす、意味間の引力である </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 死に生きる者たちの狩人が用いるもの 右手の武器に、聖属性の攻撃力を付与する 特に、死に生きる者たちに効果が高く 倒した場合は、それらが復活することはない 狩人たちは、穢れた理の根絶者である すべては、黄金律の完全のために </text>
<text> 黄金律原理主義の祈祷のひとつ 死に生きる者たちの狩人が用いるもの 死の蓄積を軽減する 金仮面卿は、狩人たちを大いに嘆いた 学問が狂信に変わるのは、実に簡単だ 愚かな善人どもは、ただ絶対悪が欲しいのだから そんなものが、律の原理であるものか </text>
<text> 獣の司祭グラングが授ける祈祷 複数の鋭い石片を、素早く放つ 他の行動の後でも、隙なく使用できる 黄金樹の以前、知性を得た獣たちは 石を最初の武器にしたという </text>
<text> 獣の司祭グラングが授ける祈祷 その高位とされるもの 大きな岩を、前方に放り投げる 連続で使用することができる かつてグラングは、恐ろしい獣であったという 古き名が、デミゴッドの死を意味するほどに </text>
<text> 獣の司祭グラングが授ける祈祷 獣爪を生じ、衝撃で大地を引き裂く タメ使用で強化される それは、獣返りしたグラングの 怒りであり、焦燥であろう </text>
<text> 獣の司祭グラングが授ける祈祷 その高位とされるもの 獣爪を生じ、衝撃で周囲すべてを引き裂く かつてグラングは、恐ろしい獣であったという 古き名が、デミゴッドの死を意味するほどに </text>
<text> 獣の司祭グラングが授ける祈祷 獣の生気を体に宿し 一定時間、ＨＰを回復し続ける 知性を得た獣たちは、感じていたのだろう 文明が、やがて野生を失わせることを </text>
<text> 獣の司祭グラングが授ける祈祷 獣の生気を体に宿し 出血および冷気の蓄積を軽減する 知性を得た獣たちは、感じていたのだろう 文明が、やがて野生を失わせることを </text>
<text> 王都古竜信仰の祈祷のひとつ 雷の槍を呼び、前方に投げ放つ タメ使用で、着弾に落雷を伴う かつて、黄金のゴッドウィンは 古竜フォルサクスに打ち勝ち、友とした 王都古竜信仰のはじまりである </text>
<text> 知られざる王都古竜信仰の祈祷 赤い落雷を呼び、周囲に奔らせる タメ使用で、落雷の範囲が大きくなる 伝承に語られる、赤き雷は 古竜が武器としたそのものである </text>
<text> 王都古竜信仰の祈祷のひとつ 落雷を呼び、前方に奔らせる 連続で使用することができる さざれ石のウロコを持つ古竜は 雷を武器とする、竜たちの祖先であり かつて、王都ローデイルと戦ったという </text>
<text> 竜人兵の力を振るう祈祷 氷の雷槍を呼び、上空から突き立てる 雷槍は弾け、前方に落雷を奔らせる 永遠の都で産まれた竜神兵は 本当の空も、雷も知らず 氷雷をその武器としていた </text>
<text> 王都古竜信仰の祈祷のひとつ 対象の頭上に、落雷を呼ぶ 連続で使用することができる かつて、黄金のゴッドウィンは 古竜フォルサクスに打ち勝ち、友とした 王都古竜信仰のはじまりである </text>
<text> 知られざる王都古竜信仰の祈祷 赤い雷槍を呼び、上空から突き立てる 雷槍は弾け、周囲に雷を奔らせる 伝承に語られる、赤き雷は 古竜が武器としたそのものである </text>
<text> 古竜フォルサクスの力を振るう祈祷 二本の赤い雷槍を呼び、上空から連続で突き立てる 雷槍は弾け、周囲に雷を奔らせる 赤き双雷は、古竜戦役において 最も強き岩の名を持つ古竜の、象徴であった </text>
<text> 古竜ランサクスの力を振るう祈祷 赤い雷の薙刀を呼び、上空から薙ぎ払う その斬撃は雷を奔らせる ランサクスはフォルサクスの姉であり 人の姿に化け、古竜信仰の司祭として 騎士たちと交わったという </text>
<text> 王都古竜信仰の祈祷のひとつ 右手の武器に、雷属性の攻撃力を付与する かつて、黄金のゴッドウィンは 古竜フォルサクスに打ち勝ち、友とした 王都古竜信仰のはじまりである </text>
<text> 円卓の騎士、ヴァイクの祈祷 赤き雷を呼び、右手の武器と身体に纏う 武器に、雷属性の攻撃力が付与され 装備重量の上限が上昇する ただし、雷カット率は低下してしまう 竜槍の二つ名でも呼ばれたヴァイクは ランサクスが、最も愛した騎士であった </text>
<text> 王都古竜信仰の祈祷のひとつ その高位とされるもの 雷を呼び、術者の身体に纏う 全身が、攻撃を弾きやすくなり 全ての状態異常耐性も高まる ただし、雷カット率は低下してしまう 竜に愛される者だけが 雷を、その身に纏うことができる </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を竜となし、炎のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延びる 竜を狩り、その心臓を捧げ喰らう者たちの技 それは純粋で、圧倒的な力である </text>
<text> 竜餐の祈祷、その高位のもの 飛竜アギールの力を振るう技 己が姿を竜となし、上空から炎のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延び ジャンプ中に使うこともできる リムグレイブの湖では、亡者たちが空を見上げ その竜炎に焼かれ死ぬことを祈っていた </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を土竜となし、溶岩のブレスを吐く 一度だけ追撃ができる 竜餐を為した者は、いつか人ではなくなる 地を這う土竜は、その哀れな結末である </text>
<text> 竜餐の祈祷、その高位のもの 大土竜、テオドリックスの力を振るう技 己が姿を大土竜となし、大量の溶岩ブレスを吐く 一度だけ追撃ができる 古いトロルの戦士、テオドリックスの名は 巨人戦争の英雄の一人として残っている </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を竜となし、氷のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延びる 竜餐を続け、只人を超えた者だけが 竜心、ドラゴン・ハーティドと呼ばれる </text>
<text> 竜餐の祈祷、その高位のもの 凍てつく霧、ボレアリスの力を振るう技 己が姿を竜となし、上空から氷のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延び ジャンプ中に使うこともできる 大古、山嶺の主であった氷竜は 火の巨人たちに敗れ、頂を追われたという </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を竜となし、朱い腐敗のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延びる 竜餐を続け、只人を超えた者だけが 竜心、ドラゴン・ハーティドと呼ばれる </text>
<text> 竜餐の祈祷、その高位のもの 腐りゆくエグズキスの力を振るう技 己が姿を竜となし、上空から朱い腐敗のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延び ジャンプ中に使うこともできる 竜餐の復讐者、エグズキスは 朱い腐敗に侵されてなお、その憎悪を忘れなかった </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を竜となし、魔力のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延びる 竜餐を続け、只人を超えた者だけが 竜心、ドラゴン・ハーティドと呼ばれる </text>
<text> 竜餐の祈祷、その高位のもの 輝石竜スマラグの力を振るう技 己が姿を竜となし、上空から魔力のブレスを吐く タメ使用で、ブレスを吐く時間が延び ジャンプ中に使うこともできる 魔術師喰らいのスマラグは やがて、その輝石に蝕まれていった </text>
<text> 竜王プラキドサクスの追憶から得られた力 己が姿を竜王となし、上空から金色のブレスを吐く ジャンプ中に使うこともできる それは、時の狭間に永遠に座した竜王の 滅びゆく断末魔であった </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を竜となし、竜爪で切り裂く 一度だけ追撃ができる 竜を狩り、その心臓を捧げ喰らう者たちの技 それは純粋で、圧倒的な力である </text>
<text> 竜餐の祈祷のひとつ 己が姿を竜となし、前方を噛み裂く 竜を狩り、その心臓を捧げ喰らう者たちの技 それは純粋で、圧倒的な力である </text>
<text> 竜餐の祈祷、その高位のもの 大老竜グレイオールの力を振るう技 「伝説の祈祷」のひとつ 己が姿を竜となし、大咆哮を轟かせ 周囲の敵の攻撃力と防御力を低下させる 竜の大母、グレイオールは おそるべき山であった </text>
<text> 腐敗に仕えんとする者たちの祈祷 無数の粘つく糸を分泌し、前方に放つ 朱い腐敗の地に蠢く、生白い蟲たちの技 蟲たちは、女神の落とし子である …腐敗の祈祷に、興味がおありですか？ </text>
<text> 血の君主の分け与える力、血盟祈祷のひとつ 血蠅の群れを前方に放つ 蠅どもは敵を襲い、ダメージと共に出血を蓄積する 足を止めずに、またしゃがんだままでも使用できる 血の君主の新王朝は、血の沼にあり 蠅どもは、その地の糞から湧くという </text>
<text> 腐敗に仕えんとする者たちの祈祷 前方に毒の霧を生じる 足を止めずに、またしゃがんだままでも使用できる 毒に生きる者たちは、腐敗を知っている それは、誰にでも平等に訪れる生のための死 すなわち輪廻の理である </text>
<text> 腐敗に仕えんとする者たちの祈祷 右手の武器に、毒を纏わせる 足を止めずに使用できる 毒に生きる者たちは、腐敗を知っている それは、誰にでも平等に訪れる生のための死 すなわち輪廻の理である </text>
<text> マレニアの腐敗の女神たる技 大輪の花を開き、朱い腐敗を爆発させる 朱い花が咲く度に、マレニアは腐敗する それはもう二度咲いた 三度目に、きっと彼女は女神となる </text>
<text> 狂える三本指に由来する祈祷 その瞳に黄色い狂い火を燃やし 対象に掴みかかり、発狂を伝染させる 発狂は自術者自身にも蓄積する 褪せ人にだけ、効果がある 瞳と瞳で見つめ合う それは、人の最も濃厚な接触であろう </text>
<text> 狂える三本指に由来する祈祷 その瞳から、黄色い狂い火を迸らせる タメ使用で迸る範囲が大きくなる 狂い火は、ダメージと共に発狂を蓄積し 術者自身にも発狂を蓄積する ただし発狂は、褪せ人にしか蓄積しない </text>
<text> 狂える三本指に由来する祈祷 その瞳から、黄色い狂い火を激しく迸らせる 長押している間、その迸りは続き 足を止めずに使用できる それは、狂い火で瞳が爛れた病み人たちの 堪えきれぬ落涙であり、狂的な痛みを伴う </text>
<text> 狂える三本指に由来する祈祷 その瞳から、黄色い狂い火を収束させて放つ タメ使用で強化され、ガードを貫く かつて、狂い火を制御しようと試みた者は 皆、絶望的な内なる戦いの末、発狂した この祈祷は、その僅かな勝利の証である </text>
<text> 狂える三本指に由来する祈祷 狂気の叫びをあげ、周囲に発狂を蓄積する 発狂は自術者自身にも蓄積し また、敵から狙われやすくなる シャブリリは、狂い火の病の起源とされ 歴史上、最も憎悪された男である </text>
<text> 古い黄金樹の祈祷のひとつ しなやかな尾を尻に生じ、前方を薙ぎ払う タメ使用で強化される それは、黄金樹の原初たる生命の力 坩堝の諸相のひとつである かつて、生命は混じり合っていた </text>
<text> 古い黄金樹の祈祷のひとつ 大角を肩に生じ、低い姿勢から突き上げる タメ使用で突進する それは、黄金樹の原初たる生命の力 坩堝の諸相のひとつである かつて、生命は混じり合っていた </text>
<text> 古い黄金樹の祈祷のひとつ 大きな喉袋を生じ、歩きながら火のブレスを吐く タメ使用で、吐いている時間が長くなる それは、黄金樹の原初たる生命の力 坩堝の諸相のひとつである かつて、生命は混じり合っていた </text>
<text> マリケスの追憶から得られた力 黒き剣の幻影を生じ、前方に跳び 回転しながら斬りつけ、光波を放つ 一度だけ追撃ができる かつて、運命の死を宿したその剣は ダメージを与えると共に、最大ＨＰを減少させ ごく短時間の間、ＨＰを細かく削り続ける </text>
<text> もっとも不吉な預言に由来する祈祷 周囲と共に、自らを激しく焼く 術者の炎上はしばらく消えず 自身と、近づく者を焼き続ける タメ使用で強化される 預言者は、黄金樹を見上げ絶望する もうすぐに、種火が滅びを燃え上がらせる …黄金樹を焼くは、原初の大罪 人の身には決して許されぬことじゃ </text>
<text> 黄金樹信仰の祈祷のひとつ 周囲の味方を含め、雷カット率を大きく高める 長押している間は祈り続け、効果は発動しない 大古竜グランサクスの襲来と 後に続く古竜戦役を戦い抜いた 黄金の騎士たちが用いたもの </text>

</entries>