<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text> 武器を何も持っていない状態 裸の拳で攻撃を行う </text>
<text> 剣身の真っ直ぐな短い剣 攻撃力とリーチに劣るが 軽量のため、素早い連撃が可能であり 致命の一撃の威力も高い </text>
<text> かつて、黒き刃の陰謀の夜に 黄金のゴッドウィンを殺した刺客たちの短刀 その奇妙に捻じれた刃には、儀式により 盗まれた死のルーンの力が宿っている </text>
<text> 独特の湾曲した鍔を持つ短剣 パリィを狙うための得物 敵の攻撃を見切り、後の先を体現する 達人には、この武器だけがあればよい </text>
<text> 白衣の従軍医師たちの用いる短剣 固く鋭い刺突刃を持ち、特に致命の一撃に優れる 医療とは慈悲であり 戦場では、慈悲とは介錯である 故に医師たちは、恐るべき殺人者となる </text>
<text> ねじ曲がったぎざ刃を持つ異形の短刀 血の君主に仕える貴族たちの得物 その刃は、傷口を壊し出血を強い それを誇るかのように、常に血濡れている </text>
<text> 硬質の結晶を粗く研いだナイフ 輝石掘りたちの得物 砕いた岩から、輝石を削り出すための道具であり 僅かだが魔力を帯びている </text>
<text> 色とりどりの布と花で飾られた手鎌 ドミヌラの祝祭で用いられる、踊り子たちの祭具 その攻撃はガードをかいくぐる それは人骨で作られ 攻撃命中時、ごく僅かなルーンを得る </text>
<text> かつて、レアルカリアの学院が ローデイルとの和睦を祝した宝剣 希少な輝石が、黄金樹風の意匠で飾られており 曲がった刃は古い儀式の象徴でもある </text>
<text> 大蠍の針を刃となした短剣 朱い腐敗の毒が滴っている 封じられた、外なる神の遺物を用いた 異教の祭具であるという </text>
<text> 幅広の湾曲した刃を持つ、大振りのナイフ 斬りつけ、切り裂くための武器であり 出血の状態異常効果がある </text>
<text> 刃文の浮かぶ、鍛えられた刃を持つ短剣 葦の地の侍たちの独特の得物 出血の状態異常効果がある 右手に刀、左手に脇差という二刀流でも知られる それは「翁」と呼ばれる、一人の修羅の剣である </text>
<text> ファルム・アズラにおいて 高位の司祭に与えられる短剣 獣の祈祷の威力を高める かつて獣たちに贈られた知性 その象徴たる、五指が象られている </text>
<text> 象牙を加工して作られた手鎌 年老いたしろがね人たちの得物 それは、仕える証であるという 見たこともない聖樹に </text>
<text> こびりついた血で汚れた短刀 出血の状態異常効果がある 執拗に斬りつけ、突き刺し続けた刃は 汚れてなお、ますます鋭く硬い </text>
<text> 黄銅の刃に草紋の彫刻された短刀 黄金樹の王族が、平時に帯びる護身具 上質だが扱いの難しい武器であり 信仰によっても攻撃力が高まる </text>
<text> 使命に旅立つ者に与えられた短剣 この一振りには、その古い持ち主たる 種火の少女の力が残っている 炎と共に歩む者 いつか、運命の死に見えん </text>
<text> 剣身の真っ直ぐな両刃の剣 使いやすい標準属性の攻撃に加え 攻撃力の高い刺突攻撃を持つ バランスの優れた武器 </text>
<text> 刀身の短い小型の直剣 使いやすい標準属性の攻撃に加え 攻撃力の高い刺突攻撃を持つ 直剣としては重量が軽く 必要能力値も低いため扱いやすい </text>
<text> 幅広の刃を持つ直剣 斬りつける攻撃に適している 横に振る攻撃は範囲が広く 敵に当てやすい利点がある </text>
<text> 君主軍の正規兵たちの直剣 意匠の施された上質の武器 長い使用により劣化し、黒ずんでいるが 手入れはされているようだ 兵たちに、とうに正気はないはずだが </text>
<text> 比較的短い、幅広の刃を持つ直剣 扱いやすい「市民たちの剣」 黄金樹の意匠が見て取れるが 見る影もなく古びている </text>
<text> 古い儀仗を模した細身の直剣 卓越した剣士は、これを二刀で用いる 黄金の一族の末裔たちは 没落の後、古きに力と縁を求めたのだ </text>
<text> デミゴッド最初の死者たる 黄金のゴッドウィンを弔う墓標剣 少年の静かな祈りが込められている 兄様、兄様、正しく死んで下さいな </text>
<text> 永遠の都の剣士たちが用いる異形の剣 針のように細い刃を持つショーテル 銀の雫に由来する液状金属を 硬く鍛えあげている </text>
<text> 黄金と白銀を、絡みあい結合させた剣 死に生きる者たちを狩る聖剣 聖属性の攻撃力を持つ 分かたれぬ双児は、黄金律に仕えた それだけが、彼らを呪いと呼ばなかったから </text>
<text> かつて二本指が、円卓の褪せ人に贈った秘剣 実体のない秘文字の連なりを刃とし 聖属性の攻撃力を持ち、盾に弾かれない はるか前、円卓には英雄たちが集い 二本指は力強く、また雄弁であった </text>
<text> カーリアの城館に秘蔵される宝剣 「伝説の武器」のひとつ 魔術師の前身たる星見のはじまりは 空に近い、遥か高い山嶺にあり 火の巨人が、その隣人であったという </text>
<text> 人には作り得ぬ純結晶の剣 魔力を帯び、知力により攻撃力が高まる 謎多き結晶人は、永遠に結晶を守っている 一説には、いつか造物主が戻ったとき 新たな同族の削り出しを願うのだという </text>
<text> 剣身に青い輝石が埋め込まれた直剣 カーリア王家に仕えた騎士たちの武器 かの騎士は２０名に満たなかったが 剣を触媒として魔術戦技を振るい 黄金の英雄たちに伍したという </text>
<text> 聖女トリーナの司祭が用いる白剣 睡眠の状態異常効果がある トリーナは、謎めいている 儚い少女であるといい、少年であるといい 忽然と現れ、忽然と消えていくという </text>
<text> 聖樹のミケラに仕える者たちが カーリアの騎士剣を模した得物 輝石の替りに、聖樹の琥珀が埋め込まれている 一度も、騎士に授けられたことがない 豪奢ではあるが、主なき不遇の剣 </text>
<text> 引退した老騎士が 愛剣を杖として拵え直したもの 先端がすり減っている 腰が曲り、腕も上がらなくなってなお 剣と共に死にたいものだ </text>
<text> 滅びた小国、エオヒドの宝剣 その赤金は、決して朽ちることが無く 使い手の気を宿し自在に動く エオヒドの剣は、空を舞うのだ </text>
<text> さまよえる貴人たちの細身の剣 扱いやすさの重視された武器 全体が金に装飾されており しばし高値で取引される </text>
<text> ストームヴィルの戦鷹が その脚に嵌められる爪剣を 人が用いるよう拵え直したもの 鷹の動きを阻害しないよう その刃は細く薄く、軽量である </text>
<text> カーリアの魔術を修めんと ラズリの教室に学ぶ者たちの得物 魔力属性の攻撃力を持つ 元々は魔術杖であったらしく これは木剣である </text>
<text> 人には作り得ぬ純結晶の剣 その朱い腐敗に蝕まれたもの 魔力を帯び、知力により攻撃力が高まる </text>
<text> 剣身の真っ直ぐな大型の剣 重量が重く、両手持ちが基本となるが 筋力に優れる者はこれを片手で振るう 大きく振り、重い刀身を叩きつける攻撃で 多勢を相手に立ち回りやすい </text>
<text> インプたちが持つ奇妙な大剣 緩やかにうねり、二又に分かれた先端は インプの舌と呼ばれ、出血の効果がある </text>
<text> 分厚い鉄の刃を持つ大剣 洗練とは無縁の武骨な武器 大剣の中でも重量があるが それ故に、一撃一撃がずしりと重い </text>
<text> 君主軍の正規兵たちの大剣 意匠の施された上質の武器 長い使用により劣化し、黒ずんでいるが 手入れはされているようだ 兵たちに、とうに正気はないはずだが </text>
<text> デミゴッドに仕えた下級騎士の中でも 剣技に優れた者に与えられた大剣 両手持ちに適した長い握りは 特に、大型の敵に対するためである それこそが、大剣騎士の誉れであろう </text>
<text> 炎のように波打つ刃を持つ大剣 敵の表皮を切り裂き、出血を強いる 赤獅子城は、炎により朱い腐敗に対している 故に、このジェーレンの愛剣は いつか城の象徴となった </text>
<text> 坩堝の騎士の筆頭とされる二名の一方 騎士オルドビスの大剣 原初の黄金は、より生命に近く 故に赤味を帯びていたという この剣は、その古い聖性を宿している </text>
<text> 青白い隕鉄で作られた剣 その剣身は重力の力を秘めている かつて隕石の落下と共に生まれたという古種族 石の肌を持つ白王たちの得物である </text>
<text> 古い意匠が刻まれた、上質な大剣 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした騎士たちに与えられた 彼らの多くは、辺境の地へと送られ 失意と共に、その地に根付いたという </text>
<text> 歴代のカーリア女王たちが その伴侶に贈るという月の大剣 「伝説の武器」のひとつ ラニの象徴は、暗く冷たい満月であり その大剣は暗月の月光である </text>
<text> 永遠に死ぬことのないはずの 神の遺体から生まれる剣 人々はそれに様々な意味を見出す 大いなる罪、破滅、時代の終わり あるいは始まりを </text>
<text> 霊界において死者の道標となる灯火の樹 ヘルフェンの黒い尖塔を模した大剣 その灯火は祝福に似て 英霊だけが、それを見ることができるという </text>
<text> 冒涜の君主、ライカードの聖剣 彼の喰らった無数の人々、英雄たちの亡骸が 剣身の表面でうねうねと蠢いている それらは、いまや血を同じくした家族であり 敵を倒したとき、ＨＰを回復する </text>
<text> 日陰城の城主にして処刑人の一族たる マレー家の宝剣。「伝説の武器」のひとつ 鈴玉狩りとして恐れられた、鉄茨のエレメールは 処刑場でこれを奪い、自らの得物とし 故郷たるエオヒドの戦技を付与したのだ </text>
<text> 巨人の背骨から作られたという禍々しい大剣 左右の刺突起は、細く尖るよう削られており 不揃いのノコギリ刃のように、敵を傷つける ミエロスは巨人としては矮小であり 酷く醜く、穢れていたという </text>
<text> エルデンリングを模した光の大剣 黄金律原理主義を掲げた王配ラダゴンが 象徴として鍛え上げた「伝説の武器」のひとつ そこには、最初の妻レナラから贈られた 大剣の面影があるという </text>
<text> 刀身の真っ直ぐな大型の剣 重量が重く、両手持ちが基本となるが 筋力に優れる者はこれを片手で振るう 重い刀身を大きく振る攻撃に加え 力を込めた刺突攻撃も可能で、戦術の幅が広い </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の大剣 本体がそうであるように 欠けた部分を死蝋で補った 英雄たちの継ぎ接ぎである </text>
<text> 死の鳥が持つ鉤棒 鳥たちは墓所の火守りであり 炉の内から、遺体の燃えがらを掻き出すという </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の大剣 その補う死蝋の黒いもの 聖属性の攻撃力を持つ それは、黒き剣のマリケスに仕えた印である </text>
<text> 巨大で武骨な鉄塊の剣 凄まじく重く、その重さで敵を薙ぎ払う およそ人の扱える限界を超えた武器であり それ故に、これは人外をも屠り得る </text>
<text> 還樹の番犬が振るう石の大剣 番人の目が象られているが 盗掘のため、その瞳は空洞であり 故に、この剣はただの石塊である </text>
<text> 運命の死を宿したマリケスの黒き剣 その大いなる抜け殻 陰謀の夜に、死の一部が盗まれた後 マリケスはこの剣を、自らの内に封じた もう二度と、誰にも死を盗ませぬように </text>
<text> 古い時代、巨人戦争において 黄金樹に与した巨人たちに与えられた剣 いまや知性を失くした巨人たちは 金の被膜の剥げ落ちた、みすぼらしい剣を それでも肌身離さず背負っている </text>
<text> 人が振るい得る最大の剣 その名の通り両手持ちの武器であるが 両手でさえ、尋常な筋力では扱えない 長い刃は重く鋭く、叩きつけ敵を吹き飛ばす他に 深く貫く刺突攻撃も可能となる </text>
<text> 将軍ラダーンが振るった黒鉄の大剣 獅子の鬣があしらわれた、二刀一対の得物 若きラダーンの星砕きの伝承で名高く 重力の紋章は、その時に刻んだものだという </text>
<text> カーリア王家の意匠が施されたグレートソード 半狼のブライヴの得物 生まれ落ちた運命に背き ブライヴが、ラニだけに仕えると誓ったとき この剣は誓いの証となり、冷たい魔力を帯びた </text>
<text> かつて神肌の使徒たちを率い マリケスに敗れた、宵眼の女王の聖剣 使徒たちの操る黒炎は この剣によりもたらされた </text>
<text> 空から降る遺跡の残骸 その砕けなかった欠片を鍛えた武器 「伝説の武器」のひとつ その遺跡は隕石により崩壊したとされ この武器は、崩壊の力を宿している </text>
<text> モーンの城に所蔵された伝説の武器 無数の嘆き、怒りを背負った復讐の大剣 「伝説の武器」のひとつ かつて、ただ独り生き残った亡国の英雄は 一族の戦士すべての剣を集め、戦い続けた </text>
<text> 剣身に青い輝石が埋め込まれた大剣 カーリア王家に仕えたトロルたちの武器 女王が、盟約の友と呼んだ彼らは 正式なカーリア騎士であり 人の騎士と共に剣を掲げたという </text>
<text> 長く硬い剣身を持つ大振りの刺剣 刃により、切り裂くように振るうこともできる 武器の大きさに比して その剣筋は鋭く速く、隙も小さい </text>
<text> ミケラの刃、マレニアと共に戦った 貴腐の騎士たちの刺剣 主に、長柄の武器と組み合わせ 補助的に用いられた </text>
<text> 細く鋭い剣身を持つ剣 突き刺す攻撃に優れており 盾を構えながらの攻撃も可能 刺剣の中では小型で、素早い連撃が可能だが 剣身に刃はなく、斬りつけることはできない </text>
<text> 繊細な装飾の施された上質の刺剣 魔術師ロジェールの得物 使いこなすためには、高い技量が必要だが 連撃に優れ、それは流れるように華麗である </text>
<text> 大蟻の刺を刃となしたレイピア 朱い腐敗の毒が滴っている 朱い腐敗は、失われた古い神話であり 日陰城のマレーマレーは、その密かな信奉者だった そして、彼だけの女神を見つけたのだ </text>
<text> 氷針の刃を持つ刺剣 カーリア王家の鍛冶師、イジーの作 冷気の状態異常効果があり 強攻撃で、氷の刃を放つことができる （刃は、間を置かず再び形作られる） </text>
<text> さまよえる貴人たちのエストック 扱いやすさの重視された武器 全体が金に装飾されており しばし高値で取引される </text>
<text> 螺旋の刃を持つ異形の刺剣 血の君主に仕える貴族たちの得物 その刃は、傷口を抉り出血を強い ゆっくりと美しく、その血を滴らせる </text>
<text> 秘色の刃を持つ、優美な刺剣 神肌の貴種たちの得物 貴種たちの剣技は衆に優れ 武器の大きさに比して、その連撃は 目にも止まらぬほどに速い </text>
<text> 細く鋭い刀身を持つ大型の刺剣 残酷な決闘のために、特に用意される 刺剣と同様に、突き刺す攻撃に適しており 盾を構えながらの攻撃も可能 </text>
<text> 原初の雷を宿したさざれ石の刺剣 追憶から得られた、竜王の力の片鱗 永遠なき、卑小な竜の末裔たちに 高い威力を発揮する </text>
<text> 刀身の湾曲した片刃の剣 鋭い刃による攻撃は、斬撃属性となるが 硬い鎧やウロコなどには効果が低い その剣技は独特のもので 体を回転させ、攻撃力を高める </text>
<text> 鈍鉄を鍛え上げた曲刀 ファルム・アズラの獣人たちの得物 重い刃は、しかしバランスに優れ 威力に比して扱いやすい </text>
<text> 大きく湾曲した刃を持つ曲剣 その攻撃は、ガードをかいくぐる 高い技量を要求される、人狩りの武器 </text>
<text> 細身の長刃を持つ曲剣 大振りだが軽量で、切り裂きは連撃となる 特に卓越した剣士の手にあれば 恐るべき威力を発揮する武器 </text>
<text> 大きく湾曲した刃を持つ曲剣 破砕戦争の後、各地に跋扈した山賊たちの得物 その刀身は半ば錆び付き、変色しているが 高い技量があれば使用に耐えるだろう </text>
<text> ゲルミアの溶岩を刃となした曲剣 人には作り得ぬ、蛇人たちの武具 炎の属性攻撃力を持つ </text>
<text> 青衣の剣士の伝承に語られる 流水を模したという曲剣 強攻撃の踊るような連撃に 伝承の片鱗を見ることができる </text>
<text> 星の魔力を帯びた薄羽の剣 特に強攻撃は、魔力の光波を伴う かつて永遠の都を襲ったという 暗黒の落とし子の遺物から作られた </text>
<text> ノコギリの刃を持つ曲剣 戦場跡をうろつき、死体を漁る者たちの得物 その刃は酷く刃こぼれ、ごつごつと不揃いで また、べっとりと血がこびり付いている 命とは、かくも禍々しいものか </text>
<text> ソールの城砦に所蔵される宝剣 蝕まれ、色を失くした太陽を象ったもの 「伝説の武器」のひとつ ソールでは、それは絶望的畏敬の対象である 人は、大いなる恐れから、目を背けることができない </text>
<text> 古い蛇神の象られた曲刀 ゲルミアの、失われた信仰の祭具 生贄を捧げるために使われたとされ 敵を倒したとき、ＨＰが回復する </text>
<text> 二つ折りの刃を持つ仕込み曲剣 虫宿しの墓守、墓所影の得物 その刃は薄く鋭く、強攻撃で展開され リーチの長い斬撃を放つ </text>
<text> 刀身の湾曲した片刃の剣 鋭い刃による攻撃は、斬撃属性となるが 硬い鎧やウロコなどには効果が低い 曲剣の中では小型で、小さく早く 敵を切り刻むように攻撃する </text>
<text> 大振りの刃を持つ曲剣 斬撃の鋭さに、重さを加えるための武器 信頼性の高い実直な武器であるが それ故に、使いこなせる者は限られる </text>
<text> 金色の隕鉄で作られた大剣 その剣身は重力の力を秘めている かつて隕石の落下と共に生まれたという古種族 石の肌を持つ黒王たちの得物である </text>
<text> 屈強なカイデン傭兵の得物 刀の切れ味と、鉈の重さを併せ持った大曲剣 筋力、技量双方を要求される難しい武器だが 鍛えられた使い手であれば 馬上であっても、縦横に振るうことができる </text>
<text> 緩やかに波打つ大型の曲剣 猟犬騎士たちの得物 ジャンプ攻撃にも優れる強襲の剣 </text>
<text> 硬い鱗に覆われた巨大な曲剣 竜の顎を模した、溶岩土竜たちの得物 土竜たちは、元々は人の英雄だったという 彼らは竜餐をなし、いつか過ちを侵し 地を這う姿は、そのなれの果てなのだと </text>
<text> 巨人戦争の英雄として名高い ザミェルの騎士たちの得物 凍り付いた風を模した湾刀は 冬を祀るものであるといい 強い、冷気の力を纏っている </text>
<text> 重い刃を持つ巨大な曲刀 戦において、忌み子たちに与えられた 力任せに振るうための武器 刃に浮かぶ紋様は、劣化の呪法の名残である 武器を与えるのなら、奪う準備も必要だろう </text>
<text> ゆらめく炎を象った曲刀 巨人たちの山嶺からやってきた 火の僧兵たち独特の得物 彼らは、リエーニエの地に 火を盗んだ逃亡者を追っている </text>
<text> 鈍鉄を鍛え上げた巨大な曲刀 ファルム・アズラの獣人たちの得物 その刃は凄まじく重いが、バランスに優れ 威力に比して扱いやすい 獣人には、人の及ばぬ知があるのだろう </text>
<text> 異様に変色した歪み刃の剣 忌み王、モーゴットの得物 その刃は、彼が忌避し封じ込めた 呪われた血の変容した様である </text>
<text> 巨人の火の僧兵たちが扱う、大型の刀 ゆらめく炎をモチーフにした特徴的な刃を持つ </text>
<text> 長く反った、切れ味鋭い片刃の剣 刀と呼ばれる、葦の地の侍たち独特の得物 打ち鍛えられた刀身には、波打つ刃文が浮かび その斬撃は対手に出血を強いる </text>
<text> 恐ろしく長い刃を持つ刀 血の指の狩人、ユラの得物 その威容は鍛えられた槍のごとく 突き貫く攻撃で真価を発揮する </text>
<text> マレニアの義手に仕込まれていた武器 聖別された刃は、決して腐ることがない マレニアの戦義手は、即ち不敗の象徴であった 人々は、掲げられたそれに翼を見たという 敗れを知らぬ、熾烈なる意志の翼を </text>
<text> 隕石から生じた者どもを討つために 隕鉄を用いて鍛え上げた刀 魔力属性の攻撃力を持つ 刃は重く、打ち据える斬撃が特徴 その様は星が落ちるに似る </text>
<text> 葦の地の大剣客、「翁」の得物 数え切れぬ人を斬った呪刀 翁の剣を、狂気をその身で知ったとき　 血の君主モーグは、提案したという 与えようぞ。渇くことのない修羅の生き様を </text>
<text> 輝石によって鍛えられた刀 サリアの刀匠の手になる逸品 その刀身は、鞘の内でこそ光を帯び よってこれを月隠と称する </text>
<text> 古竜の不朽たる精髄、さざれ石の鱗を 研ぎ澄まし、曇らぬ刃となした得物 竜人兵は、竜たる者として産まれ だがそうなることはできず 老いた竜擬きとして滅んでいった </text>
<text> 蛇の骨を模したという異形の刀 刃の腹にびっしりと生えた逆棘には 致命的な猛毒が塗り込まれている </text>
<text> 刀身を柄の両端に配した両刃の剣 高い技量を要求される、扱いの難しい武器 片手で振るうこともできるが 両手で持ち、回転を駆使した攻撃で真価を発揮する </text>
<text> 切り裂く鎌の刃と、穿つ螺旋の針を持つ 秘色の両刃剣。神肌の使徒たちの得物 対称性のない異形の両刃剣であり 使用には熟練を要する </text>
<text> 騎士たるの形式を重んじた両刃剣 美しく、また上質な武器 片手で振るうこともできるが 両手で持ち、回転を駆使した攻撃で真価を発揮する </text>
<text> 葦の地で鍛えられた双薙刀 純紫の血指、エレオノーラの得物 一陣の旋風のごとき卓越した剣技は 今は呪われた血に汚されている </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の両刃剣 本体がそうであるように 欠けた部分を死蝋で補った 英雄たちの継ぎ接ぎである </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の両刃剣 その補う死蝋の黒いもの 聖属性の攻撃力を持つ それは、黒き剣のマリケスに仕えた印である </text>
<text> 柄頭に突起の付いた打撃武器 打撃属性の攻撃は苦手が少なく 敵の体勢や、ガードを崩しやすい利点があり 正面からの殴り合いに適している </text>
<text> 太く硬い木の棒きれ 技量の不要な打撃武器 単純で原始的な武器であり 力任せに、また執拗に殴り続け 敵を叩き潰す </text>
<text> 弧状に曲がった硬い棍棒 技量の足りないしろがね人が 曲剣の替わりに振るうもの だが、似ているのは形だけだ </text>
<text> 片側に硬い嘴を配した戦槌 戦闘用のつるはし 単純だが効果の高い武器であり 重い刺突攻撃は、金属鎧を簡単に貫く </text>
<text> 柄の先に星球を付けた戦槌 打撃の武器でありながら 星の刺により、敵に出血を強いる 優美な名とは裏腹の、血生臭い武器 </text>
<text> 薔薇の花束を模したメイス その花弁は、すべてが鋭い刃であり 薔薇はいつも血に染まっている そのあり様は、白面のヴァレーの言葉に似ている 大袈裟に華美だが、危険極まりない </text>
<text> 打撃部に獣の牙を巻き付けた棍棒 不揃いな牙には、出血の効果がある 屈強な亜人にだけ与えられる、名誉の武器 少なくとも彼らは、そう信じている </text>
<text> 柄の先に大石を固定したハンマー 本来は鍛冶師の用いる道具 鍛冶仕事は、古くは巨人の技であったといい この武器の打撃は、とても重い </text>
<text> ゆらめく炎を象った戦槌 巨人たちの山嶺からやってきた 火の僧兵たち独特の得物 戦意を、炎のように昂らせる 強攻撃が特徴となる </text>
<text> 神託の使者たちの黄金の笛 ずっしりと重く、打ち据える武器にもなる 本来はやはり楽器であるが 人の身で、吹き鳴らすことはできない あるいは、まだその時は来ていない </text>
<text> 珠を掴み取る手を象った王笏 百智卿ギデオン・オーフニールの得物 その珠は、世界であり、宇宙であり、瞳であり 識ることの終わりなきを示している それでも、百智卿は手を伸ばすのだ </text>
<text> 永遠の都の僧たちが用いるメイス 緩やかに、垂れるように曲がった滴状槌 銀の雫に由来する液状金属を 硬く鍛え上げている </text>
<text> 重い指輪を幾つもつけた、大指の槌 ユビムシの祖から、切り取られたとされる それは、古い冒涜の遺産であり まだ生を残し、僅かに生温かい </text>
<text> 硬い輝石を削り出した戦魔術師たちの得物 その大きさに比し、とても重い棍棒 特に魔力は帯びていない 戦とは何か？その本質を見失わないよう 戦魔術師は、手ずから敵を叩き潰す </text>
<text> 狭間の外、稀人の地で作られたという石槌 女王マリカが、エルデンリングを砕こうとし ラダゴンが、それを修復しようとした得物 リングが砕けた衝撃で、半ば壊れており ルーンの破片が食い込んでいる </text>
<text> 太く硬い、巨大な木の棒きれ 技量の不要な打撃武器 単純で原始的な武器であり 力任せに、ぶんぶんと振り回す </text>
<text> 年輪のごとき皺の刻まれた ぶっとい大角で殴りつける武器 祖霊の民の、戦士の得物 古き角には祖霊の力が宿るとされ 敵を倒した時、少しだけＨＰを回復する </text>
<text> かつて、剣闘のために作られた鉄製の大槌 闘技場を追われた、闘士たちの得物 鎧ごと、敵をすり潰す重さがある </text>
<text> 柄頭に突起の付いた、大型の打撃武器 メイスをそのまま大型化したもの 打撃武器の利点も引き継いでおり 苦手が少なく、敵の体勢やガードを崩しやすい 単純な殴り合いでは、最強の武器のひとつ </text>
<text> 弧状に曲がった、硬く大きな棍棒 技量の足りないしろがね人が 曲剣の替わりに振るうものだが これには、曲剣にない重さと威力がある </text>
<text> 色とりどりの布と花で飾られた大槌 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちの祭具 人としては大きすぎる頭蓋骨で作られ 攻撃命中時、僅かなルーンを得る </text>
<text> 分厚い岩盤を掘り砕く、大きなつるはし 逞しい石掘りたちの得物 本来武器ではないが 鎧など、易々と貫く威力がある 小童め、お前は岩よりぶ厚いのか？ </text>
<text> 柄頭に五本の獣爪を配した大槌 黄金の鬣を纏う黒き爪は 後にゴッドフレイ王の宰相となった 獣王セローシュの象徴であったという </text>
<text> 神託の使者たちの黄金の長笛 ずっしりと重く、打ち据える武器にもなる 本来はやはり楽器であるが 人の身で、吹き鳴らすことはできない あるいは、まだその時は来ていない </text>
<text> 最も偉大なる巨人の火の司教、ビラク その尊顔を祀るための燭台 僧兵たちの、火への緩み、慢心を憂慮し ビラクは自らの首を刎ね、戒めの燭台とした その頭盃には、今でも彼の信仰が燻っている </text>
<text> 巨大な三連星球を持つ大槌 星の刺により、敵に出血を強いる 血塗れの星は凶兆であり 攻撃命中時、僅かにＨＰを回復する </text>
<text> 石壁の積石を、そのまま使った武器 後に英雄となった、蜂起した役夫の得物 大槌の中でも、特に重量があり 巨人のごとき筋力を必要とする </text>
<text> 世界を喰らわんとする大蛇の王笏 冒涜の君主が、いつか掲げんとする象徴 「伝説の武器」のひとつ その様は、大蛇に喰われたライカードが 臨死に垣間見た、未来の幻視であるという </text>
<text> かつて、剣闘のために作られた鉄製の大槌 その朱い腐敗に蝕まれたもの 鎧ごと、敵をすり潰す重さがある </text>
<text> 打撃部が三つある漆黒のフレイル 葬送の馬に跨った、夜の騎兵の得物 打撃部の刺は大きく、出血効果が高いが 使いこなすために技量が要求される </text>
<text> 柄の先に打撃部を鎖で繋いだ武器 打撃部の鉄球に刺があり、出血効果がある 攻撃がパリィで弾かれることがなく 打撃部を回し続けるタメ攻撃も威力が高い </text>
<text> 赤銅製の首を鎖で繋いだ武器 異端の賢者、死術師ガレスの得物 その首は、妻と二人の子に似せて作られている </text>
<text> アステールの追憶から得られた力 魔力攻撃力を持つフレイル 暗黒の落とし子、その体を形作っていた 色とりどりの屑星が連なっている </text>
<text> 棘付きの鉄筒を、鎖で繋いだ武器 かぼちゃの狂兵の得物 フレイルとしては大型で 技量よりも、筋力が求められる </text>
<text> 柄の先に、厚く重い刃を付けた戦斧 汎用性の高い標準属性の武器 重い刃を叩きつける攻撃は威力が高く 特に、斧のタメ攻撃は強力である </text>
<text> インプたちが持つ奇妙な手斧 緩やかにうねり、二又に分かれた先端は インプの舌と呼ばれ、出血の効果がある </text>
<text> 手斧とも呼ばれる、小型の斧 本来武器ではない日常の道具 攻撃の間合いは短いものの 斧としては連撃に優れ、扱いやすい </text>
<text> 草食獣の頭蓋で作られた斧 金属を忌避する祖霊の民の得物 刃の替わりに臼歯を並べた 敵をすり潰す、打撃属性の斧 </text>
<text> 大振りの鉄製の鉈 虐げられた混種たちの得物 執拗に殴りつけ、走り寄って殴りつける 恨みのこもった武器 </text>
<text> 若きしろがね人たちの特別な得物 彼らの生命の原初とされる、波紋を模した剣 その攻撃力は、神秘によって大きく強化される </text>
<text> 色とりどりの布で飾られた鉈 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちの祭具 それは人骨で作られ 攻撃命中時、ごく僅かなルーンを得る </text>
<text> 凍り付いた殻の刃を持つ手斧 極北の城砦、ソールからの献上品 凍てつく霧と呼ばれる、竜の鱗であるとされ 強い、冷気の状態異常効果を持つ </text>
<text> 高地の戦士が用いる、片刃の斧 戦士の戦いは名乗りの叫びと共にはじまり この武器は、咆哮を強化する </text>
<text> 古い生贄の儀式で使われた手斧 死の鳥が、邪神として象られている 儀式の力は今なお残っており 敵を倒した時、少しだけＦＰを回復する </text>
<text> 狭間の各地で、地下墓地を指し示す 死の案内者ローゼスが彫刻された儀式斧 古来、死者は迷う者であり 縋る相手が必要なのだ </text>
<text> 鷹を象り、その翼を刃とした戦斧 遠く故郷を離れてなお 嵐と共にあろうとする戦士の得物 その思いは誇り高く、故に壊れやすい </text>
<text> 鉄塊のように巨大な斧 大斧は、蛮地の王の得物として知られる 尋常な筋力では使用できないほど重いが 叩き付ける攻撃、特にタメ攻撃の威力は凄まじい </text>
<text> ぐにゃりと曲がった、両刃の斧 斧としては大型である 凄まじい力で叩きつけられ続けた この武器は、筋力だけで振るうことができる </text>
<text> 忌み子から斬り落とした曲り角を その刃にびっしりと並べた、異形の大鉈 忌み潰したちが振るう虐殺の得物 醜い角には、出血の効果があり 阿鼻叫喚を彩るだろう </text>
<text> 弧状の大刃を持つ、長柄の大斧 三日月の名は郷愁であろう 長柄を活かした、薙ぎ払いの一撃が特徴となる </text>
<text> 接ぎ木のゴドリックが用いた大斧 獣の姿を刻んだ、黄金の戦斧 それは、黄金の一族の父祖にして 最初のエルデの王、ゴッドフレイの力の象徴である 不遜であろう。我こそは黄金の君主なるぞ </text>
<text> 大振りの鉄製の鉈。その長柄のもの 虐げられた混種たちの得物 遠心力を活かした、恨みのこもった一撃は 容易に怯むことがない </text>
<text> 錆び付いた錨を武器として振るうもの 四つの錨爪は太く鋭く、刺突属性の攻撃となる かつて褪せ人が、王と共に狭間を離れた時 一隻の船が、取り残されてしまったという </text>
<text> 長柄に溶接された分厚い大鉈 戦場において、敗残兵の処理に用いられ その胴を丸太のように断ったという それ故か、致命の一撃に優れる </text>
<text> 祖霊の力が強く宿る、特別な角のひとつ 翼の大角を、霊祀の武器として振るうもの それは祖霊信仰における、御使いの翼であり 芽吹き無き生命の刈り取りである </text>
<text> 人体を奇麗に捌くための大包丁 指巫女を装い、無数の褪せ人を喰らった 鬼女アナスタシアの得物 攻撃命中時、僅かにＨＰを回復する </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の大斧 本体がそうであるように 欠けた部分を死蝋で補った 英雄たちの継ぎ接ぎである </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の大斧 その補う死蝋の黒いもの 聖属性の攻撃力を持つ それは、黒き剣のマリケスに仕えた印である </text>
<text> ごく簡素な軽量の槍 槍の中でも扱い易さに優れ 強攻撃では、連続で突きを繰り出す </text>
<text> 長い柄の先に刃を付けた武器 リーチの長い刺突属性の武器であり 盾を構えながらの攻撃が可能なほか 騎乗した敵に対しても効果が高い </text>
<text> 人には作り得ぬ純結晶の槍 魔力を帯び、知力により攻撃力が高まる 謎多き結晶人は、永遠に結晶を守っている 一説には、いつか造物主が戻ったとき 新たな同族の削り出しを願うのだという </text>
<text> 隕石の尖った欠片を、その刃とした銛 王朝遺跡に蠢く、泥人たちの得物 薄っすらと光を放つ刃は、魔力の攻撃力を持つ </text>
<text> ミケラの刃、マレニアと共に戦った 貴腐の騎士たちの槍 羽を持つ黄金の刃は、聖属性の攻撃力を持ち 小さな盾には、腐敗に抗う祈祷が施されている </text>
<text> 幅広の刃を持つ槍 突きに加え、薙ぎ払う斬撃も可能な 状況対応力の高い武器 </text>
<text> 色とりどりの布で飾られた鋤 風車の村、ドミヌラの祝祭で用いられる 踊り子たちの祭具 それは人骨で作られ 攻撃命中時、ごく僅かなルーンを得る </text>
<text> 特に長い柄を持つ長槍 遠間から突くことに特化しており 近接武器として最大のリーチを持つ 騎乗した敵に対しても有用だが 狭所では、とても扱いにくい </text>
<text> 長柄の先に、松明を括り付けたもの 暗い場所を明るく照らすが、掲げることはできない 見張りの兵士などが用いるもので その攻撃は、敵に火を突き付ける </text>
<text> 大古竜グランサクスの得物から削り出した槍 「伝説の武器」のひとつ 大古竜の襲来は、ローデイルの城壁が破れた 歴史上唯一の事例であり 続く古竜たちとの戦いの端緒でもあった </text>
<text> 長い柄の先に、三叉の刃を付けた得物 中央の長刃は刀のそれに近い 狭間の外、葦の地独特の武器であり 斬撃を交えた槍術で知られる </text>
<text> 死の鳥、その羽に列することを許された 古代の祭司たちが抱く儀式の槍 死儀礼により、祭司たちは鳥の守護者となる それは、遠い再誕の契約でもあるという </text>
<text> ゲルミアの火山館、その隠された裏側で 貴族たちを傷めつけた責め具 無数の刺が肌を傷付け、灯火がそれを焼き 血の焦げる匂いが絶望を確信させる よく考えられた燭台である </text>
<text> 長柄の先に、棘付きの棍を付けた武器 振り回すことで打撃武器にもなり 棘には出血の効果もある 魔術師の従者である、人形兵の得物 </text>
<text> 何の変哲もない鉄製の槍 その刃も酷く錆び付いている </text>
<text> 人には作り得ぬ純結晶の槍 その朱い腐敗に蝕まれたもの 魔力を帯び、知力により攻撃力が高まる </text>
<text> 血の君主モーグの、三又の槍 新王朝の象徴となるべき聖槍 それは、呪われた血に力を与える 外なる神との交信の祭具でもある 真実の母は、傷を望んでいるのだ </text>
<text> 坩堝の騎士の筆頭とされる二名の一方 騎士シルリアの樹槍 黄金樹の原初は、生命に近しく その坩堝たる様を模した槍は 古い聖性を宿している </text>
<text> 大剣であり槍でもある武器 古い時代、不死の大蛇を狩ったとされ 大蛇と対した時、長き光の刃を生じる 覇王の雄心が、下卑きった貪欲に堕した時 騎士たちは、主を止める武器を探したのだ </text>
<text> 指痕に焼け爛れた戦槍 円卓の騎士、ヴァイクの得物 それは、ヴァイク本人と同じように 黄色い狂い火に、内側から焼き苛まれている </text>
<text> 長い円錐状の刺突部を持つ大型の槍 突きに特化した、刃を持たない武器 重量があり、扱いの難しい得物であるが 馬上および対騎馬の戦いで真価を発揮する </text>
<text> 樹の意匠が施された黄金の槍 王都ローデイルの、近衛騎士の得物 聖属性の攻撃力を持つ 卓越した技量を前提とし 大槍でありながら、連続した突きが可能 </text>
<text> 斧と槍の機能を併せ持つ長柄の武器 単体の敵には連続した刺突攻撃 多勢に対してはリーチを活かした薙ぎ払いと 状況にあわせて戦術の幅が広い </text>
<text> 硬質の貝殻の類を磨き上げたグレイブ エオニアの沼から湧いた、蟲たちの得物 物理以外のカット率が僅かずつ高まる 人には理解できぬ、神秘的な意匠から 蟲たちの高い知性が感じられる </text>
<text> 硬く鋭い嘴状の刺突部を持つ斧槍 鎧を貫くことを狙った武器 叩きつけるような刺突攻撃を基本とし 長柄を活かした横撃は、ガードをかいくぐる </text>
<text> 古い意匠が刻まれた、上質な斧槍 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした騎士たちに与えられた 彼らの多くは、辺境の地へと送られ 失意と共に、その地に根付いたという </text>
<text> 古めかしい斧槍に ボロボロの赤い軍旗を巻き付けた得物 もはや主の姿無き、腐敗した戦場跡で それでも、宿将オニールが掲げ続けた旗 老人は只一人、あの戦を誇っていた </text>
<text> 槌の重さの刃を持つ、漆黒のグレイブ 葬送の馬に跨った、夜の騎兵の得物 叩きつけるような重い斬撃に優れ 馬上からの攻撃の威力が高い </text>
<text> 若きしろがね人たちの得物 その刃は、波紋の欠けた姿であるといい 攻撃力が神秘によって強化される </text>
<text> 長柄の先に、ノコギリを付けた武器 ギザギザの刃で出血を強いる、卑兵たちの得物 ノコギリは、死者の解体にも使用され 卑兵たちは、それを食べると噂される 誰も、それを見た者はいないのだが </text>
<text> 黄金で作られた、重厚な斧槍 ツリーガードと呼ばれる、重騎士の得物 聖属性の攻撃力を持つ その重さを裏切らぬ、優れた武器だが 人の筋力では、扱いは困難だろう </text>
<text> 長柄の先に、鋭利な刃を付けた武器 戦闘用に調整された鎌 斬りつける攻撃に優れた、斬撃の長柄武器 </text>
<text> 優美な工芸品のような、白銀の戦鎌 聖樹の騎士、ローレッタの得物 カーリアの親衛騎士として与えられた武器だが 青い輝石は、無垢金の宝石に付け替えられている </text>
<text> 硬い古木を磨き上げた武器 幅広の剣身を、長柄の先に付けたもの 武芸の達人として知られた 小黄金樹の守人たちの得物 その威力は、特に技量により高まる </text>
<text> 長柄の先に、湾曲した刃を付けた武器 ガードをかいくぐる、卑兵たちの得物 誰も近付かぬ、悪臭の戦場跡 あるいは、忘れられるべき禁域 卑兵は、そうした場所の、名誉なき番人である </text>
<text> 竜姿を象ったハルバード 氷雷の力を帯びている 竜人兵は、竜たる者として産まれ だがそうなることはできず 老いた竜擬きとして滅んでいった </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の斧槍 本体がそうであるように 欠けた部分を死蝋で補った 英雄たちの継ぎ接ぎである </text>
<text> 英雄のガーゴイルの持つ青銅の斧槍 その補う死蝋の黒いもの 聖属性の攻撃力を持つ それは、黒き剣のマリケスに仕えた印である </text>
<text> 長く細い刃を持つ、大きな鎌 刈り取るような斬撃は出血を強い また、その攻撃はガードをかいくぐる 高い技量を持つ者が振るえば 対手に恐怖を刻むだろう </text>
<text> 曲がった枝に、大振りな刃を付けた大鎌 狭間の各地にある、見捨てられた墓地 その老いた墓守たちの得物 古くは、魔除けの意味もあったという </text>
<text> ミケラの刃、マレニアと共に戦った 貴腐の騎士たちの戦鎌 騎士たちの指揮官の得物であり 半光輪の刃は、聖属性の攻撃力を持つ </text>
<text> 白き翼を象った聖鎌 聖属性の攻撃力を持つ 白き翼を持つ乙女たち 異教において、それは優しき死の使いである </text>
<text> 皮製の鞭 本来武器ではない、苦痛を与えるためのもの しなる攻撃は、ガードやパリィに弾かれないが 致命の一撃に使用できない欠点もある </text>
<text> 赤い刺がびっしりと生えた太鞭 火の僧兵たちの指導者たる、司教の得物 罪の茨を模し、激しい指導鞭撻に用いる 高い出血効果がある </text>
<text> 溶岩で炎姿を象った三又の燭台 ゲルミアの溶岩を用いた呪具 それを振るう時だけ 炎姿は、しなる溶岩の鞭となる </text>
<text> 鋭い刃の花弁を、鎖のように連ねた金属の鞭 名門ホスローに伝わる、工芸品のような得物 高い技量が必要だが、対手に大量の出血を強いる 「ホスローは血潮で物語る」 </text>
<text> 火の巨人の、燃えるような赤髪を 編み込み束ねた太鞭 巨人たちは、皆一様に赤髪であり ラダゴンは、自らの赤髪に絶望したという それは巨人の呪いだったろうか </text>
<text> 極めて薄く、しなやかに鍛えられた刃を 鞭のごとく振るう、夜人の戦士の武器 それは切り裂く刃の鞭であり 貫く刃の槍でもある </text>
<text> 厚手の革に鉄鋲を埋め込んだ 拳で殴りつけるための武器 拳武器は二つ一組であり 両手持ちすると、左右両拳に装備される </text>
<text> 鉄鋲を、鉄棘に替えたセスタス 鉄棘には出血の効果がある 拳武器は二つ一組であり 両手持ちすると、左右両拳に装備される </text>
<text> ゴドリックが左腕に接いだ飛竜の首 その力の名残が、具現化したもの 装備者の腕を、小さな竜に変じ その拳に、鋭い竜牙をもたらす 両手持ちすることはできない </text>
<text> まん丸の鉄球を拳にはめる武器 ならず者こと、ビック・ボギーの得物 重い一撃は、容易に骨を砕く 侮りすぎないことだ </text>
<text> びっしりと鉄棘を生やした鉄球の拳 鉄棘には出血の効果がある 悪漢どもの決闘で使われたという </text>
<text> 持ち手が独特な、異国の刀剣 その刃を、拳の延長として振るうことができる </text>
<text> 人骨の腕を、硬く加工した異様な武器 王骸のエンシャの得物 食い込むほどに、拳を握らせて装備する 縋り付く者よ。王はその手を離さない </text>
<text> 刃の仕込まれた義足を、拳にはめ 武器として振るうもの。雷の力を帯びている ソールの宿将、ニアールは その脚と引き換えに、敗軍の騎士たちの助命を請い 後に彼ら、失地の軍勢を率いることとなった </text>
<text> 二本指に由来する武器のひとつ 実体のない秘文字の連なりを刃とし 聖属性の攻撃力を持ち、盾に弾かれない 秘文字とは、中空に書き記される 二本指の光の言葉である </text>
<text> 鋭く長い刃を並べ、拳にはめる武器 その裂傷は、対手に出血を強い 闇に潜む者たちに好まれた 爪武器は二つ一組であり 両手持ちすると、左右両拳に装備される </text>
<text> かつて、剣闘のために作られた武器のひとつ 闘技場を追われた、闘士たちの得物 青銅の蛇頭に生えた、黒い牙には 猛毒が仕込まれている </text>
<text> 大きく曲がった、大型の鉤爪 猟犬騎士たちの得物 曲がった爪は、ガードをかいくぐる </text>
<text> 細く鋭い二本の爪。カラス山の凶手たちが 自らを死の猛禽に擬すための得物 空中からの攻撃に優れるほか そのタメ攻撃も、猛禽の強襲のごとくである </text>
<text> 燃え滾る炎を象った巨大槌 火の僧兵たちの指導者たる、司教の得物 彼らにのみ許される、激しい炎姿 その槌頭は尋常でないほどに重く 強攻撃で、敵を空にかちあげる </text>
<text> 輝石のはめられた、石造りの大錫杖 地下墓地を守る、還樹の番犬の得物 番犬は、インプたちを率いる長であるという 永き年月に劣化し、ガタのきた、地下墓地の王だ </text>
<text> 太く硬く、巨大な木塊 技量の不要な打撃武器 野蛮に、力任せに敵を叩き潰す 罰当たりなことに、黄金樹の枯れ枝であるといい 決して折れることなく、また聖性を帯びている </text>
<text> 神託の使者たちの黄金の扇笛 恐ろしく重く、打ち据える武器にもなる 本来はやはり楽器であるが 人の身で、吹き鳴らすことはできない あるいは、まだその時は来ていない </text>
<text> かつて、剣闘のために作られた大斧 闘技場を追われた、闘士たちの得物 英雄的闘士にのみ許された武器であり 特に、タメ攻撃が強力である </text>
<text> エルデの王、ゴッドフレイの得物 褪せ人を率いた長征の戦いにより、半壊している ゴッドフレイが王として振舞う誓いであり 後には、黄金の一族の象徴ともなった武器 かつて、力こそが王の故であった </text>
<text> 大古竜の爪を削ったという武器 黄金樹に仕える、異形のツリーガードの得物 その爪は、雷の力を帯びており 卑小な竜の末裔たちを引き裂く </text>
<text> 輝ける古の黄金樹を祀る儀仗 小黄金樹を守る、化身たちの得物 エルデンリングが砕けた後、現れた化身たちは 滅びゆく黄金樹の、子孫を守る意志であるという </text>
<text> 降る星の獣の、黒光する硬い大顎 その片方を武器としたもの 鋭い切っ先で、刺し穿つ特大武器 </text>
<text> 肌を切り裂く刃を並べた、鉄製の大車輪 責問官ギーザが用いた責め具 その回転は、激しい痛みと出血をもたらす それは後に、人さらいの乙女人形において 象徴的武器として採用された </text>
<text> 巨人戦争で使われた、巨岩の大槌 狭間で最も重い武器のひとつ 巨人が滅び、人が人と戦う時代に これはひっそりと忘れられた 古に比べ、人はとても非力になった </text>
<text> 古遺跡の文明で作られた黒石の大斧槍 ガーディアン・ゴーレムの得物 </text>
<text> 石掘りトロルが、岩盤を砕く道具 トロルたちは巨人の末裔であり これは古い祭具、鍛冶道具であるという 古では、鍛冶とは神事であった </text>
<text> 輝ける古の黄金樹を祀る儀仗 その朱い腐敗に蝕まれたもの 小黄金樹を守る、化身たちの得物 </text>
<text> かつて、剣闘のために作られた大斧 その朱い腐敗に蝕まれたもの 闘技場を追われた、闘士たちの得物 </text>
<text> 布を巻き、脂を染み込ませた先端に火を付けたもの 暗い場所を明るく照らし、火で敵を攻撃する また左手に装備し、掲げることで より遠くまでを照らすことができる </text>
<text> 鋼線を編んで作られた松明 暗い場所を明るく照らし、火で敵を攻撃する 通常の松明よりは重さがあるが 熱せられた鋼線は、火の攻撃力を上乗せする </text>
<text> 薄紫の火を灯す、燭台の松明 彫刻の意匠は聖女トリーナであるはずだが その姿は大人びて、どこか恐ろしい 薄紫の火には、睡眠の効果がある </text>
<text> 冷たい霊火を燃やす、金属製の松明 地下河を彷徨う、落ちる鷹の兵団の兵装 探索の果て、火種を失くした兵団は 仲間の骨を燃やし、冷たい霊火を手に入れた そして彼らは、永遠の地下の住人となった </text>
<text> 脂と共に特殊な香料を燃やす松明 その香りは、獣の戦意を減退させる 洞窟に宝物を隠した者たちが 住み着いた獣を退けるために用いるという </text>
<text> 黄金樹を守る者たちに与えられる松明 その炎には、特別な祈祷が施され ヴェールに隠れた刺客の姿を見出せる 黄金樹と祝福王は、備えている また再び、陰謀の夜が訪れぬように </text>
<text> 小さな円型の金属盾 中央に大きな膨らみがあり、パリィに適する タイミングよく攻撃を受け流すことで 敵の体勢を崩し、致命の一撃を狙っていく リスクを負って攻める盾 </text>
<text> 王都ローデイルの調香師たちが 従軍に際して用いた黄金の盾 非力な者でも使えるよう ごく薄く軽量に作られており 免疫耐性も高めてくれる </text>
<text> 丸く膨らんだ、赤銅色の小盾 ゲルミアの蛇人たちの得物 溶岩で鍛えられたといい、特に炎に強い </text>
<text> ひどくガタがきた木製の円盾 蔓などで雑に補修されている 有体に言って、もっとよい盾があるはずだ わざわざとゴミを選ぶ必要はない </text>
<text> 重罪人の首枷を、そのまま盾としたもの 木質は硬いが、所詮は間に合わせだろう 罪人を長く生かし、苦しめるためか 抗死耐性を高める効果があるようだ </text>
<text> 縦長の土壺を半分に割って作られた盾 ファルム・アズラの獣人たちの得物 癖があり、扱いが難しい 獣人たちは、盾とするために土壺を焼く 奇妙だが、それが彼らのやり方なのだ </text>
<text> 木製の小円盾 軽く扱いやすいが、カット率は金属盾に劣る その紋様は古い茨の意匠とされ 僅かだが、炎ダメージのカット率が高い </text>
<text> 木製の小円盾 軽く扱いやすいが、カット率は金属盾に劣る 円周部に古い秘文字が刻まれており 僅かだが、聖ダメージのカット率が高い </text>
<text> 金属補強された、木製の小円盾 軽く扱いやすいが、カット率は金属盾に劣る 鉄鋲の紋章は、樹と剣を示すものである </text>
<text> 金属補強された、木製の小円盾 軽く扱いやすいが、カット率は金属盾に劣る その意匠は、夜空の星、そして運命を示すという </text>
<text> 禍々しい裂け目の描かれた 金属製の小円盾 それは、古い「睨み返し」のまじないであり 正気耐性を高める効果がある </text>
<text> 標準的な、金属製の小円盾 木製の盾に比べ重いが、カット率が高い バランスがよく、使いやすい盾である </text>
<text> 金属製の小円盾 木製の盾に比べ重いが、カット率が高い 黄金の塗装は、半ば剥がれてしまったが まだ僅かに、聖ダメージのカット率に優れる </text>
<text> 金属製の小円盾 木製の盾に比べ重いが、カット率が高い 氷紋は、カーリアの王女に由来し 僅かだが、魔力ダメージのカット率に優れ また冷気に対しても耐性がある </text>
<text> 冷めることない溶岩を固めた小円盾 ゲルミア火山で作られたという その熱気で冷気に対して耐性があり 武器として使えば、炎ダメージを与える </text>
<text> 枝角を渦のように配置した小盾 攻撃にも使える盾であり、角の渦は出血を強いる かつて、祖霊の民と交わった 褪せ人の戦士が贈られたものであり 僅かだが、免疫、頑健、正気の耐性が感じられる </text>
<text> かつて、剣闘のために作られた武器のひとつ その中でも、特に奇矯な見世物の盾 盾に鎮座した青銅の蛇は 毒蛇であり、毒に対しても耐性がある </text>
<text> 標準的な、金属製の中盾 金属盾は、物理ダメージのカット率に優れ 多くの戦場で信頼されてきた </text>
<text> ストームヴィルの兵士たちの革盾 城と同様に、黒斑と茨に蝕まれている 人々は噂する。それは接ぎの呪いだろうか あるいは、城のどこか深いところに よりおぞましいものが、隠されているのだろうか </text>
<text> ストームヴィルの兵士たちの木製盾 城と同様に、黒斑と茨に蝕まれている 人々は噂する。それは接ぎの呪いだろうか あるいは、城のどこか深いところに よりおぞましいものが、隠されているのだろうか </text>
<text> 縦に長さのある、金属製の中盾 何らかの理由、あるいは咎で 故郷を失くした騎士たちに与えられた 彼らの多くは、辺境の地へと送られ 失意と共に、その地に根付いたという </text>
<text> 縦に長い、楕円の金属盾 若きしろがね人たちの得物 その紋様は、彼らの原初たる雫を示し 魔力ダメージのカット率に優れる しろがね人の敵は、魔術師だった </text>
<text> 太陽を戴く都が描かれた、栄誉の盾 だが、これはもうボロボロである そして、太陽の都もまた もはやどこにも、存在していない </text>
<text> 琥珀の埋め込まれた、輝く白銀の盾 聖樹の騎士、ローレッタの得物 その形は、密かに雫を模しているといい つまらぬ噂の原因ともなっている 「ローレッタはしろがね人である」 </text>
<text> 金属補強された、木製の円盾 大きさの割に軽く、扱いやすいが カット率は金属盾に劣る </text>
<text> 標準的な、金属製の中盾 堅実で信頼性の高い得物 黄色の蠍の紋章が描かれており それは、奇手奇襲の警告である </text>
<text> 色鮮やかな双鳥が描かれた盾 それは、外なる神の使いであり 死の鳥たちの母でもあるという ＨＰが減少したとき 攻撃力と防御力を僅かずつ高める </text>
<text> 標準的な、金属製の中盾 堅実で信頼性の高い得物 その意匠は、蒼空に聳える黄金樹を示す </text>
<text> その表面を真鍮で覆った盾 中盾としては、大きい部類 破砕戦争において、広く使用された </text>
<text> 大亀の甲羅を、盾として加工したもの その丸みを利用して、敵の攻撃を捌く また、亀は尽きぬ力の象徴であり スタミナの回復速度を高める </text>
<text> 罪の茨に瞳を潰された巫女 それを祀るために作られた盾 巫女は、この地に再び産まれるという 正気耐性を高める鎮魂の盾であり 茨の刺は、攻撃に使用することもできる </text>
<text> 青い輝石が埋め込まれた涙型の中盾 カーリア王家に仕えた騎士たちの得物 魔力および聖属性に対して効果が高い 騎士たちは何者に備えていたのか </text>
<text> 革張りの円盾 中盾としては、大きい部類 単純なカット率では金属製の盾に劣るが 属性攻撃などにも幅広く対応できる </text>
<text> 縦に長い、木製の中盾 大きさの割に軽く、扱いやすい 回転する馬頭の紋章は、疾く駆ける様を示す </text>
<text> 縦に長い、木製の中盾 大きさの割に軽く、扱いやすい 大罪の預言を密かに示すものとされ 火を灯す燭樹は、禁じられた紋様である </text>
<text> 縦に長い、木製の中盾 大きさの割に軽く、扱いやすい 狂い病の村の兵たちの得物 黄色い炎は、病の象徴であり 村に近づく者への警告である </text>
<text> 縦に長い、木製の中盾 大きさの割に軽く、扱いやすい 今はもう忘れられた、古い ストームヴィルの紋章が描かれている </text>
<text> 金属製の中盾 カイトシールドに比べ、扱いやすい 紋章の獣は、戦士の昂りを抑えるという 熱く戦え、だがそれに飲まれるな </text>
<text> 金属製の中盾 カイトシールドに比べ、扱いやすい その紋章は、赤い翼である </text>
<text> 金属製の中盾 カイトシールドに比べ、扱いやすい その紋章は、川と森を示す </text>
<text> 金属製の中盾 カイトシールドに比べ、扱いやすい 魂無きデミゴッドが眠る、さまよう霊廟 蝕まれた太陽は、その象徴であるという </text>
<text> 金属製の中盾 カイトシールドに比べ、扱いやすい 逆さ鷹は、永遠の都の探索を命じられた 奴隷の兵団の紋章である </text>
<text> 比較的扱いやすい、金属製の中盾 金属盾は、物理ダメージのカット率に優れ 多くの戦場で信頼されてきた </text>
<text> 黒革張りの円盾 中盾としては、大きい部類 金の鋲で極星が描かれた北方の盾 毛皮の裏張りは、冷気を防ぐ </text>
<text> 護りの象徴たる竜が描かれたタワーシールド 大盾の中でも重く、ガード効果も高い 黄金樹なき先史時代の主たる古竜は 王を守る、巌の壁であったという </text>
<text> 豪奢な装飾の施された大盾 名家の子息たちが用いるもの だが、それは時に大きすぎ 臆病者の誹りを招いたという </text>
<text> 赤味を帯びた黄金で作られた、大角の盾 坩堝の騎士たちが用いる大盾 古い聖性を宿しており シールドバッシュで使用することで 坩堝の角は、敵を穿ち貫く </text>
<text> 大古竜の爪を削ったという大盾 黄金樹に仕える、異形のツリーガードの得物 雷の力を帯びている </text>
<text> 鉄の茨が巻き付けられた、異国の大盾 鉄茨のエレメールの得物 その刺は、攻撃に使用することもできる 異国の名は、エオヒドという 孤高たる修験者たちの地だ </text>
<text> 黄金で作られた、重厚な大盾 ツリーガードと呼ばれる、重騎士の得物 古い守りの祈祷が施されている それは、黄金樹を守る者たち すべてが範とする、城壁の盾である </text>
<text> 獣の紋章を刻んだ、鈍い黄金の盾 大盾の中では軽く、扱いやすい その獣は、黄金の一族の導きの老賢 セローシュであろう </text>
<text> 狭間の各地、霊場にふわふわと彷徨う 霊クラゲの頭を、そのまま盾としたもの 透き通った頭は非常に軽いが 肉質が柔らかく、刺突攻撃には無力である </text>
<text> びっしりと指紋の刻まれた、巨石の盾 最も重い大盾のひとつ それは古い神の墓の一部であり 指読み無き指が、その言葉を刻んだ跡だという それは、狂いのはじまりであったろうか </text>
<text> 黄金樹の恵みたる雫 その受領の様を描いた神聖画の大盾 豊穣の時代を懐古するもの 神聖画は、それ自体が祈祷でもあり この盾は、ＨＰをゆっくりと回復する </text>
<text> 単眼異形の神を象った、白石の仕掛け盾 開いた口から、砲身が覗いている それは、女王マリカが討ち取ったとされる かつて巨人たちが祀った悪神である </text>
<text> 火の巨人の顔を象った、青銅の仕掛け盾 開いた口から、幾本もの舌が飛び出している 恐ろしげな容貌、そして焼き尽くす炎は 巨人と火の恐怖を、改めて人々に知らしめる つまりこれは、教導の盾である </text>
<text> 表面に無数の刺を配した、木製の大盾 重量は軽いが、ガード効果は高くない シールドバッシュで使用するための盾であり その一撃は、敵の全身各所に一気に傷を穿つ その様から、別名を「磔の盾」という </text>
<text> 全身を覆うほど大きな、鉄製の大盾 英雄の集う、円卓の城館が描かれている 大盾はカット率、ガード強度共に高く 敵の攻撃を弾きやすい </text>
<text> 全身を覆うほど大きな、鉄製の大盾 古い交差樹の意匠が描かれている 大盾はカット率、ガード強度共に高く 敵の攻撃を弾きやすい </text>
<text> 全身を覆うほど大きな、鉄製の大盾 逆さ鷹の紋章が描かれている 大盾はカット率、ガード強度共に高く 敵の攻撃を弾きやすい </text>
<text> 二つの地下河に生息する大蟻の 肥大した頭部を、そのまま盾としたもの 特に、敵の攻撃を弾きやすい また、大蟻は毒虫の一種であり この盾は、免疫の耐性を高める </text>
<text> 獅子の紋章が描かれた、牙型の大盾 ラダーンと共に戦った、赤獅子騎士たちの得物 </text>
<text> 蝕の太陽が描かれた、金属の大盾 首のない、霊廟騎士たちの得物 蝕まれ、色を失くした太陽は 魂無きデミゴッドの守護星であり 彼らを、運命の死から遠ざけるという </text>
<text> 覗き込むカッコウが描かれた、金属の大盾 学院と契約を結んだ魔術騎士たちの得物 魔力ダメージのカット率が高い、魔術狩りの盾 我らが敵は、カーリアである </text>
<text> 黄金で作られた、楕円の大盾 王都ローデイルを守る騎士たちの得物 ローデイル騎士は、その堅牢さで知られ この盾は、特にガード強度に優れる </text>
<text> 黄金の塗装を施した、金属の大盾 ゴドリックに仕えた騎士たちの得物 その塗装は、黄金樹の原初にならい 赤味を帯びている。それは郷愁の色だ </text>
<text> 無垢金の聖樹が描かれた、金属の大盾 ミケラの聖樹に仕えた騎士たちの得物 聖属性ダメージのカット率が高い しかし、聖樹は醜く育ち 美しい聖樹は見果てぬ幻想となった </text>
<text> 金属の意匠で補強された、木製の大盾 大盾はカット率、ガード強度共に高く 敵の攻撃を弾きやすい </text>
<text> 木製のタワーシールド 破砕戦争において、広く使用された 大盾はカット率、ガード強度共に高く 敵の攻撃を弾きやすい </text>
<text> 先端に輝石を埋め込んだ杖 魔術を使うための触媒 魔術を使うためには、杖を装備し 祝福で魔術を記憶しておく必要がある </text>
<text> 人には作り得ぬ純結晶の杖 結晶人の魔術を強化する 結晶人の微弱な思索は、石の知と呼ばれる 高い知力で、これに触れ得るものだけが 人としてこの杖を振るうことができる </text>
<text> 二又の先端に、赤い輝石を埋め込んだ杖 溶岩の魔術を強化する ゲルミアの蛇人は、知力だけでなく 信仰によっても魔術の威力を高める </text>
<text> 王笏の装飾が施された輝石杖 かつて、亜人たちを懐柔するため贈られた品であり 知力が低い者でも、使うことができる 学院では、馬鹿者がこれを嘲笑する </text>
<text> 満月の女王、レナラの魔術王笏 その輝石は、カーリアの青と呼ばれ 満月の魔術を強化する 最高の知性にのみ許される 最上の輝石杖であろう </text>
<text> 結晶坑道の輝石掘りたちの杖 杖自体が石掘りの道具であり 石突にも、硬い輝石が埋め込まれている 石掘りの魔術を特に強化する </text>
<text> 星を見上げる者たちの杖 先端に輝石が埋め込まれたそれは 魔術を使うための触媒となる 魔術を使うためには、杖を装備し 祝福で魔術を記憶しておく必要がある </text>
<text> 青い輝石が埋め込まれた杖 二つあるカーリア杖の一方 魔術騎士に贈られる杖であり 輝剣の魔術を強化する </text>
<text> 汚れた琥珀が埋め込まれた杖 それは、死王子の一部であるといい 死の魔術を強化する 学院の認めない、異端の魔術杖のひとつであり 知力だけでなく、信仰でも魔術の威力を高める </text>
<text> 青い輝石が埋め込まれた、短い杖 古いしろがね人たちの輝石杖 しろがね人には、秘密がある 彼らは、魔術を神秘で振るうのだ </text>
<text> 青緑の輝石が埋め込まれた杖 レアルカリアの学院の魔術杖 魔術師の名に値する者だけが これを持ち、魔術を振るうことができる </text>
<text> 青い輝石が埋め込まれた杖 二つあるカーリア杖の一方 魔術師を騎士とする杖であり カーリアの剣の魔術を強化する </text>
<text> 源流の魔術師の一方、アズールの輝石杖 石の知、その遥か先に触れた者だけが これを振るうことができる すべての魔術の使用速度を速めるが 消費ＦＰも増加してしまう </text>
<text> 源流の魔術師の一方、ルーサットの輝石杖 石の知、その遥か先に触れた者だけが これを振るうことができる すべての魔術の威力を高めるが 消費ＦＰも増加してしまう </text>
<text> 暗紫の輝石が埋め込まれた杖 それは隕石の欠片であるといい 高い魔術補正を持ち、また重力の魔術を強化する ただし、この杖は強化することができない </text>
<text> 燻る枯れ木の先に贄を刺し その血を輝石となす、異端の魔術杖 それはもはや、呪術に近しい 知力ではなく、信仰により魔術を補正し 特に、茨の魔術を強化する </text>
<text> 人には作り得ぬ純結晶の杖 その朱い腐敗に蝕まれたもの 結晶人の魔術を強化する </text>
<text> 輝石を失くした魔術杖 苦行にこそ探究を見出す魔術師たちの得物 ただ、不可視の魔術とだけは相性がよく そのためにこの杖を選ぶ者もいる </text>
<text> 指読みの巫女が授ける聖印 祈祷を行うための触媒 祈祷を行うためには、聖印を装備し 祝福で祈祷を記憶しておく必要がある </text>
<text> 黒曜石の嵌め込まれた聖印 神肌の使徒たちの聖印 それは、黒炎の掌を象っているといい 神狩りの祈祷を強化する </text>
<text> 火の巨人たちの神、その単眼を象った聖印 赤い編髪で飾られている 火の僧兵、司教たちの聖印であり 巨人の火の祈祷を強化する </text>
<text> 古竜の鱗とされる、さざれ石の聖印 王都古竜信仰の祈祷を強化する 古竜信仰は、黄金樹への裏切りではない この聖印も雷も、すべて金色なのだから </text>
<text> 獣の司祭、グラングが授ける聖印 筋力でも祈祷を補正する、珍しいもの その爪痕はグラングの怒りであり 彼の授ける、獣の祈祷を強化する </text>
<text> 律の観測儀を象った、幻影の聖印 黄金律原理主義の祈祷を強化する 原理主義は、すなわち学問でもあり 信仰と知力、両者が祈祷を補正する </text>
<text> 黄金樹の紋章を象った、幻影の聖印 狭間の信仰、かつてその中心にあったもの エルデンリングが砕け、黄金樹が陰るとも それは、ひたむきな信仰に応え続ける </text>
<text> 竜餐の紋章を象った、竜血の幻影印 竜餐の祈祷を強化する 心臓を捧げ喰らい、力を得る 竜餐の様は、祈祷と呼ぶには野蛮にすぎ この印は、神秘でも祈祷を補正する </text>
<text> 三本指の巫女が授ける、幻影の聖印 狂い火の祈祷を強化する それは、狂い火の王たる証であり 筋力、技量、知力、信仰 そのすべてが祈祷を補正する </text>
<text> 遠間から矢を射るための小型の弓 素早い射撃が可能なほか、馬上使用にも適する 弓を使用するためには 矢を装備しておく必要がある </text>
<text> 翼の混種たちが用いる小弓 細かな体毛が、全体に纏わりついている 攻撃力が重視され、射程距離は短い弓 </text>
<text> 磨き込まれた赤木の小弓 職人の手になる、貴人の小姓たちの得物 力によらず、技量によって使いこなす弓 </text>
<text> 吟遊詩人の竪琴を、弓としたもの 矢を射ると、まだ美しい音を奏でる 吟遊詩人は、英雄たちを歌った 誉れある、黄金樹の英雄たちと 誉れ無き、冒涜の英雄を </text>
<text> 複数の材料を組み合わせた複合弓 必要能力値が高く、扱いが難しいが 使いこなすと強力な弓 </text>
<text> 遠間から矢を射るための長弓 小弓と比べ、攻撃力、射程距離共に優れる 弓を使用するためには 矢を装備しておく必要がある </text>
<text> 繊細な銀細工が施された長弓 狼の背に乗る、しろがねの射手たちの得物 これは使いこなすためには 筋力よりも、技量が重要となる </text>
<text> 獣の角で作られた長弓 祖霊の民の、凄腕の狩人たちの得物 矢に魔力属性の攻撃力を付与し 魔力属性の矢を用いる時、真価を発揮する </text>
<text> 黄金樹の意匠が彫り込まれた長弓 古い時代、信仰が戦いと共にあった頃 「黄金の矢」と一緒に作られた武器 矢の攻撃力を信仰によっても補正し 聖属性の矢を用いる時、真価を発揮する </text>
<text> 二匹の毒蛇を象った異形の弓 異教の呪術により、矢に毒性を付与し 特に毒矢を用いる時、真価を発揮する 暗殺に用いられ、その使い手は 姿なき蛇とも呼ばれる </text>
<text> 滑車とばねを組み合わせた長弓 高度な力学、数学による複雑な機構は 黄金律原理主義に学んだ、ある天才の作という 矢の射撃精度を高め 射程距離を伸ばすことに成功している </text>
<text> 黒木を刃のように削り上げた長弓 使いこなすことが、最も難しい弓のひとつ 刃の弓幹は軽く、また風を裂き 長弓でありながら、短弓のように扱える </text>
<text> 将軍ラダーンが使った黒鉄の大弓 獅子の鬣があしらわれた得物 星砕きの重力の力を宿しており 「ラダーンの槍」と共に使った時 これは正に英雄の武器となる </text>
<text> 古遺跡の文明で作られた黒石の大弓 ガーディアン・ゴーレムの得物 最も重く、引き絞る力が必要となる大弓 元より、人が扱えるものではないのだろう </text>
<text> 黄金樹の意匠が彫り込まれた大弓 古い時代、信仰が戦いと共にあった頃 「黄金の大矢」と一緒に作られた武器 矢の攻撃力を信仰によっても補正し 聖属性の矢を用いる時、真価を発揮する </text>
<text> 人よりも大きい、並外れて巨大な弓 尋常な力では、引き絞ることなどできないが その威力は正に桁外れだ 大弓では、大矢だけを使用できる </text>
<text> 簡素な作りのクロスボウ 使い手を選ばない武器だが 強度、精度共に、高いものではない クロスボウを使用するためには ボルトを装備しておく必要がある </text>
<text> 台座に弓を固定した遠距離武器 扱いが容易で、攻撃力も高いが 射撃後に、ボルトの装填が必要となる クロスボウを使用するためには ボルトを装備しておく必要がある </text>
<text> 鉄製のリムを持つ重クロスボウ 攻撃力が高められている 破砕戦争において、広く使用された </text>
<text> 滑車とぜんまいを組み合わせた弩 高度な力学、数学による複雑な機構は 黄金律原理主義に学んだ、ある天才の作という 一度の射撃で、連続でボルトを発射する ボルトの消費が激しいので、注意が必要 </text>
<text> 黄金樹と満月、ローデイルとレアルカリア その和睦と婚姻を祝し作られた、一点物の弩 精緻な魔術工芸品 装填時には、二つの輪が踊り 魔力属性のボルトを用いた時、真価を発揮する </text>
<text> 複合材で作られた大型のクロスボウ ボルトを使うものでは、最大のひとつ そのリムは、鉄製を凌ぐしなりを持ち 放たれるボルトは、鉄兜を貫くという </text>
<text> 長い台座を持つ、黒色のクロスボウ 狙撃用であり、射程距離が長い 円卓の暗部として二本指に仕えた 密使の長、クレプスの得物であった </text>
<text> 攻城兵器をベースとした、規格外の射撃武器 専用の大ボルトを使用する 単騎で城に、あるいは軍に挑む そんな無謀にこそ相応しいだろう </text>
<text> 爆発にて大ボルトを撃ち出す、壺の大砲 攻撃力は高いが、装填に時間を要する 火山館攻略戦に持ち込まれた試作の武器だが 使い手を得ることなく終わったようだ </text>
<text> 小弓および長弓で用いられる矢 そのごく標準的なもの </text>
<text> 矢先に火をつけて放つ矢 炎属性のダメージを与える </text>
<text> 飛び蛇を象った彫刻矢 「蛇弓」で使われるもの それは、姿なき蛇の眷属であり 牙には猛毒が仕込まれている </text>
<text> 細い獣骨を削り出した矢 製作可能なアイテムのひとつ 矢羽を付けることにより 飛距離が伸びている </text>
<text> 萎びたスイレンを象った彫刻矢 強い睡眠の状態異常効果がある 聖女トリーナの司祭たちは これを教えのために用いた 優しい昏睡は、癖になる </text>
<text> 結晶の細片を矢じりとした獣骨の矢 当たった場所で、澄んだ音を響かせる 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 虹色石の欠片を集め、矢じりとした獣骨の矢 当たった場所で、七色の何れかに光る 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 「黄金樹の弓」と一緒に作られた彫刻矢 聖属性のダメージを与える また、死に生きる者たちに効果が高く 倒した場合は、それらが復活することはない </text>
<text> 小さな獣たちの霊が宿るとされる矢 魔力属性のダメージを与える 祖霊の民の、凄腕の狩人たちが用いる </text>
<text> 細い獣骨を削り出した矢 製作可能なアイテムのひとつ 矢先は鋭いが、矢としての精度は低い </text>
<text> 矢先に火をつけて放つ獣骨の矢 炎属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に火をつけて放つ獣骨の矢 炎属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に毒液を塗りつけた獣骨の矢 毒の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に毒液を塗りつけた獣骨の矢 毒の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先にスイレンの膏薬を塗りつけた獣骨の矢 睡眠の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先にスイレンの膏薬を塗りつけた獣骨の矢 睡眠の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 嵐鷹の羽を矢羽とした、獣骨の矢 製作可能なアイテムのひとつ 嵐の風を纏って飛び 敵の体勢や、ガードを崩しやすい </text>
<text> 矢先に雷を纏わせた獣骨の矢 雷属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に雷を纏わせた獣骨の矢 雷属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 虹色石の欠片を集め、矢じりとした獣骨の矢 当たった場所で、七色の何れかに光る 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 結晶の細片を矢じりとした、獣骨の矢 当たった場所で、澄んだ音を響かせる 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に霊火をつけて放つ矢 魔力属性のダメージを与え 冷気の状態異常効果がある かつて、永遠の都を探索した 落ちる鷹の兵団が用いている </text>
<text> 矢先に輝石の膏薬を塗りつけた獣骨の矢 魔力属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に輝石の膏薬を塗りつけた獣骨の矢 魔力属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に黄金の膏薬を塗りつけた獣骨の矢 聖属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に黄金の膏薬を塗りつけた獣骨の矢 聖属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に血の膏薬を塗りつけた獣骨の矢 出血の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に血の膏薬を塗りつけた獣骨の矢 出血の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先を凍り付かせた獣骨の矢 冷気の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先を凍り付かせた獣骨の矢 冷気の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に腐敗を塗りつけた獣骨の矢 朱い腐敗の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつであり 矢羽により、飛距離が伸びている </text>
<text> 矢先に腐敗を塗りつけた獣骨の矢 朱い腐敗の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 大弓で用いられる、槍のごとき大矢 君主軍の、剛力の射手たちが用いたもの </text>
<text> 古遺跡の文明で作られた黒石の大矢 ガーディアン・ゴーレムの得物 重量があり、また風を渦巻いて飛び 敵の体勢や、ガードを崩しやすい </text>
<text> 「黄金樹の大弓」と一緒に作られた彫刻矢 聖属性のダメージを与える また、誓いの祈祷が施されており 自らと周囲の味方の、攻撃力と防御力を高める </text>
<text> 古遺跡の文明で作られた黒石の大矢 その、古い魔力を帯びたもの 魔力属性のダメージを与える </text>
<text> 将軍ラダーンが、戦祭で放った大矢 それは、彼の身体に無数に刺さっていた 貴腐の騎士たちの槍である ラダーンの力たる、重力を帯びている </text>
<text> 太い獣骨を削り出した、槍のごとき大矢 製作可能なアイテムのひとつ 矢羽を付けることにより 飛距離が伸びている </text>
<text> 太い獣骨を削り出した、槍のごとき大矢 製作可能なアイテムのひとつ 矢先は鋭いが、矢としての精度は低い </text>
<text> クロスボウで用いられるボルト そのごく標準的なもの </text>
<text> さざれ石の欠片を矢じりとしたボルト 強い雷属性のダメージを与える 古竜を信仰する者たちが用いる </text>
<text> 調香師の技により作られたボルト 貴人の護衛などに用いられる 当たった場所に、火花の爆発を生じ 炎属性のダメージを与える </text>
<text> 「クレプスの黒鍵」で用いられるボルト 繊細な工芸品のごとき、暗殺の道具 複雑に捻じれた矢先は、深く刺さり 塗り込められた朱い腐敗を、体内に送り込む </text>
<text> 逆棘がびっしりと付いたボルト 破砕戦争で用いられた、醜悪な武器のひとつ 出血の状態異常効果がある それは容易に抜けず、身体を酷く傷つける </text>
<text> 「月輪の弩」と一緒に作られた魔術工芸品 先端に輝石が埋め込まれている 流星のごとく、美しい尾を引いて飛び 魔力属性のダメージを与える </text>
<text> 爆発石の欠片を矢じりとしたボルト 爆発して、炎属性のダメージを与える </text>
<text> 黄金樹の祈祷が施されたボルト 強い聖属性のダメージを与える かつて、王都の守備兵たちが用いた </text>
<text> 君主軍の正規兵たちが用いたボルト 意匠の施された上質の武器 ありふれたボルトよりも、攻撃力が高い </text>
<text> 細い獣骨を削り出したボルト 製作可能なアイテムのひとつ 矢先は鋭いが、ボルトとしての精度は低い </text>
<text> 矢先に火をつけて放つ獣骨のボルト 炎属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に雷を纏わせた獣骨のボルト 雷属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に輝石の膏薬を塗りつけた獣骨のボルト 魔力属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に黄金の膏薬を塗りつけた獣骨のボルト 聖属性のダメージを与える 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に毒液を塗りつけた獣骨のボルト 毒の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に血の膏薬を塗りつけた獣骨のボルト 出血の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先を凍り付かせた獣骨のボルト 冷気の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先に腐敗を塗りつけた獣骨のボルト 朱い腐敗の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先にスイレンの膏薬を塗りつけた獣骨のボルト 睡眠の状態異常効果がある 製作可能なアイテムのひとつ </text>
<text> 矢先を激しく燃やしたボルト 強い炎属性のダメージを与える ラダーン軍の生き残りが 朱い腐敗を食い止めるために用いる </text>
<text> 手持ちバリスタで用いらる 槍のごとき大ボルト </text>
<text> さざれ石の欠片を巨大な塊とし それを矢じりに据えた大ボルト 強い雷属性のダメージを与える </text>
<text> 爆発石の欠片を巨大な塊とし それを矢じりに据えた大ボルト 大爆発して、炎属性のダメージを与える </text>

</entries>