<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的基础辉石魔法。 能从手杖的辉石释放魔力石砾。 可以走动施展，也能连续施展。 此为探索魔法之旅的起点。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能从手杖的辉石释放大块魔力石砾。 可以走动施展，也能连续施展。 无法戴上辉石头罩的人们多会在此止步， 为短暂的探索之旅画下句点。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能从手杖的辉石快速释放魔力石砾。 可以接在其他动作后，立刻衔接使用。 无法戴上辉石头罩的人们多会在此止步， 为短暂的探索之旅画下句点。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放拖长尾巴的魔力彗星。 可以走动施展，也能连续施展。 借由蓄力能提升威力。 卡勒罗斯教室所传授的魔法。 此教室在学院的历史最为悠久。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放等同魔力大彗星的帚星。 可以走动施展，也能连续施展。 借由蓄力能提升威力。 卡勒罗斯教室所传授的，最高阶的魔法。 修得此魔法的人在历史上少之又少。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放以漩涡状飞出的两道石砾。 可以走动施展，也能连续施展。 借由蓄力能提升威力。 卡勒罗斯教室所传授的魔法。 此教室在学院的历史最为悠久。 制造出新彗星时，出现的失败品。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放朝目标飞去的三道流星。 可以走动施展，借由蓄力能提升威力。 奥利维尼斯教室所传授的魔法。 聚集此教室的人， 皆出身盖利德的魔法镇瑟利亚。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放朝目标飞去的六道流星。 可以走动施展，借由蓄力能提升威力。 奥利维尼斯教室所传授的，最艰难的魔法。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能连续释放辉石结晶碎片。 借由蓄力能提升威力。 称作结晶派的魔法师们拥有的招式。 他们是石中智慧的探索者， 专门研究结晶人集团的细微思绪。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放大幅横向扩散的魔力弯弧。 可以走动施展，也能连续施展。 赠予离开学院，踏上旅途的魔法师， 以寡敌众的魔法。 无知者总是成群结队行动。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放以拋物线飞去的魔力炮弹。 借由蓄力能提升威力。 海摩教室所传授的魔法， 此教室等同学院的善恶判官。 为了平定纷争而存在的魔法。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能同时释放大量辉石结晶碎片。 可以走动施展，借由蓄力能提升威力。 称作结晶派的魔法师们拥有的招式。 他们是石中智慧的探索者， 专门研究结晶人集团的细微思绪。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 将魔力灌入手杖尾端，刺入地面， 在周围引发魔力冲击波。 仅限一次，能使出追击。 结晶坑道的辉石矿工们使用的挖石魔法。 学院视为落后的烙印。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 将魔力灌入手杖尾端，刺入地面， 在周围引发大幅度的魔力冲击波。 持续施展不会将手杖刺入地面， 可以走动，用灌注魔力的手杖尾端刺向敌人。 结晶坑道的辉石矿工们使用的高阶挖石魔法。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能形成魔力大槌，使出敲击。 仅限一次，能使出追击。 海摩教室所传授的魔法， 此教室等同学院的善恶判官。 为了平定纷争而存在的魔法。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能在地面画出学院的魔法阵， 在魔法阵内的人物能提升魔法威力。 此为在过去，从学院最高的钟楼开始， 覆盖学院全境的魔法阵。 鲜明的成功经验类似令人瞬间领会的灵感── 能让还不会走的婴儿，长成魔法师。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能释放浮空的小颗星光，照亮四周。 可以走动施展。 赠予离开学院，踏上旅途的魔法师的魔法。 无星的黑夜、不见天日的地底、受囚的监牢── 无论何时何地，星星都在魔法师身旁。 </text>
<text> 起源魔法师的其中一人，亚兹勒的魔法。 “传说中的魔法”之一。 据说辉石的故乡位在遥远的星空。 能释放星空激流──极大型彗星。 持续施展能一直释放。 亚兹勒窥见的起源是黑暗── 据说那黑暗的深渊除了夺去他的心神， 也让他感受到了恐惧。 </text>
<text> 过去古老观星者发现的，最悠久的起源魔法。 “传说中的魔法”之一。 在空中召唤出黑暗星云， 一定时间内，降下磅礡的星雨。 可以走动施展，借由蓄力能提升威力。 据说此为辉石魔法的起点── 观星者窥见的起源化虚为实， 在这块土地降下了星星琥珀。 </text>
<text> 起源魔法师的其中一人，卢瑟特的魔法。 “传说中的魔法”之一。 能释放朝目标飞去的十二道深色流星。 可以走动施展，借由蓄力能提升威力。 卢瑟特窥见的起源 是庞大星团毁灭的瞬间── 在那当下，他的一切也随之崩毁。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能形成魔力辉剑排成的圆阵。 辉剑会自动飞向、攻击附近的敌人。 可以走动施展。 赠予卡利亚魔法骑士的魔法， 能搭配剑术使出波状攻击。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能形成大量魔力辉剑排成的圆阵。 辉剑会自动飞向、攻击附近的敌人。 可以走动施展。 在魔法骑士的辉剑魔法之中，属于高阶魔法。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能形成巨型魔力辉剑排成的圆阵。 辉剑会自动飞向、攻击附近的敌人。 山妖魔法骑士们使用的魔法。 他们与年幼的蕾娜菈订下誓约，成为盟友。 </text>
<text> 卡利亚女王的象征魔法。 能呼唤满月降临自身，月亮将朝敌人飞去。 满月能消除所有触碰到的魔法， 被命中的人物会暂时降低魔力属性减伤率。 蕾娜菈女王在年幼时期遇见了月亮── 那随后成为征服学院的优美月亮。 </text>
<text> 卡利亚女王的象征魔法。 “传说中的魔法”之一。 能呼唤冰冷暗月降临自身，月亮将朝敌人飞去。 暗月能消除所有触碰到的魔法， 被命中的人物会暂时降低魔力属性减伤率。 透过母亲蕾娜菈的引导，年幼的菈妮遇见了月亮── 那是一轮冰冷又黑暗的神秘月亮。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能放出浮空魔力块，再大范围降下魔力球。 可以走动施展，借由蓄力能延长有效时间。 在缔结古老誓约的时候， 据说结晶人传授了此魔法。 </text>
<text> 禁卫骑士罗蕾塔施展的魔法。 能形成魔力大弓，射出大箭。 借由蓄力能强化威力， 持续施展的期间会维持拉弓的状态， 不会射出大箭。 据说弓是她拿手的武器。 </text>
<text> 禁卫骑士罗蕾塔施展的魔法。 能形成魔力大弓，同时射出４支大箭。 借由蓄力能强化威力， 持续施展的期间会维持拉弓的状态， 不会射出大箭。 罗蕾塔寻找着白金之子的安居之地。 此为她漫长的战斗旅程中， 练得炉火纯青的魔法。 </text>
<text> 卡利亚王室的古老魔法。 能在自身头上画出魔法阵， 形成延后现形、飞向敌人的辉剑。 可以走动施展，借由蓄力能延后辉剑形成的时间。 据说是王室魔法骑士们施展的 辉剑圆阵类魔法的原型。 </text>
<text> 据说是年迈雪魔女施展的魔法。 能从手杖的辉石释放冰冷的魔力块。 可以走动施展，也能连续施展。 据说年迈的魔女教导了年幼的菈妮 关于冰冷魔法，以及对暗月的畏惧。 </text>
<text> 萨米尔镇流传的寒冰魔法。 能将手杖刺入地面，在周围形成寒气风暴。 借由蓄力能提升威力。 身缠冰风暴的萨米尔骑士们， 从远古时代就在挑战火焰巨人们。 </text>
<text> 据说是年迈雪魔女施展的魔法。 能朝前方形成冰冷寒雾。 可以走动施展，借由蓄力能扩大寒雾的范围。 据说年迈的魔女教导了年幼的菈妮 关于冰冷魔法，以及对暗月的畏惧。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能形成魔力大剑，使出横扫。 可以连续施展。 将骑士的力量赐予魔法师的魔法。 同时也是对月宣示忠诚的证明。 </text>
<text> “辉石龙”亚杜拉的魔法。 能形成冰冷魔力大剑， 使出横扫的同时，释放寒气刀刃。 可以连续施展。 “吞噬魔法师”亚杜拉败给“月之公主”菈妮， 随后它以骑士身分对暗月宣示忠诚。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能形成魔力剑，使出快速横扫。 可以接在其他动作后，立刻衔接使用。 在卡利亚的剑类魔法之中， 于战斗中相当实用的著名魔法。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能形成魔力大剑，使出突刺。 借由蓄力能增加向前推进的距离。 “卡利亚大剑”的成对魔法。 对上单一敌人时，伤害表现不俗。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能在右手武器附加魔力属性攻击力。 可以走动施展。 学院传授此魔法给杜鹃骑士们， 作为缔结契约的代价。 </text>
<text> 魔法学院雷亚卢卡利亚的 其中一种辉石魔法。 能以魔力提升左手盾牌的减伤率。 可以走动施展。 学院传授此魔法给杜鹃骑士们， 作为缔结契约的代价。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能减轻催眠、发狂量表的累积。 可以走动施展。 卡利亚骑士绝对不失体面。 </text>
<text> 据说是年迈雪魔女施展的魔法。 能在右手武器附加异常状态冻伤。 可以走动施展。 据说年迈的魔女教导了年幼的菈妮 关于冰冷魔法，以及对暗月的畏惧。 </text>
<text> 神秘结晶人集团的魔法。 能形成结晶块，粉碎后朝前方释放。 借由蓄力能提升威力。 同为无机物与生物的存在── 结晶人的生存型态接近起源的理想。 他们是魔法师们的座上宾。 </text>
<text> 神秘结晶人集团的魔法。 能向空中浮起结晶块， 再降下大范围、气势磅礡的结晶碎片。 结晶人之中，只有引导者才会施展的魔法。 因为模样得名“结晶太阳”。 </text>
<text> 神秘结晶人集团的魔法。 能形成结晶块，连续释放结晶碎片。 持续施展的期间会继续释放。 被称为结晶人之怒的魔法。 那结晶碎片各个都巨大，十分危险。 </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的其中一种黑夜魔法。 能释放会从远方偷袭敌人背后的石砾。 可以连续施展。 据说瑟利亚的魔法师是刺客， 而行刺对象是魔法师同行。 </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的其中一种黑夜魔法。 能快速释放难以辨识的魔力石砾。 可以接在其他动作后，立刻衔接使用。 据说瑟利亚的魔法师是刺客， 而行刺对象是魔法师同行。 </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的其中一种黑夜魔法。 能释放难以辨识的魔力彗星。 可以走动施展，也能连续施展。 借由蓄力能提升威力。 据说瑟利亚的魔法师是刺客， 而行刺对象是魔法师同行。 </text>
<text> 人称废石的托普斯， 赌上人生探索而来的魔法。 能形成魔力力场，拨开魔法与祷告。 持续施展的期间会接连形成力场。 后世的人们肯定明白── 那受人嘲讽的理论， 其实是足以成立新教室的发现。 </text>
<text> 卡利亚王室的其中一种魔法。 能挥舞手杖，消除魔法与祷告后， 再用承受的力量化为浮空辉剑。 卡利亚王室暗地防备学院而有的魔法。 月与星，是在何时分道扬镳？ </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的禁忌魔法。 能形成黑暗，吸引魔法与祷告。 可以走动施展。 此为永恒之城的失落魔法── 也是让永恒之城迎来毁灭的绝望。 </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的其中一种黑夜魔法。 能完全消除右手武器的模样。 可以走动施展。 瑟利亚的刺客们使用的魔法。 能伪装成手无寸铁的魔法师。 </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的其中一种黑夜魔法。 将难以辨识施展者的身影。 骑马时，效果会遍及坐骑。 可以走动施展。 瑟利亚的刺客们使用的魔法── 他们为了达成目的不择手段。 </text>
<text> 其中一种控制重力的辉石魔法。 能从虚无空间召唤小颗陨石，引发坠落。 持续施展的期间，陨石会不停坠落。 此为拥有石质皮肤的诸位黑王， 受人畏惧，尊称为王的破坏力量。 </text>
<text> 其中一种控制重力的辉石魔法。 能从虚无空间召唤大量小颗陨石，引发坠落。 持续施展的期间，陨石会不停坠落。 此为在过去，艾丝缇将永恒之城破坏殆尽时， 所展现的力量。 </text>
<text> 其中一种控制重力的辉石魔法。 能从地面召唤、释放岩石块。 年轻时期的拉塔恩学习的重力招式。 他的老师是拥有石质皮肤的白王。 </text>
<text> 其中一种控制重力的辉石魔法。 能释放重力球， 命中的对象会被拉向自己。 借由蓄力能提升威力。 年轻时期的拉塔恩学习的重力招式。 他的老师是拥有石质皮肤的白王。 </text>
<text> 其中一种控制重力的辉石魔法。 能释放多颗重力球， 命中的对象会被拉向自己。 借由蓄力能提升威力。 拉塔恩在年轻时期精通的重力招式。 　老师啊，感激不尽。 　如今的我，就能挑战星星。 </text>
<text> 格密尔的其中一种熔岩魔法。 能释放命中后会爆炸的熔岩球。 借由蓄力能提升威力。 蕾娜菈女王的子嗣拉卡德， 成功让格密尔的古老咒术以魔法姿态重见天日。 </text>
<text> 格密尔的其中一种熔岩魔法。 能从地面引起熔岩喷发，洒向四周。 借由蓄力能延长喷发时间。 据说此魔法代表着火山之怒。 那么，意图施展它的这种想法， 可以说是人类的，或是蛇的傲慢。 </text>
<text> 格密尔的其中一种熔岩魔法。 能释放命中后会延迟爆炸、 经过压缩的熔岩球。 借由蓄力能强化威力，并延迟爆炸时间。 蕾娜菈女王的子嗣拉卡德， 成功让格密尔的古老咒术以魔法姿态重见天日。 </text>
<text> “亵渎君王”拉卡德的恐怖力量。 能释放受熏烧的怨魂，在飞行的轨迹上 引发延迟性的连续爆炸。 此为英雄们死于非命的怨魂── 他们觐见了王，受到欢迎之余也被吞噬， 没入大蛇的体内，成为王的族人。 </text>
<text> 受到放逐的罪人们的异端魔法。 学院最为嫌恶的魔法。 能用罪恶荆棘伤害自己， 在周围召唤漩涡状的鲜血大荆棘。 可以连续施展最多３次。 双眼被荆棘刺穿的罪人们， 在他们永恒的黑暗中找到了鲜血星星。 </text>
<text> 受到放逐的罪人们的异端魔法。 学院最为嫌恶的魔法。 能用罪恶荆棘伤害自己， 召唤爬走地面的鲜血荆棘，从敌人脚边窜出攻击。 可以连续施展。 双眼被荆棘刺穿的罪人们， 在他们永恒的黑暗中找到了鲜血星星。 </text>
<text> 侍奉死亡的人物施展的魔法。 能召唤穷追不舍的怨魂群。 借由蓄力能强化威力。 此为死术师哥瑞斯 使之重见天日的古老死亡咒术。 </text>
<text> 侍奉死亡的人物施展的魔法。 能召唤大量穷追不舍的怨魂群。 借由蓄力能强化威力。 据说是死之鸟从灵火掏出的古老死亡余烬。 </text>
<text> 侍奉死亡的人物施展的魔法。 能将手杖刺入地面，引发灵火爆炸， 大范围燃烧四周。 在黄金树尚未出现的时候，死亡会受灵火洗礼。 死之鸟是灵火的看守者。 </text>
<text> “死眠少女”菲雅的魔法。 能朝前方形成死亡烟雾。 烟雾具有引发异常状态死亡的效果。 可以走动施展，借由蓄力能扩大烟雾的范围。 用来对付圆桌厅堂的魔法， 只对褪色者有效果。 </text>
<text> 侍奉死亡的人物施展的魔法。 能召唤因死迷途的人群。 施展后３位迷途者会在远方现身， 攻击敌人后会消失。 自古以来，死者皆是迷途羔羊， 因此需要有人挺身引导。 </text>
<text> 使用古龙弗尔桑克斯 受到死亡侵蚀后的力量的祷告。 能在周围降下剧烈的死亡落雷。 雷电具有引发异常状态死亡的效果。 借由蓄力能延长降下落雷的时间。 据说是与古龙化敌为友的葛德文 挥舞过的黄金雷电。 </text>
<text> 古王朝的神官──泥人们的魔法。 能释放数个小型的魔力泡泡。 泡泡会缓慢飞去，最后破裂。 借由蓄力能延长泡泡的维持时间。 泥人们试图从泡泡中找寻失落的神谕。 </text>
<text> 古王朝的神官──泥人们的魔法。 能释放一个大型的魔力泡泡。 泡泡会缓慢飞去，最后破裂。 借由蓄力能延长泡泡的维持时间。 泥人们试图从泡泡中找寻失落的神谕。 </text>
<text> 源自不祥预言的祷告。 能从手中引发瞬间燃烧的火焰。 可以接在其他动作后，立刻衔接使用。 灰灭火焰是黄金树的禁忌── 信奉黄金树的预言家却窥见了那火焰， 于是被逐出故乡。 </text>
<text> 火焰习武修士们的其中一种祷告。 能从手中引发瞬间剧烈燃烧的火焰。 借由蓄力能强化威力。 在遥远的北方山顶，巨人火焰如今仍在熏烧。 习武修士们是巨人火焰的监视者。 </text>
<text> 源自不祥预言的祷告。 能丢掷燃烧的火焰球。 借由蓄力能强化威力，并追加爆炸效果。 灰灭火焰是黄金树的禁忌── 信奉黄金树的预言家却窥见了那火焰， 于是被逐出故乡。 </text>
<text> 直接展现火焰巨人力量的其中一种祷告。 能一口气丢掷多颗火焰球。 借由蓄力能强化威力，并追加爆炸效果。 一般的祷告书不会记载此祷告， 只有极少部分的主教知道它的存在。 </text>
<text> 火焰习武修士们的其中一种祷告。 属于高阶祷告。 能朝前方横扫持续喷出、漩涡状燃烧的火焰。 借由蓄力能强化威力，并扩大燃烧范围。 火焰会吸引注视它的人── 因此火焰监视者，也是火焰的信徒。 </text>
<text> 火焰习武修士们的其中一种祷告。 在自身体内燃起火焰，燃烧病原。 能减轻中毒、猩红腐败量表的累积， 治愈上述异常状态。 此祷告会些微燃烧执行者本身， 仿佛是希望人们牢记火焰的恐怖。 </text>
<text> 火焰习武修士们的其中一种祷告。 属于高阶祷告。 在自身体内燃起火焰，化为力量。 能提升物理攻击力与火属性攻击力。 此祷告不会燃烧执行者本身， 因此被列为监视者们的禁术。 </text>
<text> 火焰习武修士们的其中一种祷告。 最为古老的祷告。 能在自身体内燃起火焰， 大幅提升火属性减伤率。 据说此祷告曾在过去的巨人战争使用， 保护黄金树的众英雄。 </text>
<text> 直接展现火焰巨人力量的其中一种祷告。 能丢掷燃烧的巨大火焰球。 借由蓄力能强化威力，并追加爆炸效果。 一般的祷告书不会记载此祷告， 只有极少部分的主教知道它的存在。 </text>
<text> 直接展现火焰巨人力量的其中一种祷告。 “传说中的祷告”之一。 能丢掷据说有恶神寄宿其中， 熊熊燃烧的火焰球。 火焰球会缓慢朝目标飞去， 引发爆炸之后，燃烧四周。 此为亚当盗走的祷告， 是“监视者之首”亚冈提隐瞒的秘密。 据说恶神至今仍存在火焰巨人的体内。 </text>
<text> 直接展现火焰巨人力量的其中一种祷告。 能在自身周围燃起接连形成的火焰柱。 借由蓄力能增加火焰柱的数量。 火焰巨人借助恶神的力量，但依然败北── 随后化为火焰的永恒看守者，得以续命， 也迎来孤独诅咒的终点。 </text>
<text> 神皮使徒们的其中一种黑焰祷告。 能丢掷燃烧的黑焰球。 借由蓄力能强化威力，并追加爆炸效果。 黑焰是沉重的火焰。 在给予敌人伤害后，极短的时间内， 能些微、持续减少血量。 </text>
<text> 火焰习武修士们的其中一种祷告。 属于高阶祷告。 能朝前方喷出持续并剧烈燃烧的火焰。 可以走动执行，持续执行能继续喷火。 巨人火焰是燃烧黄金树的灰灭火焰。 因此在巨人战争后，火焰受到封印， 诸位监视者随之诞生。 </text>
<text> 神皮使徒们的其中一种黑焰祷告。 能朝前方大幅度横扫黑焰。 借由蓄力能扩大横扫的范围。 黑焰是狩猎神祇的火焰。 然而在玛利喀斯封印了命定之死， 黑焰便失去了狩猎神祇的力量。 </text>
<text> 神皮使徒们的其中一种黑焰祷告。 属于高阶祷告。 能在自身周围燃起环绕的黑焰柱。 借由蓄力能扩大火柱环绕的范围。 宵色眼眸的女王率领使徒们， 据说她是指头选出的神人。 </text>
<text> 神皮使徒们的其中一种黑焰祷告。 能在右手武器缠绕黑焰。 可以接在其他动作后，立刻衔接使用。 黑焰是沉重的火焰。 在给予敌人伤害后，极短的时间内， 能些微、持续减少血量。 </text>
<text> 神皮使徒们的其中一种黑焰祷告。 能在自身体内燃起黑焰，提升物理减伤率。 但会减少各种手段的血量恢复量。 所有的使徒皆受到宵色眼眸女王拥抱， 让黑焰成为他们内在的盔甲。 </text>
<text> 神皮贵族展现的古老力量。 能大幅度突出腹部， 形成弹飞周围人物的冲击波。 借由蓄力能强化威力，打飞敌人。 在过去，这代表着神祇之怒， 但后来化为贵族狩猎神祇的荣耀象征之一。 </text>
<text> 鲜血君王分享的力量，其中一种血盟祷告。 能朝前方形成血焰爪痕，随后引发爆炸。 可以连续执行。 血焰在给予敌人伤害后，极短的时间内， 能些微累积出血量表。 </text>
<text> “鲜血君王”蒙格的神圣祷告。 将手伸进无形之母体内， 再朝前方喷洒母亲的血焰，引发燃烧。 可以走动执行。 在地底深处见到渴望伤口的真实之母时， 蒙格的诅咒之血化成了火焰── 从那之后，他深爱着与生俱来的玷污特质。 </text>
<text> 鲜血君王分享的力量，其中一种血盟祷告。 能在右手武器缠绕血焰。 可以走动执行。 血焰在给予敌人伤害后，极短的时间内， 能些微累积出血量表。 </text>
<text> 黄金树信仰的其中一种祷告。 能包含周围我方人物，大幅提升魔力属性减伤率。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 在“红发”拉达冈成为英雄的契机── 那总共爆发两次的利耶尼亚战争中， 据说黄金树的众英雄执行过此祷告。 </text>
<text> 黄金树信仰的其中一种祷告。 属于最高阶的祷告。 能包含周围我方人物，提升所有属性的减伤率， 但不包含物理减伤率。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 在最一开始，黄金树与所有势力为敌。 历经无数次的战争，赢得胜利后，成为了律法。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能形成弹飞周围人物的冲击波。 借由蓄力能增加冲击波的幅度。 　褪色者啊，既然全然信任指引， 　就请您拒绝其他一切事物。 </text>
<text> 黄金树信仰的其中一种祷告。 属于高阶祷告。 能形成弹飞周围人物的黄金冲击波。 借由蓄力能增加冲击波的幅度。 在艾尔登法环破碎之际发现的祷告。 人们深信这代表着黄金树之怒。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能些微恢复血量。 可以走动执行。 即使受伤也不会倒下， 会为了使命不停战斗── 双指如此期望褪色者。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能包含周围我方人物，恢复血量。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 即使受伤也不会倒下， 会为了使命不停战斗── 双指如此期望褪色者。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 属于高阶祷告。 能包含周围我方人物，大幅恢复血量。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 即使受伤也不会倒下， 会为了使命不停战斗── 双指如此期望褪色者。 </text>
<text> 双指特别赐予 具有为王器量的褪色者的祷告。 能包含周围我方人物，极大幅恢复血量。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 　褪色者啊，褪色者。 　朝黄金树前进，觐见玛莉卡女王── 　成为艾尔登之王吧。 </text>
<text> 远古黄金树的其中一种祷告。 能包含周围我方人物，巨幅恢复血量。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 在过去，黄金树曾经丰饶富足， 然而那风光转眼即逝── 如同一般生命地短暂。 </text>
<text> 远古黄金树的其中一种祷告。 能包含周围我方人物，赐予恩惠赐福。 具有缓慢恢复血量的效果。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 在过去，黄金树曾滴落恩惠露滴── 这可能是恩惠露滴残留的碎屑。 </text>
<text> 远古黄金树的其中一种祷告。 能包含周围我方人物，赐予强大的恩惠赐福。 具有缓慢、大幅恢复血量的效果。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 在过去，黄金树曾经丰饶富足， 然而那风光转眼即逝── 如同一般生命地短暂。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能减轻中毒量表的累积，治愈中毒状态。 可以走动执行。 即使受伤也不会倒下， 会为了使命不停战斗── 双指如此期望褪色者。 </text>
<text> 双指特别赐予 具有为王器量的褪色者的祷告。 能包含周围我方人物， 减轻中毒、出血、催眠量表的累积， 并治愈异常状态中毒。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能提升火属性减伤率。 可以走动执行。 在引导之路的前头，敌人无数── 习武修士、魔法师、古龙骑士，甚至是黄金后裔。 交界地不欢迎褪色者，要谨记在心。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能提升魔力属性减伤率。 可以走动执行。 在引导之路的前头，敌人无数── 习武修士、魔法师、古龙骑士，甚至是黄金后裔。 交界地不欢迎褪色者，要谨记在心。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能提升雷属性减伤率。 可以走动执行。 在引导之路的前头，敌人无数── 习武修士、魔法师、古龙骑士，甚至是黄金后裔。 交界地不欢迎褪色者，要谨记在心。 </text>
<text> 双指信徒们的祷告。 能提升圣属性减伤率。 可以走动执行。 在引导之路的前头，敌人无数── 习武修士、魔法师、古龙骑士，甚至是黄金后裔。 交界地不欢迎褪色者，要谨记在心。 </text>
<text> 双指赐予“百智爵士”基甸的祷告。 能包含周围我方人物，大幅提升圣属性减伤率。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 与双指的长时间对谈后，基甸彻底理解： 从很久以前，所有的一切就已经毁坏了── 包含那枯老干瘦、颤巍巍的指头，还有黄金树。 </text>
<text> 魔法镇瑟利亚的其中一种黑夜魔法。 能朝前方形成侵蚀生命的银色烟雾。 包含施展者，给予触碰到烟雾的人物伤害。 可以走动施展。 瑟利亚的地底下沉睡着“永恒之城”诺克隆恩。 据说此为该城女巫的魔法。 </text>
<text> 过去作为圆桌厅堂的刺客， 侍奉双指的人们执行的祷告。 能完全消除执行者的脚步声， 并降低落下损伤与落地声响。 可以走动执行，在蹲下的状态也能执行。 负责处理那些背离引导的褪色者， 就是刺客的职责所在。 </text>
<text> 过去作为圆桌厅堂的刺客， 侍奉双指的人们执行的祷告。 能朝前方放出淡金色的影子， 吸引有着人类之身的敌人攻击。 即使对方在战斗状态，也会有效。 可以走动执行，在蹲下的状态也能执行。 据说那影子会让人看到可恨的仇敌。 </text>
<text> 过去作为圆桌厅堂的刺客， 侍奉双指的人们执行的祷告。 能让黑暗覆盖四周，隐藏执行者的身影。 可以走动执行，在蹲下的状态也能执行。 刺客是看不见引导的褪色者。 他们在没有赐福的黑暗中，寻求使命。 </text>
<text> 黄金树信仰的其中一种祷告。 能包含周围我方人物，提升攻击力与防御力。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 王城众骑士传承而来，历史悠久的祷告。 据说此祷告鼓舞了远征骑士们的士气。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 能朝前方形成、释放黄金光环。 光环会飞回执行者附近后再消失。 可以连续执行。 此为年幼的米凯拉赠予父亲拉达冈的祷告。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 能朝前方形成、释放三个黄金光环。 光环会飞回执行者附近后再消失。 可以连续执行。 此为年幼的米凯拉赠予父亲拉达冈的祷告。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 父亲拉达冈赠予年幼米凯拉的回礼。 能形成、扩大黄金光环，攻击四周。 借由蓄力能扩大攻击的范围。 然而年幼的米凯拉抛弃了基本主义── 因为对于玛莲妮亚的宿疾，基本主义无能为力。 此为“纯净无比的黄金”的起点。 </text>
<text> 据说是最古老的黄金树祷告。 “传说中的祷告”之一。 能形成无数颗黄金流星，攻击四周。 在过去，无上意志将黄金流星 连同一只野兽送往交界地── 据说那后来化成了艾尔登法环。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的祷告。 形成根基的祷告之一。 能治愈所有异常状态，并消除特殊效果， 去除所有拟态，揭露真面目。 基本主义用两种力量 解释黄金律法──回归与因果。 所谓的回归，意指将万物朝不变收敛， 属于含义上的引力。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 能将回归光芒寄宿在左手盾牌， 提升所有属性、异常状态的减伤率， 但不包含物理的减伤率。 基本主义根基的两种概念， 与其中一种概念“回归性原理”相关的祷告。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 狩猎死诞者的人们执行的祷告。 能模仿圣律的模样，对周围给予圣属性伤害。 对死诞者的伤害尤为巨大， 死诞者被此祷告打败之后，不会复活。 猎人们意图灭绝玷污的法则── 一切都为了成就黄金律法的完美。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的祷告。 形成根基的祷告之一。 在自身体内寄宿小型的因果光环， 受到一定程度的攻击后，会自动反击。 基本主义用两种力量 解释黄金律法──回归与因果。 所谓的因果，意指让万物环环相扣， 属于含义间的引力。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 狩猎死诞者的人们执行的祷告。 能在右手武器附加圣属性攻击力。 对死诞者的伤害尤为巨大， 死诞者被此祷告打败之后，不会复活。 猎人们意图灭绝玷污的法则── 一切都为了成就黄金律法的完美。 </text>
<text> 黄金律法基本主义的其中一种祷告。 狩猎死诞者的人们执行的祷告。 能减轻死亡量表的累积。 金面具看见猎人们的作为，大为感叹。 　将学问转为信仰狂热，太过容易── 　那群愚蠢的善人，只希望有绝对邪恶的存在罢了。 　这怎能称得上是律法的基本？ </text>
<text> “野兽祭司”古兰格传授的祷告。 能快速释放大量锐利石片。 可以接在其他动作后，立刻衔接使用。 据说在黄金树时代以前， 石头是获得智慧的野兽们最一开始的武器。 </text>
<text> “野兽祭司”古兰格传授的祷告。 属于高阶祷告。 能朝前方丢掷巨大岩石。 可以连续执行。 据说从前，古兰格是恐怖的野兽。 他的古名意义等同半神的死亡。 </text>
<text> “野兽祭司”古兰格传授的祷告。 能长出兽爪，以冲击撕裂地面。 借由蓄力能提升威力。 此为重回兽形的古兰格拥有的愤怒， 可能也是他的焦虑。 </text>
<text> “野兽祭司”古兰格传授的祷告。 属于高阶祷告。 能长出兽爪，以冲击撕裂四周。 据说从前，古兰格是恐怖的野兽。 他的古名意义等同半神的死亡。 </text>
<text> “野兽祭司”古兰格传授的祷告。 将野兽的活力寄宿在体内， 能一定时间内，持续恢复血量。 获得智慧的野兽们可能也明白── 文明最终会让野性消失。 </text>
<text> “野兽祭司”古兰格传授的祷告。 将野兽的活力寄宿在体内， 能减轻出血、冻伤量表的累积。 获得智慧的野兽们可能也明白── 文明最终会让野性消失。 </text>
<text> 王城古龙信仰的其中一种祷告。 能召唤雷电枪，朝前方丢掷。 借由蓄力能在命中后，附加落雷。 在过去，“黄金”葛德文战胜 古龙弗尔桑克斯，随后化敌为友── 此为王城古龙信仰的起源。 </text>
<text> 王城古龙信仰不为人知的祷告。 能召唤红落雷，朝周围爬窜。 借由蓄力能扩大落雷降下的范围。 根据古老的传说， 红色雷电是古龙所使用的武器。 </text>
<text> 王城古龙信仰的其中一种祷告。 能召唤落雷，朝前方爬窜。 可以连续执行。 古龙身体覆满碎石鳞片， 以雷电为武器，是龙的祖先。 据说曾与王城罗德尔为敌交战。 </text>
<text> 能展现龙人士兵力量的祷告。 能召唤冰雷枪，从空中刺入地面。 雷枪反弹后，会朝前方释放落雷。 龙人士兵诞生自永恒之城， 他们没见过真正的天空与雷电， 将冰雷作为自己的武器。 </text>
<text> 王城古龙信仰的其中一种祷告。 能在目标头上降下落雷。 可以连续执行。 在过去，“黄金”葛德文战胜 古龙弗尔桑克斯，随后化敌为友── 此为王城古龙信仰的起源。 </text>
<text> 王城古龙信仰不为人知的祷告。 能召唤红雷枪，从空中刺入地面。 雷枪反弹后，会朝周围释放雷电。 根据古老的传说， 红色雷电是古龙所使用的武器。 </text>
<text> 能展现古龙弗尔桑克斯力量的祷告。 能召唤两支红雷枪，从空中连续刺入地面。 雷枪反弹后，会朝周围释放雷电。 在古龙战争中，红色的双雷 是拥有最强岩石之名的古龙的象征。 </text>
<text> 能展现古龙兰斯桑克斯力量的祷告。 能召唤红雷刀，从空中横扫。 挥出的斩击会释放雷电。 兰斯桑克斯是弗尔桑克斯的姊姊。 据说她幻化成人型， 作为古龙信仰的祭司与骑士们互动。 </text>
<text> 王城古龙信仰的其中一种祷告。 能在右手武器附加雷属性攻击力。 在过去，“黄金”葛德文战胜 古龙弗尔桑克斯，随后化敌为友── 此为王城古龙信仰的起源。 </text>
<text> “圆桌骑士”维克的祷告。 召唤红色雷电，缠绕右手武器与全身。 能在武器附加雷属性攻击力， 并且提升装备重量上限， 但是会降低雷属性减伤率。 维克拥有另一个别称“龙枪”， 是兰斯桑克斯最喜爱的骑士。 </text>
<text> 王城古龙信仰的其中一种祷告。 属于高阶祷告。 能召唤雷电，缠绕执行者全身。 身体会变得容易弹开攻击， 并且提升对所有异常状态的抵抗力， 但是会降低雷属性减伤率。 只有受龙喜爱的人物，才能让雷电缠绕身上。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为龙，喷出火焰吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 狩猎龙，献上、吞噬龙心脏的人们拥有的招式。 那是既纯粹，又压倒性强大的力量。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。属于高阶祷告。 能展现“飞龙”亚基尔的力量。 能将自身化为龙，从空中喷出火焰吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 在跳跃期间也能使用。 在宁姆格福的湖泊，长生者们望向天空， 祈祷龙的吐息能够烧死自己。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为土龙，喷出熔岩吐息。 仅限一次，能使出追击。 执行龙飨的人，都会渐渐成为非人── 伏地的土龙就是那悲哀的后果。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。属于高阶祷告。 能展现“大土龙”席欧朵利克的力量。 能将自身化为大土龙，喷出大量熔岩吐息。 仅限一次，能使出追击。 古老山妖战士席欧朵利克的名号， 是以巨人战争的其中一位英雄流传后世。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为龙，喷出寒冰吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 不断执行龙飨，超越凡人的人物， 才能得到“龙心者”的称呼。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。属于高阶祷告。 能展现“冻结冰雾”玻列琉斯的力量。 能将自身化为龙，从空中喷出寒冰吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 在跳跃期间也能使用。 许久以前，冰龙曾是山顶的主人， 然而在败给火焰巨人们之后，被赶离了山顶。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为龙，喷出猩红腐败吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 不断执行龙飨，超越凡人的人物， 才能得到“龙心者”的称呼。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。属于高阶祷告。 能展现“步入腐败”艾格基斯的力量。 能将自身化为龙，从空中喷出猩红腐败吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 在跳跃期间也能使用。 “龙飨复仇者”艾格基斯 即使受猩红腐败侵蚀，也不忘心中的仇恨。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为龙，喷出魔力吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 不断执行龙飨，超越凡人的人物， 才能得到“龙心者”的称呼。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。属于高阶祷告。 能展现“辉石龙”史玛拉格的力量。 能将自身化为龙，从空中喷出魔力吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 在跳跃期间也能使用。 “吞噬魔法师”艾格基斯，最后受到那辉石的侵蚀。 </text>
<text> 从“龙王”普拉顿桑克斯的追忆获得的力量。 能将自身化为龙王，从空中喷出金色吐息。 在跳跃期间也能使用。 龙王永远坐镇在时空夹缝之中── 据说此为他凋零之际，发出的痛苦哀号。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为龙，以龙爪撕裂敌人。 仅限一次，能使出追击。 狩猎龙，献上、吞噬龙心脏的人们拥有的招式。 那是既纯粹，又压倒性强大的力量。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。 能将自身化为龙，朝前方咬碎敌人。 狩猎龙，献上、吞噬龙心脏的人们拥有的招式。 那是既纯粹，又压倒性强大的力量。 </text>
<text> 其中一种龙飨祷告。属于高阶祷告。 能展现“古老龙”桂奥尔的力量。 “传说中的祷告”之一。 能将自身化为龙，响彻巨响咆哮。 降低周围敌人的攻击力与防御力。 “龙之祖母”桂奥尔是须敬畏三分的岩山。 </text>
<text> 意图侍奉腐败的人物执行的祷告。 能分泌大量具粘性的丝线，朝前方释放。 在猩红腐败之地蠕动的惨白虫群的招式。 虫群是女神的弃子。 　……您对腐败祷告有兴趣吗？ </text>
<text> 鲜血君王分享的力量，其中一种血盟祷告。 能朝前方释放一群血蝇，袭击敌人。 蝇群给予敌人伤害的同时，也会累积出血量表。 可以走动执行，在蹲下的状态也能执行。 鲜血君王的新王朝有着鲜血池沼， 据说蝇群是从该地的粪便孵化涌出。 </text>
<text> 意图侍奉腐败的人物执行的祷告。 能朝前方形成毒性烟雾。 可以走动执行，在蹲下的状态也能执行。 生活在毒物中的人物了解腐败── 人人平等皆有的生命，那是为此存在的死亡， 也就是所谓的轮回法则。 </text>
<text> 意图侍奉腐败的人物执行的祷告。 能在右手武器缠绕毒素。 可以走动执行。 生活在毒物中的人物了解腐败── 人人平等皆有的生命，那是为此存在的死亡， 也就是所谓的轮回法则。 </text>
<text> 玛莲妮亚身为腐败女神的招式。 能绽放大株花朵，引爆猩红腐败。 猩红花每绽放一次，玛莲妮亚会腐败一分。 如今那花已绽放两次── 而第三次，她肯定会化为女神。 </text>
<text> 源自癫狂叁指的祷告。 能从眼睛燃起黄色癫火，抓住目标， 传染异常状态发狂。 执行者本身也会累积发狂量表。 只对褪色者有效。 眼神相对、互相凝视── 这大概是人类最为频繁的接触。 </text>
<text> 源自癫狂叁指的祷告。 能从眼睛迸发黄色癫火。 借由蓄力能扩大迸发的范围。 癫火在给予敌人伤害的同时，也会累积发狂量表， 执行者本身也会累积发狂量表。 发狂只对褪色者有效。 </text>
<text> 源自癫狂叁指的祷告。 能从眼睛迸发剧烈黄色癫火。 持续执行的期间会继续迸发癫火。 可以走动执行。 受癫火影响，眼珠因此烧烂的罹病者， 症状伴随令人抓狂的剧痛， 此为难以忍受所流下的泪水。 </text>
<text> 源自癫狂叁指的祷告。 能从眼睛凝聚、释放黄色癫火。 借由蓄力能强化威力、突破防御。 过去试图驾驭癫火的人物， 在那些绝望的内在战争最后， 所有人都以发狂收场，无一例外。 此祷告为稍微胜过癫火的证明。 </text>
<text> 源自癫狂叁指的祷告。 能发出疯狂吼声，让周围人物累积发狂量表。 执行者本身也会累积发狂量表， 并且会变得容易受敌人攻击。 据说夏玻利利是癫火病的病原， 是史上最受人憎恨的男人。 </text>
<text> 远古黄金树的其中一种祷告。 能形成修长的尾巴，横扫前方。 借由蓄力能强化威力。 此为黄金树的初始生命力量， 熔炉的百相之一。 在过去，生命是相互混合，不分彼此。 </text>
<text> 远古黄金树的其中一种祷告。 能在肩膀形成硬角，压低姿势再向上突刺。 借由蓄力能向前推进。 此为黄金树的初始生命力量， 熔炉的百相之一。 在过去，生命是相互混合，不分彼此。 </text>
<text> 远古黄金树的其中一种祷告。 能形成巨大喉囊，一边走动一边喷出火焰吐息。 借由蓄力能延长喷出吐息的时间。 此为黄金树的初始生命力量， 熔炉的百相之一。 在过去，生命是相互混合，不分彼此。 </text>
<text> 从玛利喀斯的追忆获得的力量。 能形成黑剑的幻影，朝前方跳跃， 旋转剑身的同时攻击敌人，再释放光波。 仅限一次，能使出追击。 过去寄宿命定之死的黑剑， 在给予敌人伤害后，会减少血量上限， 并在极短的时间内，些微、持续减少血量。 </text>
<text> 源自最为不祥的预言的祷告。 能引发剧烈自燃，连同周围一起燃烧。 执行者身上的火焰短时间内不会消失， 会持续燃烧执行者以及其附近的人物。 借由蓄力能强化威力。 预言家仰望黄金树，感到绝望── 因为火种就要伴随灰灭，燃起大火。 　……烧毁黄金树是最为原始的重罪， 　那是身为人之子万万不得做出的事。 </text>
<text> 黄金树信仰的其中一种祷告。 能包含周围我方人物，大幅提升雷属性减伤率。 持续执行的期间能维持祷告状态，不会生效。 在“大古龙”古兰桑克斯来袭， 以及后续爆发的古龙战争时， 帮助黄金骑士们度过难关的祷告。 </text>

</entries>