<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text> 镶有红色琥珀的链坠。 能提升血量的上限。 琥珀为黄金树的古老露滴， 在“初始艾尔登之王”葛孚雷的时代 被视为特殊的宝石。 生命的原始力量蕴藏其中。 </text>
<text> 镶有蓝色琥珀的链坠。 能提升专注值的上限。 琥珀为黄金树的古老露滴， 在“初始艾尔登之王”葛孚雷的时代 被视为特殊的宝石。 生命的原始力量蕴藏其中。 </text>
<text> 镶有绿色琥珀的链坠。 能提升精力的上限。 琥珀为黄金树的古老露滴， 在“初始艾尔登之王”葛孚雷的时代 被视为特殊的宝石。 生命的原始力量蕴藏其中。 </text>
<text> 众多武器聚集成块的铁制护符。 能提升装备重量的上限。 从复仇英雄的知名武器── 异形大剑发想、制成的护符。 </text>
<text> 众多武器涌出大壶的护符。 能更大幅提升装备重量的上限。 大壶将此护符赠予自己的战士们。 　拿多一些，好好长大喔。 </text>
<text> 黄金树特殊恩惠的象征。 能些微提升血量、精力，以及装备重量的上限。 据说在黄金树时代之始， 玛莉卡女王亲自赐予此护符。 </text>
<text> 受艾尔登卢恩雕琢的眼珠。 据说是王夫拉达冈的烙印。 能提升生命力、耐力、力气、灵巧， 但增加受到的损伤。 烙印是被神祇找上的人物 受赐生涯使命的证明。 </text>
<text> 受艾尔登卢恩雕琢的眼珠。 “传说中的护符”之一。 据说是王夫拉达冈的烙印。 能大幅提升生命力、耐力、力气、灵巧， 但大幅增加受到的损伤。 沉重的使命会侵蚀肩负者， 犹如无法逃离的诅咒。 </text>
<text> 雕制关于英雄传说的护符。 能提升力气。 被誉为最强半神的英雄， 独自挑战、粉碎坠落的星星。 据说从那之后，星星的命运就受到封印。 </text>
<text> 雕制关于英雄传说的护符。 能提升灵巧。 生来就受到宿疾侵蚀的少女， 邂逅了老师，以及他的流水剑。 据说她因此获得了无敌的飞翼。 </text>
<text> 雕制关于女王传说的护符。 能提升智力。 观星少女仰望夜空步行， 度过一段不停追赶星星的旅行。 随后她遇见了满月，成为女王。 </text>
<text> 雕制关于双指传说的护符。 能提升信仰。 指头无法发声，却能言善道； 指头固执蠕动，空中布满奥秘── 随后我们得到了话语，那信仰的话语。 </text>
<text> 各种宝藏、贵重物品的搬运工── 以粪金龟的形象制成的护符。 银色的护符能提升观察力。 </text>
<text> 各种宝藏、贵重物品的搬运工── 以粪金龟的形象制成的护符。 金色的护符在打倒敌人时， 能增加获得的卢恩。 </text>
<text> “永恒之城”诺克史黛拉的秘密宝藏。 “传说中的护符”之一。 能增加记忆空格。 此为参考他们失去的黑色月亮制成。 无数的星星跟随着诺克史黛拉的月亮。 </text>
<text> 参考绿乌龟的模样制成的护符。 能提升精力的恢复速度。 乌龟是著名的营养食材，为精力无穷的象征。 据说称呼乌龟为睿智兽物的人们， 认为那是野蛮的习俗。 </text>
<text> 祖灵之民的装饰品。 能提升健壮度。 （健壮度是对出血、冻伤的抵抗力。） 据说此为即将萌发的角。 长命野兽的角会长出新芽， 在不停萌发新芽之后，野兽会成为祖灵。 </text>
<text> 祖灵之民的装饰品。 能提升免疫力。 （免疫力是对中毒、腐败的抵抗力。） 据说此为即将萌发的角。 长命野兽的角会长出新芽， 在不停萌发新芽之后，野兽会成为祖灵。 </text>
<text> 祖灵之民的装饰品。 能提升理智度。 （理智度是对催眠、发狂的抵抗力。） 据说此为即将萌发的角。 长命野兽的角会长出新芽， 在不停萌发新芽之后，野兽会成为祖灵。 </text>
<text> 腥臭化脓的人面脓疮。 能提升抗死度。 据说那是死王子的脸── 过去他被称作葛德文，是半神之中的初始死者， 后来被埋葬在王城地底深处，那黄金树的根部。 </text>
<text> 腥臭化脓的恶性人面脓疮。 能大幅提升抗死度。 据说那是死王子的脸── 半神之中的初始死者、黄金之子， 那心有罣碍，受尽玷污的遗容。 </text>
<text> 祖灵之民的装饰品。 其中以多种色彩点缀的贵重物品。 能提升免疫力、健壮度、理智度。 据说此为即将萌发的角。 长命野兽的角会长出新芽， 在不停萌发新芽之后，野兽会成为祖灵。 </text>
<text> 参考大山羊的角制成的护符。 能提升强韧度。 大山羊因为某位骑士而闻名── 粗壮、强大、绝不畏缩的忒拉格斯。 据说他是战斗者的沉默战友。 </text>
<text> 受艾尔登卢恩雕琢的眼珠。 据说是玛莉卡女王的烙印。 能提升集中力、智力、信仰、感应， 但增加受到的损伤。 烙印是被神祇找上的人物 受赐生涯使命的证明。 </text>
<text> 受艾尔登卢恩雕琢的眼珠。 “传说中的护符”之一。 据说是玛莉卡女王的烙印。 能大幅提升集中力、智力、信仰、感应， 但大幅增加受到的损伤。 沉重的使命会侵蚀肩负者， 犹如无法逃离的诅咒。 </text>
<text> 破裂死亡的战士壶碎片。 能提升战技的攻击力。 碎片上紧粘着软化的尸块， 其中还能看到饰品的残骸。 有可能是从前王室战士的遗物。 </text>
<text> 破裂死亡的“战士壶”亚历山大的碎片。 能大幅提升战技的攻击力。 碎片上紧粘着软化的尸块， 其中还能看到饰品的残骸。 好像是红发英雄的遗物。 </text>
<text> 米莉森使用的黄金义手的一部分。 手掌动作固定在高举剑的姿势。 能提升灵巧、 攻击越是连续，越能提升攻击力。 透过美妙背叛所产生的绝望， 身为花蕾的她绽放成娇艳的花朵。 总有一天，她将会重生── 化为猩红女武神。 </text>
<text> 采取奇特手段偷袭的刺客们拥有的护符。 参考刚蜕皮的蝎子制成， 蝎螯夹着魔力色的心脏。 能提升魔力属性攻击力，但降低减伤率。 </text>
<text> 采取奇特手段偷袭的刺客们拥有的护符。 参考刚蜕皮的蝎子制成， 蝎螯夹着雷色的心脏。 能提升雷属性攻击力，但降低减伤率。 </text>
<text> 采取奇特手段偷袭的刺客们拥有的护符。 参考刚蜕皮的蝎子制成， 蝎螯夹着火色的心脏。 能提升火属性攻击力，但降低减伤率。 </text>
<text> 采取奇特手段偷袭的刺客们拥有的护符。 参考刚蜕皮的蝎子制成， 蝎螯夹着圣色的心脏。 能提升圣属性攻击力，但降低减伤率。 </text>
<text> 源自古代死亡仪式的护符。 红色羽毛的护符，在血量减少时， 能提升攻击力。 与死亡比邻时，情绪会为之高昂── 那拚命求生的模样， 会让随后到来的死亡更加耀眼。 </text>
<text> 过去献给黄金树的战斗仪式── 参考用于仪式中的剑制成的护符。 血量全满时，能提升攻击力。 战斗仪式在王夫拉达冈的时代受到废除， 散布各处的竞技场是遗留下来的产物。 </text>
<text> 以矛与士兵的形象制成的护符。 能强化突刺攻击特有的反击攻击。 在交界地之中，常见士兵用矛。 遇上强敌时，有时能给予有效反击。 </text>
<text> 以大槌与骑士的形象制成的护符。 当敌人防御，攻击时能增加对方消耗的精力。 槌在对上持盾敌人时相当有效， 为狩猎骑士时的知名武器。 </text>
<text> 参考高举的义手刀制成的护符。 与残身玛莲妮亚并肩作战的 骑士们拥有的徽章。 攻击越是连续，越能提升攻击力。 飞翼象征着玛莲妮亚，以及战无不胜。 生来的宿疾让她不知何谓安祥， 因此她的剑维持美丽，也带有壮烈的特质。 </text>
<text> 参考高举的义手刀制成的护符。 侍奉腐败女神的女武神们拥有的徽章。 攻击越是连续，越能大幅提升攻击力。 四位姊妹诞生自艾奥尼亚沼泽， 透过格威的帮助，到达了圣树── 然而她们是不完全的花蕾。 </text>
<text> 以短剑与医师的形象制成的护符。 能强化致命一击。 白衣的战场医师看见一息尚存的人， 不论敌我，皆会给予最后一击── 正因为慈悲为怀，才会痛下杀手。 </text>
<text> 以三支羽毛箭的形象制成的护符。 狩猎野兽的猎人们拥有的物品。 能提升弓的射程距离。 </text>
<text> 以蓝衣舞娘的形象制成的布质人偶。 非常古老，传承而来的物品。 装备重量越轻，攻击力会越高。 据说蓝衣舞娘是妖精。 妖精将流水剑赐予盲眼剑士， 剑士因此得以封印古老神祇──封印腐败。 </text>
<text> 以双头剑与密使的形象制成的护符。 能强化连续攻击的最后一记攻击。 密使们继承而来的双头剑剑术 贯彻攻击招招不致命， 但最后一记攻击最为强力的作法。 </text>
<text> 以斧与战士的形象制成的护符。 能强化蓄力攻击。 斧是长征战王的武器， 众战士推崇王之余，也使用相同武器。 他们擅长使出蓄满力量的攻击。 </text>
<text> 以骑枪与骑士的形象制成的护符。 能提升骑马时的攻击力。 骑在马上的骑士十分可畏── 身在高处，视野更加全面， 可说是如虎添翼。 </text>
<text> 以三支铁箭的形象制成的护符。 古老士兵们的物品。 能提升射出箭、弩箭时的攻击力。 </text>
<text> 以鲜血君王的欢欣模样制成的护符。 当周围人物陷入异常状态出血时， 能提升攻击力 　向鲜血君王献上鲜血吧── 　让大人伴侣的房内，让茧内填满鲜血。 　年幼的伴侣觉醒之时，我们的王朝随之开创。 </text>
<text> 以虫群的欢欣模样制成的护符。 当周围人物陷入异常状态中毒、腐败时， 能提升攻击力。 　向猩红女神献上腐败吧── 　在遥远他方怒放猩红花朵， 　回到我们这群弃子的身旁吧。 </text>
<text> 以钩爪与杀手的形象制成的护符。 能强化跳跃攻击。 鸦山的杀手以暗杀为业， 他们会模仿死之猛禽，攻击盯上的猎物。 </text>
<text> 以嘶吼巨人的形象制成的青铜链坠。 能强化咆哮与吐息。 在远古时代，巨人是黄金树的宿敌。 据说巨人轰然的咆哮能破坏自然── 譬如引发雪崩，或召来火焰暴风雨。 </text>
<text> 以曲剑与剑士的形象制成的护符。 能强化防御反击。 那体现险中求胜的杰出剑术， 据说是在过去，盲眼剑士领悟的技术。 </text>
<text> 壶群送给朋友的护符。 能提升投掷壶类道具的威力。 壶群以人类血肉作为生命泉源， 但本性却十分地善良。 也可能那份善良，就是他们诞生的理由。 </text>
<text> 参考调香瓶的模样制成的护符。 能提升调香类道具的威力。 调香师有着只有他们才知道的花园。 可能位在高原的边缘，或是隐藏的洞窟内， 那里百花齐放，只为芬芳。 </text>
<text> 学院的恶梦──人称魔法师球， 以其形象制成的护符。 能提升魔法的威力。 在辉石魔法之中，有个名为“起源”的禁忌。 将魔法师聚集成球，化成星星种子── 对起源派的人而言，这是一种探索的手段。 </text>
<text> 学院的恶梦──人称魔法师球， 以其中最先出现的魔法师球形象制成的护符。 能大幅提升魔法的威力。 在辉石魔法之中，有个名为“起源”的禁忌。 将魔法师聚集成球，化成星星种子── 对起源派的人而言，这是一种探索的手段。 </text>
<text> 描绘面具人像的布条。 能提升祷告的威力。 人像是参考信徒绘制而成， 坚信无形的事物，并献上祈祷── 那副模样，连孤独的创教者也能受到鼓舞。 所谓的信仰，可能就等于肯定。 </text>
<text> 描绘大量面具人像的布条。 能大幅提升祷告的威力。 人像是参考信徒绘制而成， 坚信无形的事物，并献上祈祷── 那副模样，连孤独的创教者也能受到鼓舞。 所谓的信仰，可能就等于肯定。 </text>
<text> 参考古王的形象制成的护符。 据说古王坐镇时空夹缝、风暴中心。 “传说中的护符”之一。 能延长魔法、祷告的有效时间。 据说古王的城──法姆·亚兹拉， 在许久以前就逐渐步入崩毁。 </text>
<text> 以“艾尔登之王”拉达冈的形象制成的护符。 “传说中的护符”之一。 能缩短魔法、祷告的咏唱时间。 据说“红发”拉达冈 身为卡利亚的蕾娜菈的丈夫时，学习魔法； 身为玛莉卡女王的丈夫时，学习祷告── 英雄的目标，是成为完美存在。 </text>
<text> 染血的古老辉石刀。 能减少使用魔法、祷告消耗的专注值， 但减少血量上限。 古老的魔法师为了将源辉石化成自己的灵魂， 会用这把刀划开心脏，接着步入死亡。 </text>
<text> 以“艾尔登之王”葛孚雷的形象制成的护符。 “传说中的护符”之一。 能强化魔法、祷告、战技的蓄力使用。 葛孚雷是勇猛的战士── 然而在他立誓为王的那一刻起， 为了抑制心中沸腾不止的战意， 他背起了“宰相野兽”瑟洛修。 </text>
<text> 有着古龙浮雕的熟铁制护符。 能提升物理减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 有着巨大古龙浮雕的熟铁制护符。 “传说中的护符”之一。 能极大幅提升物理减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 绘有蓝色古龙图案的护符。 能提升魔力属性减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 绘有红色古龙图案的护符。 能提升火属性减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 绘有黄色古龙图案的护符。 能提升雷属性减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 绘有黄金古龙图案的护符。 能提升圣属性减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 绘有珍珠色古龙图案的护符。 能提升物理以外的减伤率。 在黄金树尚未出现的史前时代， 据说古龙是那时代的主宰， 也是保护王的铜墙铁壁。 因此龙的图案被视为各种庇佑的象征。 </text>
<text> 在远古时代，据说会长在人体上， 揉合生物百相的鳞片所制成的护符。 能减少致命一击造成的损伤。 此为生命之始的熔炉残存的痕迹， 也是局部性的隔代遗传，在古代具有神圣意义。 然而在文明发展后，被视为玷污的象征。 </text>
<text> 在远古时代，据说会长在人体上， 揉合生物百相的羽毛所制成的护符。 能强化翻滚的闪避能力， 但会增加受到的损伤。 此为生命之始的熔炉残存的痕迹， 也是局部性的隔代遗传，在古代具有神圣意义。 然而在文明发展后，被视为玷污的象征。 </text>
<text> 源自古代死亡仪式的护符。 蓝色羽毛的护符，在血量减少时， 能提升防御力。 与死亡比邻时，情绪会为之高昂── 那拚命求生的模样， 会加深死亡的奉献价值。 </text>
<text> 过去献给黄金树的战斗仪式── 参考用于仪式中的盾制成的护符。 血量全满时，能提升防御力。 战斗仪式在王夫拉达冈的时代受到废除， 散布各处的竞技场是遗留下来的产物。 </text>
<text> 以大盾与骑士的形象制成的护符。 能提升防御强度。 在过去，王城罗德尔的骑士们 将大树守卫的准则奉为圭臬： 要善尽守护职责， 该先举起的不是剑，是盾。 </text>
<text> 在远古时代，据说会长在人体上， 揉合生物百相的瘤所制成的护符。 能减少头部射击造成的损伤与冲击。 此为生命之始的熔炉残存的痕迹， 也是局部性的隔代遗传，在古代具有神圣意义。 然而在文明发展后，被视为玷污的象征。 </text>
<text> 参考黄金树种子的模样制成的红色护符。 能提升红露滴圣杯瓶的恢复量。 过去的黄金树曾是永恒与完美， 也因此，种子不曾出现。 </text>
<text> 参考黄金树种子的模样制成的蓝色护符。 能提升蓝露滴圣杯瓶的恢复量。 过去的黄金树曾是永恒与完美， 也因此，种子不曾出现。 </text>
<text> 承接黄金树的恩惠── 参考承接露滴的模样制成的护符。 能缓慢恢复血量。 据说在过去，恩惠露滴源源不绝── 那是转眼即逝的丰饶时代， 黄金树因此成为了信仰。 </text>
<text> 火山官邸之主，拉卡德司法官── 雕着他面容严肃的肖像护符。 打倒敌人时，能恢复血量。 当拉卡德发誓犯下叛律的亵渎之举， 所有的掠夺行为都受到肯定── 与神祇的作法如出一辙。 </text>
<text> 以平滑的皮肤拼制缝成的 神皮使徒们的圣布。 连续攻击时，能恢复血量。 刚诞生的使徒会用此物包裹， 再交给有着宵色眼眸的女王拥抱── 让使徒们长成神祇的死亡。 </text>
<text> 形状蜿蜒，染上红色的凶刀。 使出致命一击能恢复血量。 带来半神初始死亡的黑刀， 在阴谋之夜舞动，反射阵阵光芒── 据说此为参考黑刀的形象制成。 </text>
<text> 形状蜿蜒，染上蓝色的凶刀。 使出致命一击能恢复专注值。 带来半神初始死亡的黑刀， 在阴谋之夜舞动，反射阵阵光芒── 据说此为参考黑刀的形象制成。 </text>
<text> 封着暗雾的神秘小瓶子。 能完全去除自己发出的声响。 据说是圆桌厅堂的刺客使用的诅咒器具。 在过去，背离引导的褪色者， 在一片寂静的时刻最为心慌。 </text>
<text> 表面具有光泽的暗色布卷成的护符。 远离敌人后，蹲下能完全隐藏自己的身影。 此为过去的黑刀刺客们， 在阴谋之夜时用于隐藏身影的部分面纱。 </text>
<text> 在盾面有着王室徽章的护符。 能减少使用战技消耗的专注值。 据说在过去的卡利亚骑士之中， 只有直接侍奉公主的人会受赐此徽章。 目前的公主只有一位── 蕾娜菈的女儿，菈妮。 </text>
<text> 以长尾猫拉桂玛的形象制成的别针。 从高处落下时，能完全不受到损伤。 但是无法避免过高落下时，造成的死亡。 据说那是雷亚卢卡利亚的童话故事中 出现的妖精猫，会在大钟楼上玩耍。 </text>
<text> 双眼被压碎的疯狂肖像。 肖像若有似无的微笑带有一丝谄媚。 将变得容易受敌人攻击。 名为夏玻利利的男人，因为进谗言， 蒙受被众人压碎双眼的惩罚。 据说后来，他的眼窝寄宿了癫火病。 </text>
<text> 皮肤剥落的疯狂肖像。 肖像若有似无的微笑带有一丝慈爱。 将增加受到的损伤。 名为狄蒂卡的女人， 做出诸多道德瑕疵之举。 据说因此产下了无数异形之子。 </text>
<text> 细到仿佛一折即断的枯枝护符。 死亡时不会掉落卢恩， 但作为代价，此护符会消失。 据说是黄金树的一部份， 在远古时代修剪时留下的树枝。 </text>
<text> 映照出金色模糊人影的小镜子。 能变得像是勾指主人。 为了欺骗入侵者所制作的 其中一种褪色者的诅咒器具。 </text>
<text> 映照出肉身模糊人影的小镜子。 能变得像是受召唤而来的协助者。 为了欺骗入侵者所制作的 其中一种褪色者的诅咒器具。 </text>
<text> 歪扭成奇怪模样的神秘圆环。 自己的举止会产生变化。 </text>
<text> 切下祖灵之王的角而成的物品。 打倒敌人时，能恢复专注值。 祖灵之王倒下，几株嫩芽 以它的角为温床，盛开发光── 此为从死亡萌发生命， 也是从死亡获得力量。 </text>

</entries>